{
"Animals & Pet Supplies": "动物/宠物用品",
"Pet Supplies": "宠物用品",
"Bird Supplies": "鸟类用品",
"Cat Supplies": "猫用品",
"Dog Supplies": "狗狗用品",
"Fish Supplies": "养鱼用品",
"Reptile & Amphibian Supplies": "爬行/两栖动物用品",
"Arts & Entertainment": "艺术与娱乐",
"Artwork": "艺术品",
"Sculptures & Statues": "雕塑/雕像",
"Arts & Crafts": "手工艺品",
"Art Brushes": "美术笔刷",
"Painting Canvas": "油画布/油画板",
"Art & Craft Paper": "工艺美术纸",
"Beads": "串珠",
"Juggling": "杂耍",
"Magic & Novelties": "魔术道具",
"Craft Magnets": "工艺磁制品",
"Scale Models": "比例模型",
"Photography": "照片冲印/摄影棚器材",
"Photo Albums": "相册",
"Darkroom": "暗房器材",
"Lighting & Studio": "摄影棚器材",
"Pottery & Sculpting Materials": "陶艺/陶瓷/雕塑工具",
"Fabric": "面料/布料",
"Thread & Floss": "缝衣线/编织线",
"Gift Cards & Certificates": "礼品卡/券",
"Musical Instruments": "乐器",
"Musical Instrument & Orchestra Accessories": "乐器与管弦乐队配件",
"Musical Instrument Amplifiers": "乐器扩音器",
"Brass Instrument Accessories": "铜管乐器配件",
"Drum Sticks & Brushes": "鼓槌/鼓刷",
"Musical Keyboard Accessories": "乐器键盘配件",
"String Instrument Accessories": "弦乐器配件",
"Woodwind Instrument Accessories": "木管乐器配件",
"Brass Instruments": "铜管乐器",
"Euphoniums": "次中音号",
"French Horns": "圆号",
"Trombones": "长号",
"Tubas": "大号",
"Musical Keyboards": "乐器键盘",
"Percussion": "打击乐器",
"Pianos": "钢琴",
"String Instruments": "弦乐器",
"Upright Basses": "低音提琴",
"Cellos": "大提琴",
"Guitars": "吉他",
"Harps": "竖琴",
"Violas": "中提琴",
"Violins": "小提琴",
"Woodwinds": "木管乐器",
"Clarinets": "单簧管",
"Flutes": "长笛",
"Recorders": "竖笛",
"Saxophones": "萨克斯管",
"Bookmarks": "书签",
"Gift Wrapping": "礼品包装",
"Greeting & Note Cards": "贺卡与记事卡",
"Party Supplies": "聚会用品",
"Religious Items": "宗教用品",
"Backpacks": "背包",
"Briefcases": "公文包",
"Duffel Bags": "手提旅行包/运动桶包",
"Fanny Packs": "腰包",
"Garment Bags": "服装袋",
"Messenger Bags": "邮差包",
"Suitcases": "旅行箱/包",
"Cosmetic & Toiletry Bags": "洗漱包/盥洗包",
"Luggage Accessories": "箱包配件",
"Business & Industrial": "商业/工业",
"Agriculture": "农/畜牧/渔业专用设备",
"Fertilizers": "肥料",
"Construction": "建筑用品",
"Building Materials": "建材",
"Doors": "门",
"Glass": "玻璃",
"Gutters": "水落管/雨水管",
"Insulation": "隔热材料",
"Roofing": "屋顶材料",
"Windows": "窗",
"Lumber & Sheet Stock": "木材和片料",
"Dollies & Hand Trucks": "小机车/手推车",
"Power & Electrical Supplies": "电动/电气用品",
"Fencing & Barriers": "栅栏/围栏",
"Ladders & Scaffolding": "梯子/脚手架",
"Lifts & Hoists": "起重设备",
"Plumbing": "管道",
"Surveying": "勘测",
"Food Service": "餐饮服务",
"Food Gift Baskets": "食品礼篮",
"Vending Machines": "自动售货机",
"Retail": "零售业",
"Barcode Scanners": "条形码扫描器",
"Cameras & Optics": "相机与光学器件",
"Cameras": "相机",
"Camera Parts & Accessories": "相机零配件",
"Memory Card Adapters": "存储卡配件",
"Lens Filters": "镜头滤镜",
"Camera Flashes": "相机闪光灯",
"Camera & Video Camera Lenses": "相机/摄像机镜头",
"Tripods & Monopods": "三脚架与单脚架",
"Digital Cameras": "数码相机",
"Camera Film": "相机胶卷",
"Film Cameras": "胶片相机",
"Video Cameras": "摄像机",
"Optics": "光学器件",
"Binoculars": "双筒望远镜",
"Microscopes": "显微镜",
"Optic Accessories": "光学配件",
"Rangefinders": "测距器",
"Telescopes": "天文望远镜",
"Apparel & Accessories": "服饰与配饰",
"Clothing Accessories": "服装配饰",
"Bandanas & Headties": "头巾/头带",
"Belts": "腰带",
"Gloves & Mittens": "手套/连指手套",
"Hair Accessories": "发饰",
"Hats": "帽子",
"Keychains": "钥匙链",
"Neckties": "领带",
"Scarves & Shawls": "围巾与披巾",
"Sunglasses": "太阳镜",
"Suspenders": "背带",
"Tie Clips": "领带夹",
"Wigs": "假发",
"Baby & Toddler Clothing": "婴幼儿服装",
"Costumes & Accessories": "演出服与配饰",
"Shoes": "鞋类",
"Jewelry": "珠宝首饰",
"Anklets": "脚链",
"Body Jewelry": "穿刺饰品",
"Bracelets": "手镯/手链",
"Charms & Pendants": "挂件/吊饰/吊坠",
"Cufflinks": "袖扣",
"Earrings": "耳环",
"Necklaces": "项链",
"Brooches & Lapel Pins": "胸针/领针",
"Loose Stones": "裸石",
"Rings": "戒指",
"Watches": "手表",
"Outerwear": "外衣",
"Pants": "裤装",
"School Uniforms": "校服",
"Shorts": "短裤",
"Sleepwear & Loungewear": "睡衣/家居服",
"Socks": "袜子",
"Swimwear": "泳装",
"Shirts & Tops": "衬衫/上衣",
"Underwear & Socks": "内衣与袜子",
"Bras": "文胸",
"Hosiery": "连裤袜/长袜/打底裤",
"Collectibles": "收藏品",
"Collectible Coins & Currency": "纪念币",
"Rocks & Fossils": "奇石与化石",
"Postage Stamps": "邮票",
"Collectible Weapons": "武器收藏品",
"Collectible Swords": "刀剑收藏品",
"Electronics": "电子产品",
"Audio": "音频",
"Audio Amplifiers": "音频放大器",
"Boomboxes": "手提收录放音机",
"CD Players & Recorders": "CD 播放机/刻录机",
"Karaoke Systems": "卡拉OK套装",
"MP3 Player Accessories": "MP3播放器配件",
"MP3 Players": "MP3 播放器",
"Microphones": "麦克风",
"MiniDisc Players & Recorders": "MD播放器/录音机",
"Audio Mixers": "音频混频器",
"Satellite Radio Accessories": "卫星收音机配件",
"Audio & Video Receivers": "音频/视频接收器",
"Audio Players & Recorders": "音频播放器与录音机",
"Cassette Players & Recorders": "卡式录音机",
"Voice Recorders": "录音机",
"Audio Samplers": "音频采样器",
"Signal Processors": "信号处理器",
"Effects Processors": "声效处理器",
"Equalizers": "均衡器",
"Speakers": "扬声器",
"Stereo Systems": "立体声系统",
"Home Theater Systems": "家庭影院系统",
"Turntables & Record Players": "唱片机/唱盘机",
"Adapters": "适配器",
"Cables": "线缆",
"Communications": "通讯",
"Communication Radio Accessories": "无线电通讯配件",
"Mobile Phone Accessories": "手机配件",
"Telephone Accessories": "电话配件",
"Answering Machines": "答录机",
"Mobile Phones": "手机",
"Pagers": "寻呼机",
"Phone Cards": "国际电话卡/IC电话卡",
"Telephony": "电话",
"Corded Phones": "有绳电话",
"Cordless Phones": "无绳电话",
"Two-Way Radios": "双向无线电设备",
"Video Conferencing": "视频会议",
"Power": "供电设备",
"Batteries": "电池",
"Computers": "计算机",
"Computer Accessories": "计算机配件",
"Handheld Device Accessories": "手持装置配件",
"Computer Monitor Accessories": "计算机显示器配件",
"Scanner Accessories": "扫描仪配件",
"Computer Components": "计算机组件",
"Audio Cards & Adapters": "声卡/适配器",
"I/O Cards & Adapters": "I/O卡与适配器",
"Memory": "存储器",
"Motherboards": "主板",
"Network Cards & Adapters": "网卡/网络适配器",
"Computer Power Supplies": "计算机电源",
"Computer Processors": "计算机处理器",
"Computer Racks & Mounts": "电脑架/电脑支架",
"Computer Starter Kits": "电脑入门套件",
"Computer System Cooling Parts": "电脑散热部件",
"Desktop Computer & Server Cases": "台式机和服务器机箱",
"Video Cards & Adapters": "显卡",
"Handheld Devices": "手持设备",
"Laptop Docking Stations": "笔记本扩展底座",
"Game Controllers": "游戏手柄",
"Graphics Tablets": "手写板/绘图板",
"Keyboards": "键盘",
"Mice & Trackballs": "鼠标/轨迹球",
"Computer Monitors": "电脑显示器",
"Scanners": "扫描仪",
"Touchpads": "触控板",
"USB & FireWire Hubs": "USB 集线器",
"Webcams": "网络摄像头",
"Computer Software": "电脑软件",
"Compilers & Programming Tools": "编程工具/编译器",
"Educational Software": "教育软件",
"Handheld & PDA Software": "手持设备/PDA 软件",
"Multimedia & Design Software": "多媒体和设计软件",
"Operating Systems": "操作系统",
"Desktop Computers": "台式电脑",
"Laptops": "笔记本电脑",
"Computer Servers": "服务器",
"Calculators": "计算器",
"Electronic Dictionaries & Translators": "电子词典/翻译工具",
"Flashlights & Headlamps": "手电筒/头灯",
"GPS Navigation Systems": "GPS 导航系统",
"Marine Electronics": "航海电子设备",
"Remote Controls": "遥控器",
"Networking": "网络",
"Modems": "调制解调器",
"Print, Copy, Scan & Fax": "打印/复印/扫描/传真",
"Toner & Inkjet Cartridges": "硒鼓/墨盒",
"Business & Home Security": "保险柜/保险箱",
"Intercoms": "对讲（可视）系统",
"Metal Detectors": "金属探测器/安检器",
"Surveillance Cameras": "监控摄像机",
"Security Lights": "安全灯",
"Security Monitors & Recorders": "安全监视器/记录仪",
"Security System Sensors": "安全系统传感器",
"Blank Media": "空白光碟",
"CD/DVD Duplicators": "CD/DVD 拷贝机",
"Optical Drives": "光驱",
"Hard Drives": "硬盘驱动器",
"Hard Drive Carrying Cases": "硬盘便携盒",
"Flash Memory": "闪存",
"Tape Drives": "磁带驱动器",
"Video": "视频",
"Video Players & Recorders": "视频播放与录制设备",
"DVD & Blu-ray Players": "DVD 和蓝光播放器",
"DVD Recorders": "DVD 刻录机",
"Digital Video Recorders": "数字录像机",
"VCRs": "VCR/录像机",
"Projector Accessories": "投影仪配件",
"Projector Replacement Lamps": "投影仪替换灯",
"Projection Screens": "投影屏",
"Projectors": "投影仪/幻灯机",
"Multimedia Projectors": "多媒体投影仪",
"Overhead Projectors": "高射投影仪",
"Slide Projectors": "幻灯片放映机",
"Satellite Receivers": "卫星接收器",
"Television Parts & Accessories": "电视机配件",
"Televisions": "电视",
"Special Effects": "舞台视觉设备",
"Fog Machines": "烟雾机",
"Special Effects Lighting": "视觉特效灯光",
"Food, Beverages & Tobacco": "饮食/烟酒",
"Beverages": "饮料/饮品",
"Beer": "啤酒",
"Hot Chocolate": "热巧/可可饮料",
"Liquor & Spirits": "白酒/烈酒",
"Milk": "牛奶",
"Water": "饮用水/纯净水",
"Wine": "葡萄酒",
"Food Items": "食品",
"Snack Foods": "零食",
"Breads & Buns": "面包/小面包",
"Condiments & Sauces": "酱汁与调味品",
"Dairy Products": "乳制品",
"Cheese": "芝士/西式奶酪",
"Fruits & Vegetables": "蔬菜/水果",
"Grains, Rice & Cereal": "粮食",
"Meat, Seafood & Eggs": "水产/肉/蛋",
"Nuts & Seeds": "坚果/干果",
"Pasta & Noodles": "面条/通心粉",
"Tobacco Products": "烟草",
"Furniture": "家具",
"Bean Bag Chairs": "豆袋椅/懒人沙发",
"Benches": "长椅",
"Carts & Islands": "可移动置物架",
"Chairs": "椅子",
"Buffets & Sideboards": "餐边柜",
"China Cabinets & Hutches": "瓷器柜/储藏柜",
"Futons": "日式床垫/折叠沙发床",
"Headboards & Footboards": "床头板/床尾板",
"Kitchen & Dining Carts": "送餐推车",
"Chaises": "休闲椅",
"Entertainment Centers & TV Stands": "娱乐中心/电视柜",
"Ottomans": "沙发凳",
"Sofas": "沙发",
"Nightstands": "床头柜",
"File Cabinets": "文件柜",
"Shelving": "搁架",
"Bookcases & Standing Shelves": "书架/书柜",
"Health & Beauty": "保健/美容/卫生/护理",
"Massagers": "按摩器材",
"Tanning Beds": "日光浴床",
"Cosmetics": "化妆品",
"Bath & Body": "沐浴/身体护理",
"Bath & Body Gift Sets": "沐浴/美体礼盒",
"Face Mirrors": "化妆镜",
"Makeup": "化妆用品",
"Nail Care": "指甲护理",
"Perfume & Cologne": "香水/古龙水",
"Acne Treatments & Kits": "祛痘用品/套件",
"Lip Balms & Treatments": "润唇膏/唇部护理",
"Deodorant & Anti-Perspirant": "除体臭/止汗剂",
"Feminine Sanitary Supplies": "女性卫生用品",
"Hair Care": "头发护理",
"Combs & Brushes": "发梳/发刷",
"Hair Curlers": "卷发夹/筒/球/器",
"Curling Irons": "卷发棒",
"Hair Dryers": "吹风机",
"Health Care": "卫生保健",
"Back Care": "背部护理",
"Biometric Monitors": "生物体征监测器",
"Blood Pressure Monitors": "血压监测器",
"Body Fat Analyzers": "体脂测量仪",
"Cholesterol Analyzers": "胆固醇检测仪",
"Body Weight Scales": "体重秤",
"Medical Thermometers": "体温计",
"Ear Care": "耳部护理",
"First Aid": "急救",
"Medical Tape & Bandages": "医用胶带与绷带",
"First Aid Kits": "急救包",
"Disposable Gloves": "一次性手套",
"Household Insect Repellents": "家用驱虫剂",
"Medical Masks": "医用口罩",
"Foot Care": "足部护理",
"Hot & Cold Therapies": "热疗法与冷疗法",
"Incontinence Aids": "失禁护理",
"Medicine & Drugs": "医疗/药品",
"Mobility & Accessibility": "无障碍与移动辅助用品",
"Accessibility Equipment": "无障碍设备",
"Accessibility Equipment Accessories": "辅助设备配件",
"Supports & Braces": "医用固定带",
"Eyeglasses": "眼镜",
"Vitamins & Supplements": "维生素与补品",
"Oral Care": "口腔护理",
"Toothbrushes": "牙刷",
"Shaving & Grooming": "剃须/美容",
"Aftershave": "须后水",
"Electric Razor Accessories": "电动剃须刀配件",
"Electric Razors": "电动剃须刀",
"Hair Clippers & Trimmers": "电推剪和理发器",
"Razors & Razor Blades": "剃须刀与剃须刀片",
"Home & Garden": "家居与园艺",
"Baby & Toddler": "婴幼儿用品",
"Baby Carriers": "婴儿背带",
"Play Yards": "游戏床/围栏",
"Baby Safety": "婴儿安全用品",
"Baby Monitors": "婴儿监护器",
"Baby & Pet Gates": "婴儿/宠物防护栏",
"Baby Safety Locks & Guards": "婴儿安全锁与护栏",
"Baby Safety Rails": "婴儿安全床边护栏",
"Baby & Toddler Car Seats": "婴幼儿汽车座椅",
"Diapering": "尿布相关用品",
"Diaper Bags": "尿布包",
"Diaper Pails": "纸尿裤桶",
"Diapers": "尿布",
"Potty Seats": "婴幼儿坐便器",
"Baby Wipes": "婴儿湿巾",
"Baby & Toddler Furniture": "婴幼儿家具",
"Baby Bouncers & Rockers": "婴儿摇椅",
"Changing Tables": "换尿布台",
"High Chairs & Booster Seats": "儿童餐椅/餐椅垫",
"Baby Jumpers & Swings": "婴儿跳跳椅/秋千",
"Nursing & Feeding": "哺乳与喂养",
"Baby & Toddler Food": "婴幼儿食品",
"Baby Formula": "婴儿配方奶粉",
"Baby Bottles": "婴儿奶瓶",
"Breast Pumps": "吸奶器",
"Pacifiers & Teethers": "奶嘴与牙胶",
"Skin Care": "皮肤护理",
"Baby Strollers": "婴儿手推车",
"Bedding": "床品",
"Address Signs": "地址门牌标志",
"Baskets": "收纳篮/收纳筐",
"Bathroom Accessories": "浴室配件",
"Bath Caddies": "浴室置物架",
"Bath Towels & Washcloths": "浴巾/毛巾",
"Bath Mats & Rugs": "浴室防滑垫/浴室地毯",
"Shower Curtain Rings": "浴帘环",
"Facial Tissue Holders": "纸巾盒",
"Shower Curtains": "浴帘",
"Shower Heads": "花洒",
"Soap Dishes & Holders": "肥皂盒/肥皂架",
"Toilet Brushes & Holders": "马桶刷/马桶刷架",
"Toilet Paper Holders": "卫生纸架/卷纸架",
"Toothbrush Holders": "牙刷架",
"Towel Racks & Holders": "毛巾架",
"Bookends": "书立",
"Candles": "蜡烛",
"Home Fragrances": "家居香氛",
"Lighting": "照明设备",
"Mirrors": "镜子",
"Seasonal & Holiday Decorations": "节假日装饰品",
"Picture Frames": "相框/画框",
"Rugs": "地毯",
"Slipcovers": "家具套",
"Smoking Accessories": "烟具",
"Table Linens": "餐桌用布",
"Vases": "花瓶",
"Window Treatments": "窗饰",
"Household Appliances": "家用电器",
"Air Conditioners": "空调",
"Air Purifiers": "空气净化器",
"Dehumidifiers": "除湿器",
"Fans": "风扇",
"Garage Door Openers": "车库开门器",
"Garbage Disposals": "厨余粉碎机",
"Space Heaters": "室内取暖器",
"Humidifiers": "加湿器",
"Sewing Machines": "缝纫机",
"Floor & Steam Cleaners": "电动蒸汽拖把",
"Vacuum Accessories": "吸尘器配件",
"Vacuums": "真空吸尘器",
"Water Heaters": "热水器",
"Household Cleaning Supplies": "家居清洁用品",
"Facial Tissues": "面巾纸",
"Firewood & Fuel": "木柴与燃料",
"Laundry Supplies": "洗衣用品",
"Shoe Care & Tools": "鞋类保养/工具",
"Toilet Paper": "厕所卫生纸",
"Household Supplies": "家居用品",
"Hangers": "衣架",
"Hardware": "五金/硬件",
"Ironing Boards": "熨衣板",
"Laundry Baskets": "洗衣篮",
"Step Stools": "梯凳",
"Storage & Organization": "储物/收纳",
"Trash Cans & Wastebaskets": "垃圾箱/废纸篓",
"Kitchen & Dining": "厨房/餐厅",
"Aprons": "围裙",
"Bakeware": "烘焙用具",
"Baking & Cookie Sheets": "烘烤盘",
"Bread Pans & Molds": "面包模具",
"Cake Pans & Molds": "蛋糕模具",
"Muffin & Pastry Pans": "松饼/糕点烤盘",
"Pie & Quiche Pans": "花边烤盘",
"Pizza Stones": "披萨石",
"Ramekins & Souffle Dishes": "烤盅/蛋奶酥烤碗",
"Roasting Pans": "烤盘",
"Barware": "酒吧酒具",
"Decanters": "醒酒器/醒酒瓶",
"Cocktail Shakers & Tools": "鸡尾酒调酒器/工具",
"Coffee Servers & Tea Pots": "咖啡壶与茶壶",
"Colanders & Strainers": "滤锅/漏勺",
"Cookware": "炊具",
"Casserole Dishes": "砂锅餐具",
"Double Boilers": "双层锅",
"Dutch Ovens": "荷兰炖锅",
"Griddles & Grill Pans": "浅锅/平底锅",
"Stovetop Kettles": "烧水壶",
"Pressure Cookers & Canners": "压力锅/压力罐",
"Saucepans": "长柄炖锅",
"Skillets & Frying Pans": "长柄平底煎锅",
"Stock Pots": "汤锅",
"Woks": "炒锅/大勺",
"Kitchen Knives": "厨房用刀",
"Cutting Boards": "切菜板",
"Food Storage Containers": "食品贮存容器",
"Kitchen Tools & Utensils": "厨房工具/用具",
"Lunch Boxes & Totes": "午餐盒/袋",
"Oven Mitts & Pot Holders": "烤箱手套/隔热垫",
"Picnic Baskets": "野餐篮",
"Tableware": "餐具",
"Dinnerware": "餐具器皿",
"Drinkware": "饮具",
"Flatware": "刀/叉/匙等",
"Salt & Pepper Shakers": "盐/胡椒粉撒料罐",
"Trivets": "锅垫/隔热垫",
"Cooktops": "炉灶",
"Dishwashers": "洗碗机",
"Freezers": "冷柜",
"Ovens": "烤箱",
"Range Hoods": "抽油烟机",
"Ranges": "集成灶",
"Refrigerators": "冰箱",
"Food Smokers": "烟熏炉",
"Trash Compactors": "垃圾压缩机",
"Lawn & Garden": "草坪与花园",
"Compost": "堆肥",
"Disease Control": "花卉病虫害防治",
"Greenhouses": "温室",
"Lawn Mowers": "割草机",
"Log Racks & Carriers": "柴架",
"Decor": "装饰",
"Bird Baths": "鸟池",
"Bird Feeders": "喂鸟器",
"Birdhouses": "鸟舍",
"Garden Bridges": "花园观赏桥",
"Flags & Windsocks": "旗帜/风向旗",
"Fountains & Ponds": "喷泉/池塘",
"Garden Arches, Trellises, Arbors & Pergolas": "花园拱门、藤架、凉亭/棚架",
"Garden & Stepping Stones": "观赏石及踏脚石",
"Mailboxes": "信箱",
"Decorative Plaques": "装饰牌",
"Rain Chains": "雨链",
"Rain Gauges": "雨量计",
"Sundials": "日晷",
"Weather Vanes & Roof Decor": "风向标与屋顶饰物",
"Wind Chimes": "风铃",
"Canopies & Gazebos": "遮蓬/凉亭",
"Hammocks": "吊床",
"Porch Swings": "户外摇椅",
"Outdoor Umbrellas & Sunshades": "户外伞与遮阳罩",
"Sheds, Garages & Carports": "棚屋/车库/车棚",
"Pots & Planters": "园艺花盆",
"Mace & Pepper Spray": "梅斯催泪/胡椒喷雾剂",
"Stun Guns & Tasers": "电枪/电击枪",
"Pest Control": "害虫防治",
"Pool & Spa": "泳池/水疗",
"Kitchen Appliances": "厨房电器",
"Breadmakers": "面包机",
"Can Openers": "开罐器",
"Coffee Grinders": "咖啡研磨机",
"Coffee Makers & Espresso Machines": "咖啡机/浓缩咖啡机",
"Slow Cookers": "慢炖锅",
"Deep Fryers": "油炸机",
"Egg Cookers": "煮蛋器",
"Electric Knives": "电动刀",
"Food Dehydrators": "食品脱水器",
"Food Grinders & Mills": "食品粉碎机/搅拌机",
"Hot Plates": "家用电炉",
"Ice Cream Makers": "冰淇淋机",
"Ice Crushers & Shavers": "碎冰机/刨冰机",
"Juicers": "榨汁机",
"Electric Kettles": "电水壶",
"Knife Sharpeners": "磨刀器",
"Microwave Ovens": "微波炉",
"Pasta Makers": "面条机",
"Popcorn Makers": "爆米花机",
"Rice Cookers": "饭煲",
"Sandwich Makers": "三明治机",
"Food Steamers": "电蒸锅",
"Countertop & Toaster Ovens": "小型烤箱",
"Toasters": "烤面包机",
"Vacuum Sealers": "真空封口机",
"Waffle Irons": "华夫饼机",
"Water Filters": "滤水器/净水器",
"Yogurt Makers": "酸奶机",
"Mature": "成人",
"Erotic": "情爱用品",
"Erotic Clothing": "情趣服饰",
"Condoms": "避孕套",
"Erotic DVDs & Videos": "色情 DVD/录像",
"Personal Lubricants": "人体润滑剂",
"Sex Toys": "情趣用品",
"Erotic Books": "情爱用书",
"Weapons": "武器",
"Ammunition": "弹药",
"Guns": "枪支",
"Media": "媒体",
"Books": "书",
"DVDs & Videos": "DVD 和视频",
"Music & Sound Recordings": "音乐",
"Magazines & Newspapers": "报纸/杂志",
"Sheet Music": "乐谱",
"Vehicles & Parts": "交通工具/汽车/飞机/船舶",
"Motor Vehicle Amplifiers": "车载功放",
"Motor Vehicle Equalizers & Crossovers": "车载音响均衡器",
"Motor Vehicle Speakers": "车载扬声器",
"Motor Vehicle Parts": "机动车零部件",
"Motor Vehicle Exhaust": "机动车排气系统",
"Motor Vehicle Tires": "机动车轮胎",
"Radar Detectors": "雷达探测器",
"Vehicle Maintenance, Care & Decor": "交通工具护理",
"Cars, Trucks & Vans": "汽车、卡车与货车",
"Motorcycles & Scooters": "摩托车与踏板车",
"Recreational Vehicles": "休闲车",
"Office Supplies": "办公用品",
"Filing & Organization": "文件整理",
"File Boxes": "档案盒",
"CD/DVD Cases & Organizers": "光盘收纳",
"Calendars, Organizers & Planners": "日程本",
"Cash Boxes": "现金柜",
"File Folders": "文件夹",
"General Office Supplies": "一般办公用品",
"Office Tape": "办公胶带",
"Clipboards": "剪贴板",
"Paper Clips & Clamps": "回形针/文件夹",
"Erasers": "橡皮擦",
"Desk Organizers": "桌面文具盘",
"Magnifiers": "放大镜",
"Pencil Sharpeners": "卷笔刀",
"Rubber Bands": "橡皮筋",
"Staplers": "订书机",
"Staples": "订书钉",
"Tacks & Pushpins": "大头针/图钉",
"Office Equipment": "办公设备",
"Label Makers": "标签打印机",
"Office Shredders": "办公室碎纸机",
"Transcribers & Dictation Systems": "转录器与录音系统",
"Typewriters": "打字机",
"Paper Products": "纸制品",
"Business Cards": "名片",
"Envelopes": "信封",
"Index Cards": "索引卡片",
"Labels & Tags": "标签",
"Notebooks & Notepads": "笔记本/记事本",
"Printer & Copier Paper": "打印/复印纸",
"Transparencies": "幻灯片",
"Presentation Supplies": "演示用品",
"Chalkboards": "黑板",
"Display Boards": "展示板",
"Easel Pads": "活页挂板",
"Easels": "画架",
"Laser Pointers": "激光笔",
"Lecterns": "讲台",
"Dry-Erase Boards": "白板",
"Moving & Shipping Boxes": "搬运箱",
"Packing Materials": "包装材料",
"Packing Tape": "包装带",
"Signage": "标识牌",
"Writing & Drawing Instruments": "书写/绘图工具",
"Chalk": "粉笔",
"Crayons": "蜡笔",
"Markers & Highlighters": "记号笔/荧光笔",
"Writing Pencils": "黑铅笔",
"Pens": "钢笔",
"Flowers": "花卉",
"Plants": "植物",
"Sporting Goods": "体育用品",
"Dancing": "舞蹈",
"Exercise & Fitness": "运动健身",
"Elliptical Trainers": "椭圆机",
"Exercise Balls": "健身球",
"Exercise Bikes": "健身自行车",
"Rowing Machines": "划船机",
"Stair Climbers & Steppers": "踏步机",
"Treadmills": "跑步机",
"Yoga & Pilates": "瑜伽与普拉提",
"Gymnastics": "体操",
"Indoor Games": "室内游戏",
"Air Hockey": "空气曲棍球",
"Billiards": "台球用品",
"Bowling": "保龄球用品",
"Throwing Darts": "飞镖",
"Fencing": "击剑",
"Foosball": "桌上足球",
"Ping Pong": "乒乓球用品",
"Table Shuffleboard": "沙狐球",
"Outdoor Recreation": "户外休闲",
"Camping & Hiking": "野营与远足",
"Camp Furniture": "野营家具",
"Portable Cooking Stoves": "便携式烹饪炉",
"Camping Cookware & Dinnerware": "野营炊具与餐具",
"Coolers": "冷却器",
"Camping Lights & Lanterns": "营地灯/灯具",
"Sleeping Bags": "睡袋",
"Sleeping Pads": "睡垫",
"Tents": "帐篷",
"Portable Water Filters & Purifiers": "便携式滤水器/净化器",
"Cycling": "自行车用品",
"Bicycles": "自行车",
"Bicycle Locks": "自行车锁",
"Bicycle Front & Rear Racks": "自行车前置/后置货架",
"Bicycle Helmets": "自行车头盔",
"Unicycles": "独轮车",
"Equestrian": "马术用品",
"Archery": "射箭",
"Hunting Blinds & Screens": "狩猎帐篷/护障",
"Fishing Lines & Leaders": "钓线/引线",
"Tackle Bags & Boxes": "钓具包/箱",
"Golf": "高尔夫用品",
"Golf Bags": "高尔夫球包",
"Golf Balls": "高尔夫球",
"Golf Clubs": "高尔夫的球杆",
"Team Handball": "手球",
"Paintball": "彩弹",
"Auto Racing Fan Accessories": "赛车迷收藏品",
"Ice Skates": "溜冰鞋",
"Inline Skates": "直排溜冰鞋",
"Skateboards": "陆上滑板",
"Track & Field": "田径用品",
"Badminton": "羽毛球",
"Tennis": "网球用品",
"Wrestling": "摔跤用品",
"Baseball & Softball": "棒球/垒球用品",
"Baseball & Softball Fan Accessories": "棒球/垒球迷纪念品/收藏品",
"Baseball & Softball Gloves & Mitts": "棒球/垒球手套",
"Pitching Machines": "投球机",
"Baseball & Softball Protective Gear": "棒球/垒球护具",
"Basketball": "篮球用品",
"Basketball Hoops": "篮球框铁环",
"Basketballs": "篮球",
"Basketball Fan Accessories": "篮球迷纪念品/收藏品",
"Cricket": "板球用品",
"Field Hockey Balls": "曲棍球",
"Field Hockey Sticks": "曲棍球杆",
"American Football": "美式橄榄球用品",
"American Footballs": "美式橄榄球用球",
"American Football Fan Accessories": "美式橄榄球球迷纪念品/收藏品",
"American Football Protective Gear": "美式橄榄球护具",
"American Football Helmets": "美式橄榄球头盔",
"Hockey Protective Gear": "冰球护具",
"Rugby": "英式橄榄球用品",
"Soccer": "足球用品",
"Soccer Balls": "足球",
"Soccer Goals": "足球球门",
"Soccer Shin Guards": "足球护腿板",
"Volleyball": "排球用品",
"Volleyballs": "排球",
"Volleyball Nets": "排球网",
"Boating & Rafting": "赛艇用品",
"Watercraft Care": "船舶护理",
"Canoes": "独木舟",
"Watercraft Engines & Motors": "船舶引擎/发动机",
"Kayaks": "单人皮划艇",
"Life Jackets": "救生衣",
"Paddles & Oars": "船桨",
"Personal Watercraft": "水上摩托",
"Sailboat Parts": "帆船部件",
"Boat Trailers": "拖船架",
"Diving & Snorkeling": "潜水用品",
"Buoyancy Compensators": "浮力调整器",
"Dive Computers": "潜水电脑表",
"Drysuits": "干式潜水衣",
"Diving & Snorkeling Fins": "潜水/浮潜脚蹼",
"Diving & Snorkeling Masks": "潜水/浮潜面镜",
"Diving Regulators": "呼吸调节器",
"Snorkels": "呼吸管",
"Surfing": "冲浪用品",
"Swimming": "游泳用品",
"Water Polo": "水球运动",
"Water Skiing": "滑水",
"Wetsuits": "湿式潜水衣",
"Windsurfing": "帆板运动",
"Ski Poles": "滑雪杖",
"Downhill Skis": "速降滑雪板",
"Ski & Snowboard Helmets": "滑雪/单板滑雪头盔",
"Snowboard Bindings": "单板滑雪固定器",
"Snowboard Boots": "单板滑雪靴",
"Snowboards": "滑雪板",
"Snowshoeing": "雪鞋健行",
"Tools": "工具",
"Anvils": "铁砧",
"Axes": "斧子",
"Carving Chisels & Gouges": "雕刻工具",
"Pry Bars": "撬杠",
"Cutters": "刀具",
"Bolt Cutters": "断线钳",
"Glass Cutters": "玻璃刀",
"Taps & Dies": "丝锥与冲模",
"Grips": "手柄",
"Hammers": "锤子",
"Planes": "刨子",
"Sanders": "磨砂机",
"Levels": "水平仪",
"Masonry Tools": "砌体工具",
"Nail Pullers": "起钉工具",
"Socket Drivers": "外六角螺丝刀/螺丝刀套筒",
"Pickup Tools": "取物工具",
"Protractors": "量角器",
"Saw Horses": "锯木架",
"Putty Knives & Scrapers": "油灰刮刀",
"Screwdrivers": "螺丝刀",
"Squares": "直角尺",
"Nailers & Staplers": "敲钉机/打钉机",
"Stud Sensors": "螺柱传感器",
"Caulking Tools": "填缝工具",
"Drill Presses": "钻床",
"Drills": "钻机",
"Generators": "发电机",
"Grinders": "研磨机",
"Heat Guns": "热风枪",
"Impact Wrenches & Drivers": "冲击扳手/起子",
"Weed Trimmers": "杂草修边机",
"Polishers & Buffers": "磨光机/磨光器",
"Pressure Washers": "高压清洗机",
"Saws": "锯",
"Soldering Irons": "焊铁",
"Welding Guns & Plasma Cutters": "焊枪/等离子切割机",
"Toys & Games": "玩具/游戏",
"Baby Walkers & Entertainers": "婴儿学步车与玩具车",
"Baby Mobiles": "婴儿床铃/挂铃",
"Play Mats & Gyms": "爬行垫/游戏垫",
"Rattles": "摇铃",
"Board Games": "棋盘游戏/桌面游戏",
"Card Games": "纸牌游戏",
"Outdoor Play Equipment": "室外玩具设备",
"Playhouses": "儿童游戏房",
"Toys": "玩具",
"Building Toys": "积木玩具",
"Dolls, Playsets & Toy Figures": "玩偶与玩具套装",
"Dolls": "玩偶",
"Puppets & Marionettes": "木偶",
"Stuffed Animals": "毛绒动物",
"Flying Toys": "飞行玩具",
"Educational Toys": "教育玩具",
"Musical Toys": "音乐玩具",
"Sports Toys": "运动玩具",
"Motor Vehicles": "机动车",
"Beach & Sand Toys": "沙滩玩具",
"Video Game Console Accessories": "电子游戏机配件",
"Video Game Software": "电子游戏软件",
"Video Game Consoles": "电子游戏机",
"Paint Brushes": "漆刷",
"Floppy Drives": "软盘驱动器",
"Sprinkler Controls": "洒水装置控件",
"Measuring Tools & Sensors": "测量工具与传感器",
"Water & Flood Detectors": "液体检漏仪",
"Seal Stamps": "印章",
"Coils": "线圈",
"Plumbing Traps": "存水弯/滤网",
"Microwave Oven Accessories": "微波炉配件",
"Modulators": "调制器",
"Sword Stands & Displays": "刀剑架与展示架",
"UPS": "UPS",
"Bridges & Routers": "网桥与路由器",
"Fence Pickets": "栅栏柱",
"Water Chillers": "冰水机",
"Door Knobs & Handles": "门把手/门拉手",
"Toothpaste": "牙膏",
"Paint": "涂料",
"Augers": "螺旋钻",
"Video Editing Hardware & Production Equipment": "视频编辑硬件与制作设备",
"Invitations": "请帖/请柬",
"Weather Forecasters & Stations": "天气预报机/气象仪",
"UPS Accessories": "UPS 配件",
"Vision Care": "视力保健",
"Mustard": "芥末",
"Drip Coffee Makers": "滴滤式咖啡机",
"Water Distillers": "蒸馏水器",
"Deburrers": "去毛刺机",
"Coffee Tables": "咖啡桌",
"Drain Rods": "管道疏通软杆",
"Straight Edges": "直尺",
"Audio Accessories": "音频配件",
"Ballcocks & Flappers": "浮球活栓与挡板",
"Fire Extinguishers": "灭火器",
"Emergency Lighting": "应急照明",
"Tool Keys": "钥匙状小工具",
"Massage Chairs": "按摩椅",
"Flasks": "细颈瓶",
"Crackers": "薄脆饼干",
"Masonry Jointers": "砌砖接缝刨",
"Handheld Metal Shears & Nibblers": "手持金属剪/毛坯下料机",
"Fixture Plates": "固定板",
"Measuring Wheels": "测量轮",
"Table & Bar Stools": "桌凳/高脚凳",
"Mortisers": "凿孔机",
"Wire & Cable Hand Tools": "电线/电缆工具",
"Manufacturing": "制造业",
"Smoke Detectors": "烟雾探测器",
"Hotel & Hospitality": "酒店与宾馆",
"Chimney Cleaners": "烟囱清洁剂",
"Network Cables": "网线",
"Ponytail Holders": "发绳",
"Envelope Seals": "封缄票",
"TV Tuner Cards & Adapters": "电视调谐卡与适配器",
"Faucet Accessories": "龙头配件",
"Cinches": "马肚带",
"Chains": "链条",
"Foil": "锡纸/锡箔纸",
"Home Game Console Accessories": "家用游戏机配件",
"Drywall Anchors": "镙钉套",
"Cover Paper": "封面",
"Drain Frames": "排水框架",
"Skirt Suits": "套装裙",
"HVAC Controls": "暖通空调系统控件",
"Herbs & Spices": "香草、香料及调味料",
"Fireplace Tools": "壁炉工具",
"Cruising Rods": "卡规",
"Popcorn": "爆米花",
"Rebar Locators": "钢筋定位器",
"Drill & Screwdriver Bits": "钻头/螺丝刀头",
"Snow Blowers": "除雪机",
"Splitters": "分线器",
"Flood & Spot Lights": "泛光灯/投射灯",
"Light Meters": "曝光表",
"End Tables": "茶几",
"Fish Finders": "探鱼器",
"Marine Radar": "航海雷达",
"Construction Lines": "作图线/构造线/建构线",
"Law Enforcement": "执法",
"French Presses": "法式滤压壶",
"KVM Switches": "KVM 切换器",
"Plungers": "柱塞",
"Laptop Batteries": "笔记本电脑电池",
"Mayonnaise": "蛋黄酱",
"Bagels": "百吉饼",
"Shapewear": "塑身内衣",
"Tuxedos": "无尾晚礼服",
"Skirts": "裙子",
"Threading Machines": "攻丝机",
"Suits": "套装",
"Nap Mats": "午睡墊",
"Sofa Tables": "沙发桌",
"Light Bulb Changers": "灯泡更换器",
"Clothing": "服装",
"Studio Backgrounds": "摄影背景布",
"Photographic Chemicals": "摄影用化学品",
"Hard Drive Accessories": "硬盘配件",
"Science & Laboratory": "科学与实验",
"Laminators": "压膜机",
"Climate Control Appliances": "环境调节设备",
"Mounting Boards": "安装板/裱褙板",
"Wrenches": "扳手",
"Video Multiplexers": "视频复用器",
"Bathtubs": "浴缸",
"Fire Extinguisher & Equipment Storage": "灭火器柜",
"Flow Meters & Controllers": "流量计/控制器",
"Sharpeners": "磨具",
"Surgical Gowns": "手术服",
"Electric & Stovetop Espresso Pots": "意大利浓缩咖啡壶",
"Stains": "染料",
"Palette Knives": "调色刀",
"Shoe Polishes & Waxes": "鞋油/鞋蜡",
"Headbands": "头饰带",
"Lathes": "车床",
"Cache Memory": "高速缓冲存储器",
"Pipe & Bar Benders": "折弯机",
"Brick Tools": "砌砖工具",
"Gin": "杜松子酒",
"Plumbing Fixtures": "管道设备",
"Garters": "袜带",
"Flood, Fire & Gas Safety": "防洪、消防与可燃气体安全设备",
"Pregnancy Tests": "妊娠试验",
"Printer Memory": "打印机存储器",
"Trees": "树木",
"Sinks": "水槽",
"Plumbing Flanges": "管道法兰",
"Weapon Scopes & Sights": "武器瞄准镜与瞄准器",
"Measuring Scales": "秤",
"Paint Sponges": "绘画海绵",
"Ceiling Fans": "吊扇",
"Salsa": "沙司",
"Postage Meters": "邮资计算器",
"Water Heater Vents": "热水器通风管",
"Antennas": "天线",
"Palettes": "调色板",
"Camera Batteries": "相机电池",
"Well Supplies": "水井用品",
"Gauges": "量规",
"RAM": "RAM",
"Acid Neutralizers": "酸中和剂",
"Trampolines": "蹦床",
"Nuts & Bolts": "螺帽与螺栓",
"Water Heater Elements": "热水器元件",
"Mobile Phone Batteries": "手机电池",
"Urinals": "尿壶",
"Drain Cleaners": "排水管清洁剂",
"Lubricants": "润滑剂",
"Reins": "缰绳",
"Dried Fruits": "果脯/水果干",
"System & Power Cables": "系统与电源电缆",
"Video Memory": "视频存储器",
"Hinges": "铰链/合页",
"Lingerie": "女式内衣",
"Paint Rollers": "滚漆筒",
"Shower Doors & Enclosures": "淋浴门/淋浴间",
"Gun Holsters": "枪套",
"Probes & Finders": "探测仪/探测器",
"Balaclavas": "巴拉克拉瓦盔式帽",
"Tap Reseaters": "阀座修整器",
"Gates": "栅栏/围栏门",
"Sands & Soils": "沙土",
"Heavy Machinery": "重型机械",
"Masonry Edgers & Groovers": "瓦工磨边机",
"Components": "组件",
"Automotive Alarm Systems": "汽车警报系统",
"Paperweights": "镇纸",
"Gun Grips": "枪把",
"Long Johns": "秋衣秋裤",
"Work Platforms": "工作平台",
"Plumbing Fittings & Supports": "水管配件/支架",
"Finance & Insurance": "金融与保险",
"Filters & Screens": "过滤器/筛子",
"Beer Dispensers & Taps": "啤酒桶龙头",
"Reamers": "扩孔钻",
"Drinking Fountains": "饮水器",
"Gun Rails": "枪炮轨架",
"Rebar Cutters": "钢筋切断机",
"Forestry & Logging": "林业与伐木业",
"Vests": "背心",
"Marking Tools": "划线工具",
"Water Heater Pans": "热水器滴水盘",
"Paper Joggers": "撞纸机",
"Paper & Plastic Shopping Bags": "纸质/塑料购物袋",
"Routing Tools": "铣具",
"Dividers": "圆规",
"Cottage Cheese": "白干酪",
"Shoelaces": "鞋带",
"Pipe Brushes": "管刷",
"Pogo Sticks": "弹簧单高跷",
"Toilet & Bidet Seats": "马桶盖",
"Scaffolding": "脚手架",
"Audio & Video Cables": "音频与视频电缆",
"Coffee": "咖啡",
"Power Outlets & Sockets": "插座/墙插",
"Key Card Entry Systems": "门卡门禁系统",
"Fire Alarms": "火灾报警器",
"Shoe Brushes": "鞋刷",
"Bakery": "烘焙食品",
"Cordless Phone Batteries": "无绳电话电池",
"Response Cards": "回函卡",
"Wristbands": "腕带",
"Muffins": "松饼",
"Thermostats": "恒温器",
"Hospital Gowns": "住院服",
"Hair Styling Products": "发型设计产品",
"Cuffs": "镣铐",
"Storage Tanks": "储罐",
"Fence Posts & Rails": "栅栏立柱/滑轨",
"Toilets": "马桶/坐便器",
"Headdresses": "头饰",
"Shapers": "刨床",
"Satellite Phones": "卫星电话",
"Whiskey": "威士忌酒",
"Sew-in Labels": "缝制标签",
"Input Devices": "输入设备",
"Drain Openers": "管道疏通用品",
"Shoe Accessories": "鞋类配饰",
"Fire Sprinklers": "喷洒灭火器",
"Light Switches": "照明开关",
"Hair Forks & Sticks": "发簪",
"Religious Veils": "宗教面纱",
"Water Softeners": "软水器",
"Yogurt": "酸奶",
"Pliers": "钳子",
"Shower Rods": "淋浴杆",
"Sink Accessories": "水槽配件",
"Lawn & Garden Sprayers": "草坪与花园喷雾器",
"Salad Dressing": "沙拉酱/沙拉调料",
"Locks & Keys": "锁与钥匙",
"Electronics Component Connectors": "电子元件连接器",
"Drop Cloths": "罩单",
"Blankets": "毯子",
"Gas Detectors": "气体检测器",
"Mouse Pads": "鼠标垫",
"Pneumatic Drills": "风钻",
"Solder & Flux": "焊料/熔剂",
"AV Carts": "音像设备推车",
"Rocking Chairs": "摇椅",
"Electrical Mount Boxes & Brackets": "电气安装盒/支架",
"Studio Stands & Mounts": "摄影棚幕布支架",
"Roof Flashings": "屋顶防水板",
"Paper Handling": "纸张处理",
"Compressors": "压缩机",
"Ketchup": "番茄酱",
"Headwear": "头饰/帽类",
"Rulers": "尺子",
"Video Accessories": "摄影摄像配件",
"Phone & Data Jacks": "电话/网线插座",
"Hatches": "天窗",
"Faucets": "水龙头",
"Robe Hooks": "浴室衣帽钩",
"Bellows": "风箱",
"Office Chairs": "办公椅",
"Work Safety Protective Gear": "劳保/防护用品",
"Pipe & Tube Cleaners": "管道清洗器",
"In-Line Water Filters": "前置管道净水器",
"Primers": "底漆",
"Heating Radiators": "采暖散热器",
"Toilets & Bidets": "马桶与坐浴盆",
"Water Filter Cartridges": "净水器滤芯",
"Stock Photographs & Video Footage": "摄影/视频素材",
"Nozzles": "喷嘴",
"Portable Game Console Accessories": "掌机配件",
"Chippers": "削片机",
"Tea & Infusions": "茶饮品",
"Massage Tables": "按摩床",
"Paint Tools": "涂刷工具",
"Pipe Cutters": "切管器",
"Bathroom Vanities": "浴室柜",
"Electronics Accessories": "电子配件",
"Shower Columns": "淋浴柱",
"Software": "软件",
"Thermocouples & Thermopiles": "热电偶/热电堆",
"Camera & Optic Accessories": "相机与光学器件配件",
"Place Cards": "席位卡",
"CB Radios": "民用电台",
"Vodka": "伏特加酒",
"Motorcycle Helmets": "摩托车头盔",
"Repeaters & Transceivers": "中继器与收发器",
"Bibs": "围嘴",
"Cooking Oils": "食用油",
"ROM": "只读存储器",
"Sheet Protectors": "文件保护套",
"Vinegar": "醋",
"Rewinders": "倒带机",
"Shovels & Spades": "铲子/铁锹",
"Public Address Systems": "扩音系统",
"Film & Television": "影视",
"Garter Belts": "吊袜带",
"Motion Sensors": "运动传感器",
"Carbon Monoxide Detectors": "一氧化碳探测器",
"Audio Components": "音频组件",
"Mugs": "马克杯",
"Plumbing Wastes": "污水管",
"Water Filtration Accessories": "净水器配件",
"Tool Blades": "工具刀片",
"Hot Water Tanks": "热水箱/热水罐",
"Marine Chartplotters & GPS": "海图仪与GPS",
"Masonry Trowels": "泥刀",
"Converters": "转换器",
"Mining & Quarrying": "采矿与采石",
"Jams & Jellies": "果酱与蔬菜酱料",
"Calipers": "卡尺",
"Cakes & Dessert Bars": "蛋糕/甜品",
"Washers": "垫圈",
"Tool Knives": "工具刀",
"Saw Blades": "锯片",
"Plumbing Repair Kits": "管道修理工具包",
"Power Tillers & Cultivators": "耕耘机与松土机",
"Scan Converters": "扫描转换器",
"Shower Parts": "淋浴部件",
"Paper Folding Machines": "折纸机",
"Manual Hammers": "手工锤子",
"Saddles": "鞍",
"Hardware Tape": "五金胶带/工业胶带",
"Gun Care & Accessories": "枪支保养/配件",
"Plumbing Pipes": "水管管道",
"Grass Edgers": "草坪修边机",
"Tequila": "龙舌兰酒",
"Water Heater Stacks": "热水器排气管",
"Video Camera Batteries": "摄像机电池",
"Protective Eyewear": "护目镜",
"Cookies": "饼干/曲奇",
"Screw Posts": "子母螺丝/对锁螺丝",
"Developing & Processing Equipment": "照片冲洗设备",
"Control Panels": "控制面板",
"Art & Drafting Tables": "绘图桌",
"Water Levelers": "水平尺",
"Blood Glucose Meters": "血糖仪",
"Percolators": "渗滤式咖啡壶",
"Vehicle License Plates": "车牌",
"Chandeliers": "吊灯",
"Dusters": "除尘工具/掸子",
"Screws": "螺钉",
"Drain Liners": "排水管",
"Foam Boards": "泡沫板",
"Dresses": "连衣裙",
"Water Dispensing & Filtration": "饮水机与净水器",
"Wire Caps & Nuts": "接线帽",
"Chemicals": "化学品",
"Cement, Mortar & Concrete Mixes": "水泥/灰浆/混凝土混合物",
"Vehicle Organizers": "汽车内收纳",
"White Coats": "白色大衣",
"Shoe Bags": "鞋袋",
"Robes": "浴袍",
"Cement Mixers": "水泥搅拌机",
"Uniforms": "制服",
"Anode Rods": "阳极棒",
"Garden Hoses": "花园用水管",
"Bed Sheets": "床单",
"Knife Guides": "切刀辅助器",
"Mini Skirts": "迷你裙",
"Wallpaper": "壁纸",
"Floats": "抹泥刀/镘刀/推刀",
"Water Dispensers": "饮水机",
"Spice Organizers": "调味瓶架",
"Electrical Wires & Cable": "电线/电缆",
"Fireman's Masks": "消防面具",
"Mobile Phone Cases": "手机壳",
"VoIP Gateways & Routers": "VoIP网关与路由器",
"Pipe Connectors": "管接头",
"Coasters": "杯垫",
"Brandy": "白兰地酒",
"Fireplace Screens": "壁炉屏风",
"Air Conditioner Accessories": "空调配件",
"Picture Lights": "壁画灯",
"Shoe Dryers": "干鞋器",
"Turntable Accessories": "唱盘机配件",
"Garbage Bags": "垃圾袋",
"Bidets": "坐浴盆",
"Wall Plates & Covers": "壁装插座板/开关面板",
"Industrial Staples": "排钉",
"Feminine Pads & Protectors": "卫生巾",
"Bullet Proof Vests": "防弹衣",
"Chips": "薯片",
"Video Camera Lights": "摄像机灯",
"Chef's Jackets": "厨师服",
"Bulletin Boards": "公告板",
"Water Filter Housings": "净水器外壳",
"Nails": "钉子",
"Sink Legs": "水槽支架",
"Utility Knives": "美工刀",
"Home Automation Kits": "家居自动化套装",
"Storage Devices": "存储设备",
"Ladder Carts": "折叠梯车",
"Medicine Cabinets": "浴室吊柜",
"Espresso Machines": "意式浓缩咖啡机",
"Soups & Broths": "汤类",
"Light Bulbs": "灯泡",
"Spurs": "马刺",
"Shoe Trees & Shapers": "鞋楦/鞋撑",
"Puffed Rice Cakes": "米饼",
"Name Plates": "名牌",
"Shampoo & Conditioner": "洗发水与护发素",
"Airsoft": "软弹气枪",
"Storage Hooks & Racks": "挂钩和置物架",
"Flashlight Accessories": "手电筒配件",
"Headlamps": "头灯",
"Hubs & Switches": "集线器与交换器",
"Industrial Vibrators": "工业振动器",
"Bathtub Spouts": "浴缸龙头",
"Paint Sprayers": "喷漆工具",
"Plumbing Valves": "管道阀",
"Communication Radios": "通讯无线电设备",
"Gas Masks & Respirators": "防毒面具/呼吸器",
"Paint Binders": "油漆粘合剂",
"Studio Lighting Controls": "摄影棚灯光控制",
"Hair Combs": "插梳/发插",
"Toilet Trim": "马桶配件",
"Concentrators & Multiplexers": "集中器与复用器",
"Tape Measures": "卷尺",
"Tool & Equipment Belts": "工具腰带/战术腰带",
"Airbrushes": "喷笔",
"Lighting Filters & Gobos": "滤光片与图案片",
"Vehicle Hardtops": "车辆硬顶",
"Vehicle Decor": "车辆装饰",
"Medical": "医疗",
"Dollhouse Accessories": "玩具屋配件",
"Dollhouses": "玩具屋",
"Bar Soap": "肥皂/香皂",
"Play Vehicles": "玩具交通工具",
"Insulated Bags": "保温袋/冰包",
"Styptic Pencils": "止血笔",
"Pumice Stones": "磨脚石",
"Training Fins": "训练蛙鞋",
"Vehicle Power Steering Fluid": "车辆助力转向油",
"Tambourines": "铃鼓",
"Retouching Equipment & Supplies": "修描工具与用品",
"Vehicle Cooling System Additives": "汽车冷却系统添加剂",
"Drum Kits": "架子鼓/爵士鼓",
"Enlarging Equipment": "放大设备",
"Eyewear Accessories": "眼镜配件",
"Bath Additives": "沐浴添加物",
"Ceiling Light Fixtures": "吸顶灯具",
"Facial Cleansers": "洁面",
"Dentures": "假牙",
"Go Karts & Dune Buggies": "卡丁车/沙滩车",
"Household Paper Products": "家用纸制品",
"Banners": "条幅",
"Construction Paper": "模型用彩色手工纸",
"Motor Vehicle Window Parts & Accessories": "汽车车窗零配件",
"Desk & Pedestal Fans": "台扇/落地扇",
"Pasta Maker Accessories": "面条机配件",
"Duvet Covers": "被罩",
"Darkroom Timers": "暗房定时器",
"Remote Control Toys": "遥控玩具",
"Placemats": "餐垫",
"Makeup Tools": "化妆工具",
"Washing Machines": "洗衣机",
"Motor Vehicle Engine Oil Circulation": "汽车发动机油循环装置",
"Drug Tests": "药物检测",
"Motor Vehicle Wheel Parts": "汽车车轮部件",
"Gift Giving": "礼品赠送",
"Underwear": "内衣",
"Lingerie Accessories": "女式内衣配饰",
"Tampons": "卫生棉条",
"Plumbing Hoses & Supply Lines": "水暖软管",
"Face Makeup": "面部化妆",
"Baking Mixes": "烘焙预拌粉",
"Wine Making": "酿酒",
"Pajamas": "睡衣裤",
"Vehicle Dashboard Accessories": "汽车仪表盘配件",
"Balloons": "气球",
"Vehicle Antenna Balls": "汽车天线球",
"Lip Liner": "唇笔/唇线笔",
"Car Wash Solutions": "汽车清洗液",
"Correction Fluids, Pens & Tapes": "修正液/修正笔/修正胶带",
"Lotion & Moisturizer": "乳液/保湿霜",
"Earplugs": "耳塞",
"Safelights": "暗房灯",
"Rum": "朗姆酒",
"Light Ropes & Strings": "灯串",
"Squeegees": "刮水器",
"Plumbing Regulators": "管道减压阀",
"Dryers": "烘干机",
"Outdoor Structures": "户外建筑",
"Jump Ropes": "跳绳",
"Jigsaw Puzzles": "拼图",
"Cosmetic Tools": "美容工具",
"Dental Floss": "牙线",
"Window Valances & Cornices": "窗帘头/窗幔",
"Art Charcoals": "绘画炭笔",
"Copystands": "翻拍架",
"Food Storage": "食品贮存",
"Lens Hoods": "镜头遮光罩",
"Soda": "苏打水",
"Handheld Power Drills": "手持电钻",
"Pest Control Traps": "捕虫器/动物捕捉器",
"Breathalyzers": "酒精检测仪",
"Plumbing Pipe Clamps": "管夹",
"Vehicle Antifreeze": "汽车防冻剂",
"Shipping Supplies": "包装快递用品",
"Wood Stoves": "柴火炉",
"Motor Vehicle Transmission & Drivetrain Parts": "汽车传动系统部件",
"Motor Vehicle Mirrors": "汽车镜",
"Vehicle Waxes, Polishes & Protectants": "车蜡、抛光剂与防护剂",
"Cookie Jars": "饼干罐",
"Lip Makeup": "唇部化妆用品",
"Windshield Repair Kits": "挡风玻璃修理工具包",
"Patio Heaters": "户外取暖器",
"Developing Tanks & Reels": "显影罐与片芯",
"Vehicle Display Flags": "车载旗",
"Tweezers": "美容镊子",
"Binder Paper": "活页纸",
"Cooking & Baking Ingredients": "烹饪与烘焙原料/作料",
"Door Stops": "门挡",
"Bumper Stickers": "保险杠贴纸",
"Wallets & Money Clips": "钱包/钞票夹",
"Yarn": "纱线",
"Stencils & Die Cuts": "镂空模板与刀模图",
"Pool Toys": "泳池玩具",
"Poster Boards": "海报展板",
"Door Mats": "门垫",
"Drying Racks & Hangers": "晾衣架/晾衣杆",
"Shaving Brushes": "剃须刷",
"Nail Polishes": "指甲油/护甲油",
"Outdoor Tables": "户外用桌",
"Eyebrow Enhancers": "眉毛化妆用品",
"Vehicle Transmission Fluid": "汽车变速箱油",
"Sticky Notes": "便利贴",
"Fluorescent Tubes": "日光灯管/荧光灯管",
"Toilet & Bidet Accessories": "马桶与坐浴盆配件",
"Poker & Game Tables": "扑克桌与游戏桌",
"Shot Glasses": "烈酒杯/子弹杯",
"Mattresses": "床垫",
"Photographic Enlargers": "照片放大机",
"Vehicle Remote Keyless Systems": "汽车遥控无匙系统",
"Pillows": "枕头",
"Vehicle Carpet & Upholstery Cleaners": "汽车地毯/内饰清洁剂",
"Laundry Appliances": "洗衣设备",
"Pipe Adapters & Bushings": "转换接头",
"Stemware": "高脚杯",
"Mops": "拖把",
"Vehicle Fuel System Cleaners": "汽车燃油系统清洁剂",
"Mattress Foundations": "床垫架/排骨架",
"Vehicle Decals": "汽车贴花",
"Hardhats": "安全帽",
"Push & Pedal Riding Vehicles": "手推/脚踏玩具车",
"Tile & Shingle Cutters": "瓷砖/石头切割机",
"Motor Vehicle Fuel Systems": "汽车燃油系统",
"Print Trays, Washers & Dryers": "显影盘、洗相器与干相器",
"Countertops": "台面板",
"Eyeglass Lenses": "眼镜片",
"Nail Files & Emery Boards": "指甲锉/指甲砂锉",
"Vehicle Greases": "汽车用润滑脂",
"Cuticle Pushers": "推皮棒/去死皮刀",
"Tanning Products": "美黑助晒产品",
"Vellum Paper": "牛皮纸/羊皮纸",
"Paper Towels": "纸巾",
"Sandboxes": "沙盒",
"Undershirts": "长袖/无袖内衣",
"Body Wash": "沐浴露",
"Vehicle Steering Wheel Locks": "汽车方向盘锁",
"Water Heater Accessories": "热水器配件",
"Electric Riding Vehicles": "儿童电玩车",
"Laundry Detergent": "洗衣粉",
"Pool Skimmers": "泳池除沫器",
"Horse Harnesses": "马挽具",
"Kitchen & Utility Sinks": "厨房水槽/水池",
"False Eyelashes": "假睫毛",
"Ponds": "池塘",
"Baby Transport": "婴儿出行用品",
"Foundations & Concealers": "粉底/遮瑕膏",
"Vents & Flues": "通风管与通气管",
"Vehicle Alarms & Locks": "交通工具警报器与锁",
"Gum Stimulators": "牙龈刺激器",
"Vehicle Performance Additives": "汽车性能添加剂",
"Flour": "面粉",
"Remote Control Toy Accessories": "遥控玩具配件",
"Eye Makeup": "眼部化妆用品",
"Eyelash Curlers": "睫毛夹",
"Confetti": "五彩纸屑",
"Noisemakers & Party Blowers": "噪音发生器/聚会鼓风机",
"Candle Holders": "烛台",
"Futon Pads": "蒲团垫",
"Vehicle Fluids": "汽车护理液",
"Vehicle Air Fresheners": "汽车空气清洗剂",
"Chimney Brushes": "烟囱刷",
"Fabric Softeners & Dryer Sheets": "织物柔顺剂与衣物柔软除静电纸",
"Door Knockers": "门环",
"Sponges & Scouring Pads": "海绵清洁球与百洁布",
"Snare Drums": "响弦鼓",
"Riding Toys": "骑行玩具",
"Insoles & Inserts": "鞋垫/鞋内底",
"Seeds": "种子",
"Baking Powder": "发酵粉",
"Photographic Paper": "照相纸",
"Motor Vehicle Climate Control": "汽车环境调节设备",
"Eyeliner": "眼线笔",
"Hazardous Material Suits": "化学/危险品防护服",
"Cabinet Light Fixtures": "橱柜灯具",
"Swimming Pools": "游泳池",
"Hair Color": "染发剂",
"Photographic Analyzers": "影像分析仪",
"Wrapping Paper": "包装纸",
"Toilet Tank Levers": "马桶水箱开关/扳手",
"Motor Vehicle Engine Parts": "汽车发动机部件",
"Flooring & Carpet": "地板与地毯",
"Nail Clippers": "指甲剪",
"Lens Caps": "镜头盖",
"Pool & Spa Accessories": "泳池/水疗配件",
"Motor Vehicle Subwoofers": "汽车重低音扬声器",
"Mascara": "睫毛膏",
"Tool Clamps & Vises": "工装夹具",
"Vehicle Bicycle Racks": "汽车自行车架",
"Roller Skates": "轮式溜冰鞋",
"Wind Wheels & Spinners": "风轮/风车",
"Pizza Pans": "披萨烤盘",
"Sunscreen": "防晒霜",
"Vehicle Glass Cleaners": "汽车玻璃清洗剂",
"Baby Toys & Activity Equipment": "婴儿玩具/活动设备",
"Laundry Combo Units": "洗衣组合套件",
"Drain Covers & Strainers": "排水管盖子/过滤器",
"Electronic Drums": "电子鼓",
"Brooms": "扫帚",
"Lip Gloss": "润唇膏",
"Pool Floats & Loungers": "水上浮床/躺椅",
"Fireplace & Wood Stove Accessories": "壁炉与木炉配件",
"Repellents": "驱虫剂",
"Slides": "滑梯",
"Pesticides": "杀虫剂",
"Bath Sponges & Loofahs": "浴球/浴花",
"Bath Brushes": "浴刷",
"Hardware Accessories": "五金配件",
"Vehicle Safety Equipment": "交通工具安全装置",
"Vehicle Engine Degreasers": "汽车发动机去污剂",
"Curtains & Drapes": "窗帘/窗幔",
"Call Bells": "呼叫铃",
"Window Blinds & Shades": "百叶窗/遮光帘",
"Bathroom Sinks": "浴室水槽",
"Juice": "果汁",
"Fitness & Nutrition": "营养品/保健品/减肥产品",
"Car Wash Brushes": "汽车清洗刷",
"Vehicle Cleaning": "汽车清洁",
"Fresh Cut Flowers": "鲜花",
"Kitchen Appliance Accessories": "厨房电器配件",
"Eye Shadow": "眼影",
"Yeast": "酵母",
"Medical Supplies": "医疗用品",
"Pipe Caps & Plugs": "管帽/管塞",
"Camera Lens Accessories": "相机镜头配件",
"Personal Care": "个人护理",
"Vehicle Hydraulic Clutch Fluid": "汽车离合器液压油",
"Bass Drums": "低音鼓",
"Outdoor Living": "户外生活用品",
"Electric Massaging Chairs": "电动按摩椅",
"Food & Beverage Carriers": "食品与饮料便携箱",
"Fountain & Pond Accessories": "喷泉/池塘配件",
"Eye Drops & Lubricants": "滴眼液",
"Contact Lenses": "隐形眼镜",
"Studio Lights & Flashes": "摄影室灯光与闪光灯",
"Pillowcases & Shams": "枕套/装饰枕套",
"Scrubs": "鸡心领手术服",
"Motor Vehicle Rims & Wheels": "汽车轮辋/车轮",
"Liqueurs": "利口酒",
"Cotton Swabs": "棉签",
"Motor Vehicle Suspension Parts": "悬架部件",
"Diving Boards": "跳水板",
"Vehicle Windshield Fluid": "车用玻璃水",
"Incandescent Light Bulbs": "白炽灯泡",
"Nail Polish Removers": "洗甲水",
"Compact Fluorescent Lamps": "节能灯/紧凑型荧光灯",
"Kitchen Organizers": "厨房收纳器具",
"Diaper Rash Treatments": "防尿疹护臀产品",
"Tumblers": "平底无脚杯",
"Wind-Up Toys": "发条玩具",
"Antiseptics & Cleaning Supplies": "杀菌消毒用品",
"Lighting Accessories": "照明配件",
"Skin Care Tools": "皮肤护理工具",
"Gardening": "园艺用品",
"Petticoats & Pettipants": "衬裙和衬裤",
"Kickboards": "浮板",
"Origami Paper": "折纸用纸",
"Darkroom Easels": "暗房放大尺板",
"Shaving Cream": "剃须膏/泡沫/啫喱",
"Door Bells & Chimes": "门铃",
"Bedskirts": "床裙/床罩",
"Nail Tools": "美甲工具",
"Corkscrews": "红酒开瓶器",
"Motor Vehicle Braking": "机动车制动部件",
"Fuel Cells": "燃料电池",
"Face Powder": "粉饼/散粉/蜜粉",
"Pool & Spa Filters": "水池过滤器",
"Spas": "SPA 浴缸",
"Nutrition Bars": "营养棒",
"Outdoor Grills": "户外烧烤架",
"Office Instruments": "办公文具",
"Flash Brackets": "闪光灯支架",
"Mulch": "护根覆盖物",
"Motor Vehicle Tire Accessories": "机动车轮胎配件",
"Mattress Pads": "褥子/褥垫",
"Bunion Care Supplies": "拇囊炎护理用品",
"Pool Covers & Ground Cloths": "水池盖",
"Bathtub Accessories": "浴缸配件",
"Pool Sweeps & Vacuums": "水池吸污机",
"Darkroom Sinks": "暗房洗相盆",
"Field Hockey Goals": "曲棍球球门",
"Laboratory Chemicals": "实验室化学品",
"Tom-Toms": "筒鼓",
"Lighting Fixtures": "室内灯饰",
"Cuticle Cream & Oil": "指甲修复指缘油/修护霜",
"Contact Lens Care": "隐形眼镜护理用品",
"Hair Shears": "发剪",
"Beer Brewing Grains & Malts": "酿啤酒用谷物和麦芽",
"Hi-Hats": "镲片",
"Pool Cleaners & Chemicals": "泳池清洁剂/清洁化学品",
"ATVs & UTVs": "全地形车",
"Teeth Whiteners": "牙齿美白用品",
"Motor Vehicle Wheel Systems": "汽车车轮系统",
"Lipstick": "口红",
"Corn & Callus Care Supplies": "鸡眼/茧子治疗用品",
"Vehicle Immobilizers": "汽车防盗止动器",
"Makeup Brushes": "化妆刷",
"Art Pencils": "美术铅笔",
"Focusing Aids": "对焦器",
"Bricks & Concrete Blocks": "砖和水泥砖",
"Handbags": "手提包",
"Tripod Collars & Mounts": "三脚架环与三脚架座",
"Cuticle Scissors": "角质剪",
"Mouthwash": "漱口水",
"Cymbals": "铙钹",
"Vehicle Motor Oil": "汽车引擎用油",
"Foot Odor Removers": "脚部除臭剂",
"Vehicle Brake Fluid": "汽车制动液",
"Ropes & Hardware Cable": "绳索/五金线缆",
"MP3 Player Cases": "MP3 播放器保护包",
"Flash Diffusers": "柔光罩",
"Wrestling Protective Gear": "摔跤护具",
"Billiard Ball Racks": "台球三角架",
"American Football Helmet Accessories": "美式足球头盔配件",
"Paper Towel Holders & Dispensers": "纸巾架/盒",
"Pen & Pencil Cases": "钢笔/铅笔盒",
"American Football Helmet Visors": "美式足球头盔护目镜",
"Snowshoes": "雪鞋",
"Rain Suits": "雨衣套装",
"Skateboarding Protective Gear": "滑板运动护具",
"Unicycle Accessories": "独轮车配件",
"Gardening Forks": "园艺叉",
"Napkin Holders & Dispensers": "餐巾纸收纳",
"Snowshoe Bindings": "雪鞋绑带/固定带",
"Executive Toys": "办公室玩具",
"Rugby Headgear": "英式橄榄球头盔",
"Toy Drawing Tablets": "玩具绘画板/写字板",
"Lint Rollers": "粘毛滚",
"Furnaces & Boilers": "中央采暖系统",
"Drafting Compasses": "绘图圆规",
"Equestrian Gloves": "马术手套",
"Bowl Scrapers": "刮板",
"Sailboats": "帆船",
"Ant Farms": "生态蚂蚁工坊",
"Cots": "户外床/野营床/行军床",
"American Football Face Masks": "美式橄榄球面罩",
"Cooking Thermometers": "烹炒温度计/食品温度计",
"Nunchucks": "双截棍",
"Airsoft Guns": "气枪",
"Transistors": "晶体管",
"Motor Boats": "动力艇",
"Live Bait": "活钓饵",
"Watercraft Impellers": "船舶叶轮",
"Kneeboards": "跪式滑水板",
"Herbicides": "除草剂",
"Tennis Ball Hoppers & Carts": "网球车",
"Golf Tees": "高尔夫球座",
"Badminton Nets": "羽毛球网",
"Dart Shafts": "镖轴",
"Food Wraps": "食品包装纸",
"Lancing Devices": "采血器",
"Tennis Balls": "网球",
"Airsoft Gun Parts & Accessories": "气枪零件",
"Video Game Arcade Cabinets": "街机/框体机",
"Bicycle Cleats": "防滑踏板鞋底板",
"Racquetball & Squash Eyewear": "壁球护目镜",
"Hedge Trimmers": "修剪机",
"Inductors": "电感器",
"Gymnastics Springboards": "助跳板",
"Vacuum Sealer Bags": "真空密封袋",
"Clay Pigeon Shooting": "飞碟射击/飞靶射击",
"Tetherball": "绳球",
"Skate Rails": "滑板轨道",
"Bicycle Bibs": "自行车连身裤",
"Pretend Professions & Role Playing": "职业扮演仿真玩具",
"Camera Battery Chargers": "相机充电器",
"Ping Pong Robot Accessories": "乒乓球发球机配件",
"Billiard Balls": "台球",
"Hunting": "狩猎用品",
"Billiard Tables": "台球桌",
"Pinball Machines": "弹珠台",
"Soccer Gloves": "足球守门员手套",
"Watercraft Alternators": "船舶发电机",
"Holiday Ornaments": "节日装饰品",
"Shuffleboard Tables": "沙狐球桌/沙狐球台",
"Track Hurdles": "跨栏架",
"Cigarettes": "香烟",
"Paintball Hoppers": "漆弹装弹器",
"Food Graters & Zesters": "擦菜板/刨丝刀/刮丝器",
"Power Strips & Surge Suppressors": "插线板/接线板",
"Marble Track Sets": "弹珠轨道积木",
"Free Weights": "杠铃/哑铃",
"Toy Playsets": "场景玩具套装",
"Shooting Targets": "射击靶",
"Foam Blocks": "泡沫积木",
"Gardening Tools": "园艺工具",
"Scoops": "铲子/勺子",
"Guitar Tuning Pegs": "吉他卷弦扭",
"Kitchen Counter & Beverage Station Organizers": "厨房置物架",
"Guitar Strings": "吉他弦",
"Deli Slicers": "切肉片机",
"Pommel Horses": "鞍马",
"Billiard Table Parts & Accessories": "台球桌配件",
"Lamp Shades": "灯罩",
"Paintball Gun Parts & Accessories": "漆弹枪零部件",
"Bicycle Shorts & Briefs": "自行车短裤",
"Anchors": "锚",
"Deck Shuffleboard Pucks": "板沙狐球用球",
"Baseball Uniforms": "棒球队服",
"Skateboard Trucks": "滑板支架/轮架",
"Towed Water Sports": "滑水用品",
"Spatulas": "抹刀/刮勺",
"Fitness Toys": "健身玩具",
"Climbing Rope Bags": "攀岩绳袋/登山绳袋",
"Ice Cream Scoops": "冰淇淋勺",
"Lacrosse Training Aids": "长曲棍球训练器材",
"Kitchen Slicers": "食品切片机",
"Ball Pits": "海洋球球池",
"Liquid Hand Soap": "洗手液",
"Shaper Cutters": "插齿刀",
"Climbing Chalk Bags": "攀岩防滑粉袋",
"Bubble Blowing Solution": "泡泡水",
"GPS Mounts": "车载 GPS 座架",
"Bicycle Accessories": "自行车配件",
"Hula Hoops": "呼拉圈",
"Bicycle Wheels": "自行车轮",
"Weight Lifting Machine & Exercise Bench Accessories": "力量训练器械配件",
"Climbing Harnesses": "攀爬安全带",
"Bowling Balls": "保龄球",
"Capacitors": "电容器",
"Home Decor Decals": "墙贴/壁贴",
"Billiard Cue Accessories": "台球杆配件",
"Handheld Circular Saws": "手持圆锯",
"Golf Toys": "高尔夫玩具",
"Disc Golf Baskets": "飞盘高尔夫目标篮",
"Pretend Play": "角色扮演玩具",
"Automated External Defibrillators": "自动体外除颤器",
"Watercraft Manifolds": "船舶排气歧管",
"Paintball Guns": "漆弹枪",
"Boxing Gloves & Mitts": "拳击手套",
"Live Animals": "活体动物",
"Aquariums": "水族箱/鱼缸",
"Coffee Decanters": "咖啡瓶/咖啡壶",
"Sandpaper & Sanding Sponges": "砂纸/磨砂海绵擦",
"Skate Lace Tighteners": "紧线器/拉紧器",
"Wireless Transmitters": "无线传输器",
"Bicycle Computers": "自行车码表",
"Paintball Air Tanks": "漆弹气瓶",
"Air Hockey Tables": "气悬球桌",
"Bicycle Gloves": "自行车手套",
"American Football Chin Straps": "美式橄榄球护颚带",
"Meat Tenderizers": "肉锤/松肉针/嫩肉器",
"Dart Tips": "镖头",
"Toy Instruments": "乐器玩具",
"Officiating Uniforms": "裁判服",
"Kitchen Scrapers": "铲刀/刮刀",
"Horse Care": "马匹护理用品",
"Melon Ballers": "蔬果挖球器",
"Bowling Wrist Supports": "保龄球护腕",
"Fencing Protective Gear": "击剑护具",
"World Globes": "地球仪",
"Toy Parachutes": "玩具降落伞",
"Riding Crops & Whips": "马术鞭",
"Climbing Protection Devices": "攀岩保护装置",
"Dish Racks & Drain Boards": "沥水碗碟架",
"Ballet Barres": "芭蕾把杆",
"Electronic Tuners": "电子调音器",
"Weight Bars": "杠铃杆",
"Bicycle Shoe Covers": "自行车鞋套",
"Money Changers": "货币兑换机",
"Skateboarding": "滑板",
"Watercraft Pistons & Parts": "船舶活塞及配件",
"Tool Cabinets & Chests": "工具柜",
"Soldering Iron Accessories": "烙铁配件",
"Wakeboarding": "尾波滑水",
"GPS Map Data & Software": "GPS 地图数据和软件",
"Jerky": "肉干",
"Windsurfing Board Masts": "帆板桅杆",
"Interlocking Blocks": "镶嵌/拼插积木",
"Pretend Lawn & Garden": "园艺玩具",
"Sit-Down Hydrofoils": "坐式水翼船",
"Arrow Parts & Accessories": "箭配件",
"Bicycle Saddles": "自行车车座",
"Water Coolers": "冷热饮水机",
"Mashers": "捣碎器",
"Tennis Racquet Grommets": "网球拍垫圈",
"Toy Trucks & Construction Vehicles": "运输车/工程车玩具",
"Punching & Training Bags": "拳击/训练沙袋",
"Toy Kitchens & Play Food": "仿真厨房玩具",
"Router Tables": "铣床/雕刻机",
"Kaleidoscopes": "万花筒",
"Swim Gloves": "游泳手蹼",
"Clay Pigeon Throwers": "飞碟/飞靶抛射器",
"Microphone Accessories": "麦克风配件",
"Rug Pads": "地毯垫/毛毯垫",
"Watercraft Steering Cables": "船舶转向电缆",
"Watercraft Mufflers & Parts": "船舶消声器及配件",
"Riding Mowers": "乘坐式割草机",
"Climbing Helmets": "攀岩头盔",
"Docking & Anchoring": "停港装置",
"Motor Vehicle Lighting": "汽车照明系统",
"Cotton Candy Machines": "棉花糖机",
"Surfboards": "冲浪板",
"Watercraft Engine Controls": "船舶引擎控制",
"Climbing Crash Pads": "攀岩衬垫/抱石垫",
"Sustain Pedals": "延音踏板",
"Vehicle Jumper Cables": "车用搭火线/电瓶线",
"Dart Parts": "飞镖零件",
"Cable Management": "电缆/电线整理用品",
"LED Light Bulbs": "LED 灯泡",
"Serving Pitchers & Carafes": "招待倒水壶",
"Cross-Country Skis": "越野滑雪板",
"Compound Bows": "复合弓",
"Fishing": "钓鱼",
"Lacrosse Stick Parts": "长曲棍球棒零件",
"Bread Boxes & Bags": "面包盒/面包袋",
"Cricket Gloves": "板球手套",
"Leaf Blowers": "吹叶机",
"Bicycle Baskets": "自行车框",
"American Football Helmet Padding": "美式橄榄球头盔护垫/气囊",
"Ping Pong Tables": "乒乓球桌",
"Basters": "滴管",
"Household Appliance Accessories": "家电配件",
"Water Skis": "滑水板",
"Racquet Vibration Dampeners": "球拍减震器",
"Wakeboards": "花式滑水板",
"Cheerleading": "啦啦队用品",
"Household Thermometers": "室温计",
"Arcade Equipment": "大型游戏机/街机",
"Folding Chairs & Stools": "折叠椅/折叠凳",
"Fishing Hooks": "钓鱼钩",
"Swim Goggles & Masks": "泳镜",
"Beer Pong": "啤酒桌球",
"Anchor Lines & Ropes": "锚线/锚绳",
"Belay Devices": "保护栓装置",
"Wheelchairs": "轮椅",
"Fencing Gloves & Cuffs": "击剑手套",
"Cat Food": "猫粮",
"Bicycle Mirrors": "自行车后视镜",
"Climbing Webbing": "攀岩扁带",
"Kneeboarding": "跪板滑水",
"American Football Toys": "玩具足球",
"Sugar Bowls & Creamers": "糖罐/奶壶",
"Bow Rosin": "松香",
"Ping Pong Paddles & Sets": "乒乓球拍",
"Rash Guards & Swim Shirts": "冲浪服",
"Toy Gliders": "玩具滑翔机",
"Softball Uniforms": "垒球服",
"Food Crackers": "食品夹",
"Outdoor Grill Racks & Toppers": "户外烧烤托盘",
"Garlic Presses": "压蒜器",
"Flash Memory Cards": "闪存卡",
"Rakes": "犁耙",
"Javelins": "标枪",
"Pickleball": "匹克球",
"Watercraft Parts & Accessories": "船艇部件/配件",
"Guitar Humidifiers": "吉他加湿器",
"Aircraft": "飞机",
"Watercraft Fuel Systems": "船舶燃油系统",
"Humidifier Filters": "加湿器滤芯",
"Tennis Racquet Grips & Tape": "球拍握把带",
"Lawn Games": "草坪游戏",
"Row Boats": "小划船",
"Hair Straighteners": "直发器",
"Paintball Grenades": "漆弹手榴弹",
"Air Purifier Accessories": "空气净化器配件",
"Boxing Ring Parts": "拳击台零部件",
"Electric Guitar Pickups": "电吉他拾音器",
"Windsurfing Sails": "帆板风帆",
"Security Uniforms": "保安制服",
"Watercraft Fuel Lines & Parts": "船舶燃料线/零件",
"Development Boards": "开发板",
"Lacrosse Stick Heads": "长曲棍球球棍头",
"Bench Scrapers": "工作台刮板",
"Pizza Cutters": "比萨刀",
"Memory Accessories": "内存配件",
"Lacrosse Stick Shafts": "长曲棍球球棍杆",
"Resistors": "电阻器",
"Print Servers": "打印服务器",
"Bridles": "马笼套",
"Bottle Openers": "开瓶器",
"Bicycle Stands & Storage": "自行车停车架",
"Basting Brushes": "涂油刷/烧烤刷",
"Canteens": "军用水壶",
"Vehicle Covers": "车罩/车衣",
"Whips": "鞭",
"Paintballs": "漆弹球",
"Basketball Uniforms": "篮球球衣",
"Beer Pong Tables": "啤酒桌球桌",
"Rocking & Spring Riding Toys": "摇摇马/摇摇车",
"American Football Gloves": "美式橄榄球手套",
"Dishwasher Parts & Accessories": "洗碗机配件",
"Toy Airplanes": "玩具飞机",
"High Jump Crossbars": "跳高横杆",
"Pretzels": "椒盐脆饼",
"Coffee Filters": "咖啡过滤网/过滤纸",
"Anchor Chains": "锚链",
"Climbing Ascenders & Descenders": "攀岩上升器",
"Bicycle Jerseys": "骑行上衣",
"Laundry Appliance Accessories": "洗衣机配件",
"Stationery": "信纸",
"Push & Pull Toys": "惯性/拉线/拖拉类玩具",
"Kites": "风筝",
"KVM Cables": "KVM 连接线",
"Watercraft Carburetors & Parts": "船舶化油器及配件",
"Percussion Accessories": "打击乐器配件",
"Spinning Tops": "陀螺",
"Rolling Pins": "擀面杖",
"Billiard Table Lights": "台球桌照明吊灯",
"Shaper Accessories": "刨床配件",
"Motor Vehicle Carrying Racks": "汽车承载架",
"Music Boxes": "音乐盒",
"Toy Race Car & Track Sets": "玩具赛车/轨道",
"Measuring Cups & Spoons": "量杯/量勺",
"Whitewater Rafts": "漂流筏",
"Medical Equipment": "医疗器械",
"Discus": "铁饼",
"Drinkware Holders": "杯具架",
"Anchor Windlasses": "起锚机",
"Disc Golf": "飞盘高尔夫",
"Rugby Gloves": "英式橄榄球手套",
"Skateboarding Pads": "滑板护具",
"Breadmaker Accessories": "面包机配件",
"Sprinkler Valves": "喷灌器阀",
"American Football Goal Posts": "美式橄榄球门柱",
"Reciprocating Saws": "往复锯",
"Hunting & Survival Knives": "猎刀",
"American Football Neck Rolls": "美式橄榄球护颈",
"Bowls": "碗",
"Science & Exploration Sets": "科学实验益智玩具套装",
"Post Hole Diggers": "挖孔锹",
"Guitar Accessories": "吉他配件",
"Crossbows": "十字弩/十字弓",
"Toy Helicopters": "玩具直升机",
"Watercraft Motor Locks": "船舶电机锁",
"Chemical Hand Warmers": "保暖贴",
"Temporary Tattoos": "暂时性纹身/一次性纹身",
"American Football Girdles": "美式橄榄球防护短裤",
"Mobility Scooters": "代步车",
"Sports Fan Accessories": "体育迷用品/纪念品/周边",
"Cut-Off Saws": "切割锯",
"Miter Saws": "斜切锯",
"Indoor Climbing Holds": "室内攀岩把手",
"Food Peelers & Corers": "削皮刀",
"Lighting Timers": "定时开关/开灯定时器",
"Vacuum Sealer Accessories": "真空封口机配件",
"Foosball Table Parts & Accessories": "足球桌配件",
"Surfboard Fins": "冲浪板尾舵",
"Milk Frothers & Steamers": "奶泡机/发泡机",
"Clay Pigeons": "飞碟/飞靶",
"Dog Food": "狗粮",
"Tricycles": "三轮自行车",
"Remote Control Boats & Watercraft": "遥控船/舰/艇",
"Arrows & Bolts": "箭",
"Marbles": "弹珠",
"Bowling Gloves": "保龄球手套",
"Lacrosse Balls": "长曲棍球用球",
"Mosquito Nets & Insect Screens": "防蚊帐/门帘/纱窗",
"E-Book Readers": "电子书阅读器",
"Watercraft": "船舶",
"Telephone Cables": "电话线",
"Weight Lifting Machines & Racks": "推举机",
"Cricket Helmets": "板球头盔",
"Baseball & Softball Bases & Plates": "棒球本垒板",
"Ping Pong Robots": "乒乓球发球机",
"Billiard Table Cloth": "台球布",
"Air Hockey Table Parts": "气悬球桌配件",
"Snowmobiles": "雪地摩托",
"Ski & Snowboard Goggles": "滑雪护目镜",
"Toy Cars": "玩具汽车",
"Basketball Toys": "篮球玩具",
"Plates": "餐盘",
"Remote Control Helicopters": "玩具遥控直升机",
"Water Tables": "儿童沙水桌",
"Bicycle Transport Bags & Cases": "自行车携车袋",
"Dartboards": "飞镖靶/飞镖盘",
"Household Storage Bags": "储物袋/收纳袋",
"Visual Toys": "视觉玩具/光学玩具",
"Tennis Ball Savers": "网球筒",
"Watercraft Motor Mounts": "船舶电机底座",
"Watering & Irrigation": "灌溉设备",
"Dock Cleats": "系缆墩/系绳栓",
"Air Conditioner Filters": "空调过滤网",
"Billiard Pockets": "台球球袋",
"Water Polo Caps": "水球帽",
"Soccer Fan Accessories": "足球迷用品/纪念品",
"Homebrewing & Winemaking Supplies": "酿酒设备/材料",
"Golf Flags": "高尔夫球旗",
"Surfboard Cases & Bags": "冲浪板包",
"Memory Card Readers": "内存卡读卡器",
"Band Saws": "带锯床",
"Hunting & Wildlife Decoys": "狩猎诱饵",
"Doll & Action Figure Accessories": "人偶/手办/玩具娃娃配件",
"Lobster & Crab Crackers": "龙虾钳/螃蟹钳",
"Musical Keyboard Stands": "键盘乐器架",
"Toy Spaceships": "玩具宇宙飞船",
"Toy Motorcycles": "玩具摩托车",
"Food Storage Bags": "食品保鲜袋",
"Hand Saws": "手锯",
"Pull Buoys": "腿夹板/8 字板",
"Swimming Machines": "游泳机",
"Whisks": "打蛋器",
"Sports Uniforms": "运动服",
"Autographs": "明星/名人签名",
"Remote Control Cars & Trucks": "遥控汽车/卡车",
"Barometers": "气压表",
"Fishing Baits & Lures": "鱼饵",
"Watercraft Engine Parts": "船用发动机配件",
"Soldering Iron Tips": "烙铁头",
"Chainsaws": "链锯",
"Fishing Nets": "渔网",
"Hockey Pants": "冰球裤",
"Wheelbarrows": "手推车",
"Wooden Blocks": "木制积木",
"Bicycle Parts": "自行车零配件",
"Watercraft Exhaust Parts": "船舶排气装置",
"Ladles": "长柄勺",
"American Football Shoulder Pads": "美式橄榄球肩胸垫",
"Fencing Weapons": "击剑用剑",
"Ice Skate Sharpeners": "冰刀磨刀器",
"Windsurfing Board Parts": "帆板零部件",
"Robotic Toys": "机器/电子动物玩具",
"Skate Ramps": "滑板坡道",
"Toy Weapons & Gadgets": "玩具武器/小机件",
"Soldering Iron Stands": "烙铁架",
"Bicycle Training Wheels": "自行车训练轮",
"Diodes": "二极管",
"Grill Scrapers": "烤肉铲",
"Tricycle Accessories": "三轮车配件",
"Passive Circuit Components": "无源电路元件",
"Water Sport Tow Cables": "水上运动牵引缆绳",
"Skateboard Wheels": "滑板车轮",
"Tennis Racquet Bags": "网球拍袋",
"Bicycle Frames": "自行车架",
"Yoga & Pilates Mats": "瑜伽与普拉提垫子",
"Foosball Balls": "桌上足球用球",
"Golf Club Parts & Accessories": "高尔夫球杆零件/配件",
"Gardening Trowels": "园艺铲",
"Guitar Stands": "吉他架",
"Watercraft Fuel Tanks & Parts": "船舶油箱与零件",
"Surf Leashes": "冲浪板脚绳",
"Tool Accessories": "工具配件",
"Fishing Sinkers": "渔坠",
"Boxing Rings": "拳击擂台",
"Weight Lifting Belts": "举重腰带",
"Boat Hooks": "船钩",
"American Football Kicking Tees & Holders": "美式橄榄球开球座/开球架",
"Tennis Racquet Accessories": "网球拍配件",
"Pretend Electronics": "仿真电子产品玩具",
"Alphabet Toys": "字母玩具",
"Watercraft Steering Wheels": "船舶方向盘",
"Bowling Toys": "保龄球玩具",
"Swords": "剑",
"Air Purifier Filters": "空气净化器过滤器",
"Baseball & Softball Batting Helmets": "棒球和垒球头盔",
"Bowling Pins": "保龄球瓶",
"Skateboard Parts": "滑板零件",
"Softballs": "垒球",
"Memory Cases": "存储卡盒",
"Router Bits": "铣刀",
"Animal Traps": "捕猎工具",
"Boomerangs": "回力镖",
"Video Game Arcade Cabinet Accessories": "街机配件",
"Remote Control Planes": "遥控飞机",
"Water Polo Goals": "水球球门",
"Softball Bats": "垒球棒",
"Play Money & Banking": "玩具钞票和银行",
"Skee-Ball Machines": "滑雪球机",
"Cigars": "雪茄",
"Cheerleading Uniforms": "啦啦操服装",
"Outdoor Grill Accessories": "户外烤炉配件",
"Nutcrackers": "胡桃钳",
"Incense": "熏香/供香",
"Blood Glucose Meter Accessories": "血糖仪耗材",
"Deck Shuffleboard Cues": "甲板沙狐球球杆",
"Paintball Gun Barrels": "彩弹枪管",
"Hand Sanitizers & Wipes": "洗手液和湿纸巾",
"Clay & Modeling Dough": "陶土与塑模面泥",
"Throwing Stars": "星形飞镖",
"Air Mattresses": "充气床垫",
"Floor & Grandfather Clocks": "落地钟/座钟",
"Sewing Patterns": "缝纫图纸/图案",
"Bowling Ball Bags": "保龄球袋",
"Chopsticks": "筷子",
"Circuit Boards & Components": "电路板和组件",
"Gravy Boats": "调味汁瓶",
"Table Saws": "台锯",
"Fencing Masks": "击剑面罩",
"Ice Scoops": "冰勺",
"USB Flash Drives": "USB 闪存驱动器/U 盘",
"Cooking Timers": "烹饪定时器",
"Racquetball Racquets": "美式壁球球拍",
"Recurve & Longbows": "反曲弓/长弓",
"Martial Arts Belts": "武术腰带",
"Boat Ladders": "船梯",
"Bicycle Fenders": "自行车挡泥板",
"Billiard Cue Racks": "台球杆架",
"Charging Valets": "充电座",
"Food Dispensers": "食品分配器",
"Cricket Uniforms": "板球服",
"Jigsaws": "镂花锯",
"Stage Equipment": "舞台设备",
"Bicycle Tights": "自行车紧身裤",
"Walk-Behind Mowers": "自走式割草机",
"Art & Drawing Toys": "绘画玩具",
"Bouncy Balls": "弹力球",
"Drinking Games": "酒桌游戏",
"Hiking Poles": "登山杖",
"Bicycle Brake Parts": "自行车刹车配件",
"Loose Tobacco": "烟草散叶",
"Network Security & Firewall Devices": "防火墙/网络安全设备",
"Watercraft Ignition Parts": "船舶点火装置部件",
"Router Accessories": "镂铣机配件",
"Tool Files": "打磨工具锉刀",
"Carabiners": "钩环",
"Baseball & Softball Batting Gloves": "棒球和垒球击球手套",
"Tree Stands": "树架",
"Bingo Sets": "宾果游戏机",
"Plastic Wrap": "保鲜袋",
"Toy Tools": "玩具工具",
"Billiard Table Brushes": "台球桌刷",
"Billiard Gloves": "台球手套",
"Hunting & Wildlife Calls": "猎哨和野外求生哨",
"Quivers": "箭囊/箭筒/箭袋",
"Rugby Balls": "英式橄榄球用球",
"Surfing Tail Pads": "冲浪后垫",
"Cable Clips": "电缆夹",
"Dart Flights": "镖叶",
"Baking Peels": "烘培铲",
"PDAs": "PDA",
"Shot Puts": "铅球",
"Golf Training Aids": "高尔夫训练辅助设备",
"Archery Armguards": "射箭护臂",
"Gymnastics Rings": "体操吊环",
"Acoustic Guitar Pickups": "木吉他拾音器",
"Baseball Toys": "玩具棒球",
"Pillboxes": "药盒",
"Bicycle Bags & Panniers": "骑行包/背筐",
"Vaulting Horses": "跳马",
"Sprinkler Accessories": "洒水装置配件",
"GPS Cases": "GPS 盒",
"Prisms": "棱镜",
"Baseballs": "棒球",
"Lacrosse Mesh & String": "长曲棍球网/线",
"Deck Shuffleboard": "甲板沙狐球",
"Ping Pong Nets & Posts": "乒乓球网与网架",
"Hang Gliding & Skydiving": "悬挂式滑翔/跳伞",
"Baseball Bats": "棒球球棒",
"Ice Skate Parts & Accessories": "冰刀/冰鞋配件",
"Toy Boats": "玩具船",
"Games": "游戏",
"Water Polo Balls": "水球",
"Heat-Shrink Tubing": "热收缩管",
"Outdoor Power Equipment": "户外电力设备",
"Thermoses": "保温瓶",
"Surfboard Wax": "冲浪板蜡",
"Serving Platters": "上菜盘",
"Display Mannequins": "模特道具",
"Construction Set Toys": "建筑积木套装玩具",
"Watercraft Propellers": "船舶推进器",
"Swim Caps": "泳帽",
"Gymnastics Protective Gear": "体操护具",
"Water Bottles": "水瓶",
"Pilates Machines": "普拉提健身器",
"Bicycle Trailers": "自行车拖车",
"Vehicle Paint": "汽车漆",
"Cricket Bats": "板球拍",
"Lacrosse Sticks": "长曲棍球棒",
"Security Safes": "保险柜",
"Equestrian Helmets": "马术头盔",
"Climbing Rope": "攀岩绳",
"Bicycle Pumps": "自行车打气筒",
"Spreaders": "施肥播种机",
"Basketball Nets": "篮球网",
"Utensil & Flatware Trays": "器具/餐具托盘",
"Brass Knuckles": "指节铜环",
"Cooling Racks": "冷却架",
"Portafilters": "咖啡机过滤手柄",
"Darts": "镖",
"Wall Clocks": "挂钟",
"Pruning Shears": "修枝大剪刀",
"Table Knives": "餐刀",
"Pot Racks": "锅架",
"Paper Napkins": "餐巾纸",
"Foosball Tables": "桌上足球台",
"Refrigerator Accessories": "冰箱配件",
"Quickdraws": "攀岩快挂装备",
"Cookie Cutters": "饼干/烘焙切压模具",
"Wrestling Uniforms": "摔跤服",
"Outdoor Grill Covers": "户外烤炉盖",
"Weight Lifting Gloves & Hand Supports": "举重手套/扶手",
"Fishing Floats": "钓鱼浮漂",
"Sorting & Stacking Toys": "堆叠玩具",
"Humidifier Accessories": "加湿器配件",
"High Jump Pits": "跳高垫",
"Sports Collectibles": "体育纪念品/收藏品",
"Watercraft Cleaners": "游艇清洁剂",
"Puzzles": "益智玩具/游戏",
"Bicycle Trainers": "自行车训练台",
"Skateboard Decks": "滑板甲板",
"Cricket Balls": "板球",
"Post Cards": "明信片",
"Home Alarm Systems": "家庭报警系统",
"Bubble Blowing Toys": "吹泡泡玩具",
"Sports Megaphones": "啦啦队扩音器",
"Relay Batons": "接力棒",
"Bicycle Bells & Horns": "自行车铃/喇叭",
"Throwing Hammers": "链球",
"Rugby Posts": "橄榄球门柱",
"Guitar Cases & Gig Bags": "吉他盒/琴包",
"Archery Targets": "箭靶",
"Model Rocketry": "火箭模型",
"American Football Uniforms": "美式足球服",
"Circuit Prototyping": "电路原型制作",
"Clocks": "时钟",
"Watercraft Fuel Pumps & Parts": "游艇油泵与零件",
"Vintage Advertisements": "怀旧广告",
"Windsurfing Boards": "风浪板",
"GPS Accessories": "GPS 配件",
"Air Fresheners": "空气清新剂",
"Dock Steps": "码头台阶",
"Ping Pong Paddle Accessories": "乒乓球拍配件",
"Blood Glucose Test Strips": "血糖试纸",
"Tennis Racquets": "网球拍",
"Shuttlecocks": "羽毛球用球",
"Windsurfing Board Fins": "风浪板尾舵",
"Footbags": "花式沙包",
"Billiard Cues & Bridges": "台球杆与靠杆器",
"Bath Toys": "洗澡玩具",
"Microphone Stands": "麦克风架",
"Belt Buckles": "腰带扣",
"Salad Spinners": "沙拉搅拌机",
"Chewing Tobacco": "嚼烟",
"Work Benches": "工作台",
"Tennis Racquet String": "网球拍线",
"Prayer Beads": "念珠",
"Staff & Stick Weapons": "棍棒类武器",
"Airsoft Pellets": "气枪子弹",
"Bug Collecting Kits": "捕虫工具",
"Yo-Yos": "悠悠球",
"Golf Carts": "高尔夫球车",
"Mattocks & Pickaxes": "鹤嘴锄/镐锄",
"Camping Tools": "野营工具",
"Medicine Balls": "重力球",
"Spoons": "汤匙/勺子",
"Tureens": "盖碗/汤碗",
"Hockey Toys": "玩具曲棍球",
"Drill & Screwdriver Accessories": "钻孔机/螺丝刀配件",
"Microphone Preamps": "麦克风前置放大器",
"Pinball Machine Accessories": "弹球机配件",
"Stilts": "高跷",
"Microcontrollers": "微控制器",
"Badminton Racquets & Sets": "羽毛球拍/套装",
"American Football Pants": "橄榄球裤",
"Cheerleading Pom Poms": "啦啦队花球",
"Deep Fryer Accessories": "油炸机配件",
"Watercraft Polishes": "船舶上光剂",
"Wax Paper": "蜡纸",
"Dart Backboards": "飞镖挡板",
"Hockey Uniforms": "曲棍球服",
"Tennis Nets": "网球网",
"Ping Pong Balls": "乒乓球",
"Nut Butters": "果仁奶油",
"Air & Water Rockets": "空气/水火箭",
"Watercraft Fuel Meters": "船舶油量表",
"Lacrosse Goals": "长曲棍球门",
"Grip Spray & Chalk": "防滑粉/喷雾",
"Soccer Corner Flags": "足球角旗",
"Tool Storage & Organization": "工具存储与收纳",
"Aircraft Parts & Accessories": "飞机零配件",
"Tool Boxes": "工具箱",
"Cycling Apparel & Accessories": "骑行服装与配饰",
"Rugby Training Aids": "英式橄榄球训练辅助用品",
"Tennis Ball Machines": "网球发球机",
"Pole Vault Pits": "撑竿跳高垫",
"Coffee Maker & Espresso Machine Accessories": "咖啡机/浓缩咖啡机配件",
"Semiconductors": "半导体",
"Saunas": "桑拿浴房",
"Disc Golf Bags": "飞盘高尔夫飞盘包",
"Piñatas": "皮纳塔/彩蛋",
"Watercraft Steering Parts": "游艇操舵零件",
"Table Shuffleboard Powder": "沙狐球沙",
"Starter Pistols": "发令枪",
"American Football Training Equipment": "美式橄榄球训练器材",
"Mortars & Pestles": "杵臼",
"Cultivating Tools": "农具",
"Squash Racquets": "壁球球拍",
"Martial Arts Uniforms": "武术服",
"Pretend Housekeeping": "过家家玩具",
"Tongs": "钳",
"Hockey Fan Accessories": "曲棍球迷纪念品/收藏品",
"Boxing & Martial Arts Protective Gear": "拳击/武术护具",
"Serving Trays": "托盘",
"Breadboards": "试验电路板",
"Mechanical Puzzles": "机械类益智玩具",
"Forks": "叉子",
"Wire & Cable Ties": "电线与电缆带",
"Bridle Bits": "马口衔铁/马嚼子",
"Skate Blade Guards": "冰刀保护套",
"Vaulting Poles": "撑竿",
"Table Shuffleboard Pucks": "沙壶球",
"Altimeters": "测高仪",
"Parachutes": "降落伞",
"Disposable Cameras": "一次性相机",
"Serveware": "餐桌用具",
"Motor Vehicle Trailers": "汽车拖车",
"Tool Sheaths": "工具袋",
"Decorative Stamps": "装饰图章",
"FM Transmitters": "FM 调频发射器",
"Laboratory Flasks": "实验室烧瓶",
"Horse & Livestock Trailers": "马/大型牲畜运输拖车",
"Scopes": "望远镜",
"Golf Club Headcovers": "高尔夫球杆杆头套",
"Utility & Cargo Trailers": "货物拖车",
"Shower Caps": "浴帽",
"Basketball Hoop Posts": "篮球架柱",
"Decorative Stickers": "装饰贴",
"Paper Coin Wrappers & Bill Straps": "硬币包装纸/捆钞带",
"White Noise Machines": "白噪声机",
"Hair Extensions": "接发",
"Erotic Magazines": "色情杂志",
"Graduated Cylinders": "量筒",
"Armoires & Wardrobes": "衣柜和大衣橱",
"Neon Signs": "霓虹灯标牌",
"Tattooing Needles": "纹身针",
"Glue Guns": "喷胶枪",
"pH Meters": "pH 计",
"Pipettes": "移液器",
"Sleeping Aids": "助眠用品",
"Towels": "毛巾",
"Folding Tables": "折叠桌",
"Bubble Levels": "气泡水平仪",
"Ashtrays": "烟灰缸",
"Composting": "堆肥用品",
"Binder Accessories": "活页夹配件",
"Basketball Backboards": "篮球篮板",
"Vaporizers & Electronic Cigarettes": "电子烟",
"Soccer Autographed Paraphernalia": "足球球星亲笔签名物品",
"Multifunction Tools & Knives": "多功能刀/瑞士军刀",
"Food Service Baskets": "食品点心篮",
"Laptop Replacement Screens": "笔记本电脑屏幕替换",
"Sunloungers": "日光躺椅",
"Makeup Sponges": "化妆棉",
"Guitar Picks": "吉他拨片",
"Autoclaves": "高压灭菌器",
"Shipping Tags": "货签",
"Facial Blotting Paper": "吸油面纸",
"Piercing Needles": "穿刺针",
"American Football Autographed Paraphernalia": "签名美式足球用品/纪念品",
"Beach Towels": "沙滩毛巾",
"Pricing Guns": "标价机/打价枪",
"LED Signs": "LED 标牌",
"Power Trowels": "电动抹平机",
"Laboratory Hot Plates": "实验室电热板",
"Spotting Scopes": "观测镜",
"Label Clips": "标签夹",
"Wash Bottles": "洗瓶",
"Music Stands": "乐谱架",
"Tablecloths": "台布",
"Hockey Autographed Paraphernalia": "签名曲棍球用品/纪念品",
"Bicycle Cages": "自行车水壶架",
"Vanities": "梳妆台",
"Baseball & Softball Autographed Paraphernalia": "签名棒球与垒球用品",
"Coin & Bill Counters": "点币机与点钞机",
"Folder Tabs": "文件夹标签",
"Test Tube Racks": "试管架",
"Retail Display Cases": "零售展示柜",
"Ice Makers": "制冰机",
"Room Dividers": "屏风/隔屏",
"Monoculars": "单目镜",
"Flying Discs": "飞盘",
"Linens & Bedding": "床上用品",
"Zippers": "拉链",
"Scale Model Kits": "比例模型套件",
"Coiled Spring Toys": "弹簧圈",
"Pinback Buttons": "钮扣徽章",
"Auto Racing Autographed Paraphernalia": "签名赛车用品/纪念品",
"Money Handling": "货币处理",
"Binding Combs & Spines": "装订梳/装订铁圈",
"Index Dividers": "索引隔片",
"Desks": "书桌/写字台/办公桌",
"Basketball Rims": "篮球框",
"Bicycle Seatposts": "自行车座杆",
"Dressers": "斗柜/斗橱",
"Garden Hose Storage": "橡胶软管存储盒",
"Shipping Labels": "送货标签",
"Garden Hose Spray Nozzles": "花园水管喷嘴",
"Cloth Napkins": "餐巾布",
"Storage Chests": "储物箱",
"Travel Pillows": "旅行枕",
"Binder Rings": "活页环",
"Decorative Nutcrackers": "装饰用胡桃钳",
"Tattooing Inks": "纹身色料",
"Toy Jacks": "Jacks Game玩具",
"Bus Tubs": "餐盒",
"False Nails": "假指甲",
"Fly Swatters": "苍蝇拍",
"Bar Ice Picks": "酒吧碎冰锥",
"Laptop Parts": "笔记本电脑部件",
"Buttons & Snaps": "纽扣",
"Laboratory Ovens": "实验室烤箱",
"Trunks": "大衣箱/储物箱",
"Photo Storage Boxes": "照片收纳盒",
"Vehicle Cargo Racks": "汽车行李架",
"Vanity Benches": "梳妆凳",
"Travel Trailers": "旅行拖车",
"Clothing Display Racks": "服装展示架",
"Otoscopes & Ophthalmoscopes": "耳镜与检眼镜",
"Can Crushers": "压罐器",
"Crutches": "拐杖",
"Golf Club Grips": "高尔夫球杆握把",
"Laboratory Supplies": "实验室用品",
"Kitchen Towels": "厨房用布",
"Toy Chests": "玩具柜",
"Laptop Housings & Trim": "笔记本外壳",
"Thermal Optic Accessories": "热光配件",
"Petri Dishes": "培养皿",
"Basketball Autographed Paraphernalia": "签名篮球用品",
"Martial Arts Weapons": "武术兵器",
"Cash Drawers & Trays": "收银机钱箱",
"Piercing & Tattooing": "穿刺与纹身",
"Banknote Verifiers": "验钞机",
"Steam Tables": "保温桌",
"Sight Levels": "观测水准仪",
"Piggy Banks & Money Jars": "零钱罐/存钱罐",
"Electric Signs": "电子看板",
"Outdoor Furniture": "户外家具",
"Laptop Replacement Keyboards": "笔记本电脑更换键盘",
"Binders": "活页夹/孔型夹",
"Test Tubes": "试管",
"Beakers": "烧杯",
"Binding Supplies": "装订用品",
"Eye Masks": "眼罩",
"Toothpicks": "牙签",
"Conference Room Tables": "会议桌",
"Toothpick Holders & Dispensers": "牙签筒/牙签盒",
"Compactors": "压实机",
"Tattooing Supplies": "纹身用品",
"Hang Gliders": "悬挂式滑翔机",
"Money Deposit Bags": "存钱袋",
"Pastry Blenders": "面粉搅拌器",
"Autographed Sports Paraphernalia": "带签名的体育用品",
"Spoon Rests": "匙架",
"Laboratory Equipment": "实验室设备",
"Centrifuges": "离心机",
"Theodolites": "经纬仪",
"Office Rubber Stamps": "办公橡皮图章",
"Doilies": "花边桌垫",
"Piercing Supplies": "穿刺用品",
"Spray String": "喷彩",
"Activity Toys": "户外活动玩具",
"Kitchen & Dining Room Tables": "餐桌",
"Parasols & Rain Umbrellas": "雨伞/遮阳伞",
"Photo Storage": "相片储存",
"Stethoscopes": "听诊器",
"Bath Pillows": "浴枕",
"Photo Negative & Slide Storage": "底片/幻灯片储存",
"Cake Stands": "蛋糕架",
"Window Screens": "纱窗",
"Address Labels": "地址标签",
"Tattooing Machines": "纹身机",
"Baby Transport Accessories": "婴幼儿出行用品配件",
"Baby Stroller Accessories": "婴儿推车配件",
"Radio Scanners": "无线电扫描仪",
"Lens Converters": "镜头转换器",
"Hard Drive Docks": "硬盘底座",
"Coffee Creamer": "咖啡奶精",
"Sanding Blocks": "磨块",
"Mattress Encasements": "床垫防护套/罩",
"Electric Skillets & Woks": "电煎锅及电炒锅",
"Sauté Pans": "平底炒锅",
"Cookware Accessories": "炊具配件",
"Wok Accessories": "炒锅配件",
"Camera Lenses": "相机镜头",
"Cat Beds": "猫床",
"Dog Beds": "狗床",
"Homecare & Hospital Beds": "家用护理床/医用床",
"Bed & Bed Frame Accessories": "床配件",
"Lens Bags": "镜头袋",
"Marine Radios": "航海用无线电",
"Air Mattress & Sleeping Pad Accessories": "充气床垫配件",
"Mattress Protectors": "床笠",
"Chair & Sofa Cushions": "座垫/沙发垫",
"Throw Pillows": "抱枕",
"Backrest Pillows": "腰靠",
"TV & Monitor Mounts": "电视机/显示器支架",
"Paella Pans": "海鲜饭专用平底锅",
"Audio & Video Cable Adapters & Couplers": "音频/视频电缆适配器/耦合器",
"Wireless Presenters": "无线演示器",
"Golf Gloves": "高尔夫手套",
"Golf Towels": "高尔夫毛巾",
"Garage Doors": "车库门",
"Pull Chains": "珠链",
"Writing & Drawing Instrument Accessories": "书写/绘图工具配件",
"Pen Ink & Refills": "墨水与笔芯",
"Pencil Lead & Refills": "铅笔芯",
"Laboratory Blenders": "实验室搅拌机",
"Hair Dryer Accessories": "电吹风配件",
"Mochi Makers": "年糕机",
"Futon Dryers": "被褥干燥机",
"Kotatsu": "暖桌",
"Ventilation Fans": "通风扇",
"Baby & Toddler Car Seat Accessories": "婴幼儿汽车座椅配件",
"Sanding Accessories": "砂磨配件",
"Toll Collection Devices": "收费装置",
"Earthquake Alarms": "地震报警器",
"Furniture Anchors": "家具固定器具",
"Document Cameras": "实物投影仪",
"Headphone Amplifiers": "耳机扩音器",
"Roaster Ovens & Rotisseries": "烤箱/烤炉",
"Pet Doors": "宠物门",
"Staple Removers": "起钉器",
"Coffee Filter Baskets": "咖啡滤网",
"Pressure Cooker & Canner Accessories": "高压锅配件",
"Bakeware Accessories": "烘焙用具配件",
"Baking Mats & Liners": "烘培垫/衬垫",
"Infrared Thermometers": "红外线测温仪",
"Hair Removal": "脱毛",
"Depilatories": "脱毛膏",
"Electrolysis Devices": "电解脱毛装置",
"Epilators": "脱毛器",
"Waxing Kits & Supplies": "上蜡工具包",
"Numeric Keypads": "数字键盘",
"Outdoor Sofas": "户外沙发",
"Dustpans": "簸箕",
"Waste Containment": "垃圾收纳",
"Recycling Containers": "回收桶",
"Juicer Accessories": "榨汁机配件",
"Drink Sleeves": "饮品杯套",
"Can & Bottle Sleeves": "罐头/瓶套",
"Cup Sleeves": "隔热杯套",
"Golf Bag Covers & Cases": "高尔夫球包外套/盒",
"Eye Wash Supplies": "洗眼用品",
"Tea Makers": "沏茶器",
"Steamer Baskets": "蒸篮",
"Mixing Bowls": "搅拌碗",
"Food Cookers & Steamers": "食物烹调用具",
"Golf Bag Carts": "高尔夫球包推车",
"Wine Fridges": "电子酒柜",
"Bassoons": "低音管",
"Oboes & English Horns": "双簧管",
"Gutter Accessories": "排水沟配件",
"Alarm Clocks": "闹钟",
"Floor & Steam Cleaner Accessories": "蒸汽清洁机配件",
"Mobile Phone Charms & Straps": "手机吊饰与挂绳",
"Respiratory Care": "呼吸护理",
"Nebulizers": "雾化器",
"Portable Electronic Games": "便携电子游戏",
"Microscope Accessories": "显微镜配件",
"Microscope Eyepieces & Adapters": "显微镜目镜与转接器",
"Microscope Cameras": "显微镜相机",
"Microscope Slides": "显微镜载玻片",
"Tea Strainers": "滤茶器",
"Outdoor Grill Spits & Baskets": "户外烤签与烤篮",
"Bottle Stoppers & Savers": "瓶塞",
"Wine Aerators": "醒酒器",
"Outdoor Power Equipment Accessories": "户外电力设备配件",
"Chainsaw Accessories": "链锯配件",
"Lawn Mower Accessories": "割草机配件",
"Snow Blower Accessories": "除雪机配件",
"Hair Iron Accessories": "烫发器配件",
"Projection Screen Stands": "投影屏架",
"Bicycle Tires": "自行车外胎",
"Bicycle Tubes": "自行车内胎",
"Bicycle Brake Calipers": "自行车刹车钳",
"Bicycle Brake Levers": "自行车刹车把",
"Bicycle Brake Rotors": "自行车刹车片",
"Bicycle Brake Sets": "自行车刹车套件",
"Sewing Machine Needles": "缝纫机针",
"Craft Machine Cases & Covers": "缝纫机盒/罩",
"Bicycle Handlebars": "自行车把",
"Bicycle Stems": "自行车把立",
"Bicycle Drivetrain Parts": "自行车传动系统零件",
"Bicycle Cassettes & Freewheels": "自行车飞轮",
"Bicycle Chains": "自行车链条",
"Bicycle Derailleurs": "自行车变速器",
"Cardio Machines": "有氧运动机",
"Bicycle Bottom Brackets": "自行车轴承中轴",
"Bicycle Chainrings": "自行车齿盘",
"Bicycle Cranks": "自行车曲柄",
"Bicycle Pedals": "自行车踏板",
"Bicycle Shifters": "自行车变速拨叉",
"Bicycle Seatpost Clamps": "自行车座杆夹",
"Bicycle Small Parts": "自行车小零件",
"Bicycle Wheel Parts": "自行车轮零件",
"Cardio Machine Accessories": "有氧运动机配件",
"Bicycle Hubs": "自行车轮毂",
"Bicycle Spokes": "自行车轮辐条",
"Bicycle Wheel Nipples": "自行车车轮辐条帽",
"Bicycle Wheel Rims": "自行车轮圈",
"Bicycle Forks": "自行车前叉",
"Golf Bag Accessories": "高尔夫球包配件",
"Seasonings & Spices": "调味品/调料",
"MSG": "味精",
"Salt": "盐",
"Bean Paste": "豆瓣酱",
"Hot Sauce": "辣酱",
"Satay Sauce": "沙嗲酱",
"Soy Sauce": "酱油",
"Electronics Cleaners": "电子产品清洁剂/用具",
"Eggs": "蛋",
"Meat": "肉类",
"Seafood": "海鲜",
"Cake Decorating Supplies": "蛋糕装饰用品",
"Percussion Mallets": "打击乐器槌棒",
"Disposable Tableware": "一次性餐具",
"Scroll Saws": "曲线锯",
"Home Doors": "房门",
"Lamps": "灯具",
"Tripod & Monopod Accessories": "三脚架配件",
"Tripod & Monopod Heads": "三脚架云台",
"Tripod & Monopod Cases": "三脚架包",
"Lawn Mower Blades": "割草机刀片",
"Lawn Mower Covers": "割草机盖",
"Lawn Mower Belts": "割草机带",
"Lawn Mower Pulleys & Idlers": "割草机涨紧轮/惰轮",
"Lawn Mower Bags": "割草机袋",
"Chainsaw Chains": "链锯链条",
"Chainsaw Bars": "链锯导板",
"Game Timers": "游戏计时器",
"Patio Heater Accessories": "露台取暖器配件",
"Patio Heater Covers": "露台取暖器盖",
"Jukeboxes": "自动点唱机",
"Food Dehydrator Accessories": "食品脱水器配件",
"Food Dehydrator Trays": "食品脱水器托盘",
"Food Dehydrator Sheets": "食品脱水网/纸",
"Ironing Board Pads & Covers": "熨衣板垫及套",
"Fabric Stain Removers": "织物去污剂",
"Tool Stands": "工具台",
"Saw Stands": "锯台",
"Pot & Pan Lids": "壶/锅盖",
"Pot & Pan Handles": "锅柄",
"Wok Rings": "炒锅环",
"Wok Brushes": "炒锅刷",
"Microscope Replacement Bulbs": "显微镜替换用灯",
"Microscope Objective Lenses": "显微镜物镜",
"Conference Phones": "会议电话",
"Dehumidifier Accessories": "干燥器配件",
"Exercise Equipment Mats": "运动器材专用垫",
"Scrub Brushes": "硬毛刷",
"Broom & Mop Handles": "扫帚与拖把柄",
"Concrete Brooms": "水泥专用刷",
"Ice Cream Maker Accessories": "冰淇淋机配件",
"Ice Cream Maker Freezer Bowls": "冰淇淋机冷冻碗",
"Basketball Hoop Parts & Accessories": "篮球框铁环零配件",
"Carpet Sweepers": "地毯清扫器",
"Baby Bathing": "婴儿洗浴用品",
"Baby Bathtubs & Bath Seats": "婴儿浴盆/浴座",
"Rice": "大米",
"Amaranth": "苋菜",
"Buckwheat": "荞麦",
"Millet": "小米",
"Barley": "大麦",
"Wheat": "小麦",
"Cereal & Granola": "谷物/混合麦片",
"Oats, Grits & Hot Cereal": "燕麦/粗玉米粉/热麦片粥",
"Tahini": "芝麻酱",
"Cabinet Hardware": "橱柜金属器件",
"Cabinet Backplates": "橱柜拉手",
"Cabinet Catches": "柜门吸",
"Cabinet Doors": "柜门",
"Cabinet Knobs & Handles": "橱柜拉手/把手",
"Rolling Pin Accessories": "擀面杖配件",
"Rolling Pin Covers & Sleeves": "擀面杖罩/套",
"Rolling Pin Rings": "擀面杖垫圈",
"Pastry Cloths": "糕点布",
"Generator Accessories": "发电机配件",
"Solar Panels": "太阳能光伏板",
"Solar Energy Kits": "太阳能组件",
"Power Tool Combo Sets": "电动工具组合套装",
"Waste Container Lids": "垃圾桶盖",
"Garden Hose Fittings & Valves": "花园水管接头/阀门",
"Fondue Pots & Sets": "奶酪火锅",
"Cookware Sets": "炊具套装",
"Airpots": "真空咖啡壶",
"Roasting Pan Racks": "烤盘支架",
"Shower Bases": "淋浴房底座",
"Birthday Candles": "生日蜡烛",
"Punch Bowls": "潘趣碗",
"E-Book Reader Accessories": "电子书阅读器配件",
"PDA Accessories": "PDA配件",
"E-Book Reader Cases": "电子书阅读器套",
"PDA Cases": "PDA保护壳",
"Potpourri": "百花香料",
"Incense Holders": "香薰座/瓶",
"Food Service Carts": "餐车",
"Harmonicas": "口琴",
"Jew's Harps": "口弦琴",
"Tablet Computers": "平板电脑",
"Ice Cube Trays": "冰格",
"Candy & Chocolate": "糖果与巧克力",
"Pastels": "色粉笔/油画棒",
"Ice Packs": "冰袋",
"Hygrometers": "湿度计",
"Moisture Meters": "水分测定仪",
"Seismometer": "地震仪",
"Sound Meters": "分贝仪",
"UV Light Meters": "紫外线计",
"Vibration Meters": "振动测量仪",
"3D Glasses": "3D 眼镜",
"Spice Grinders": "调料研磨机",
"Food Grinder Accessories": "食品研磨机配件",
"Bakeware Sets": "烘培用具套装",
"Kitchen Utensil Sets": "厨房用具套装",
"Hair Loss Treatments": "脱发治疗/生发产品",
"Prenatal Heart Rate Monitors": "胎儿心率监测器",
"Baby Care Timers": "婴儿护理定时器",
"Flameless Candles": "电子蜡烛",
"Oven Bags": "烤箱袋",
"Toothbrush Accessories": "牙刷配件",
"Toothbrush Replacement Heads": "备用牙刷头",
"Condiment Dispensers": "调味盒",
"Drawing & Painting Kits": "绘画套装",
"Costume & Stage Makeup": "戏服与舞台化妆用品",
"Navigational Compasses": "指南针",
"Coffee Grinder Accessories": "咖啡研磨机配件",
"Spice Grinder Accessories": "调料研磨机配件",
"Extension Cords": "延长线/接线板",
"Bassoon Accessories": "巴松管配件",
"Clarinet Accessories": "单簧管配件",
"Flute Accessories": "长笛配件",
"Oboe & English Horn Accessories": "双簧管/英国管配件",
"Saxophone Accessories": "萨克斯配件",
"Brass Instrument Care & Cleaning": "铜管乐器清洁保养",
"Brass Instrument Replacement Parts": "铜管乐器备件",
"String Instrument Care & Cleaning": "弦乐器清洁保养",
"Bassoon Care & Cleaning": "巴松管清洁保养",
"Bassoon Cases & Gigbags": "巴松管箱/包",
"Bassoon Parts": "巴松管零件",
"Bassoon Reeds": "巴松管哨片",
"Bassoon Stands": "巴松管支架",
"Bassoon Straps & Supports": "巴松管背带/支撑带",
"Bassoon Swabs": "巴松管通管布",
"Bassoon Bocals": "巴松S管",
"Bassoon Small Parts": "巴松管小零件",
"Clarinet Care & Cleaning": "单簧管清洁保养",
"Clarinet Cases & Gigbags": "单簧管盒/包",
"Clarinet Ligatures & Caps": "单簧管卡帽",
"Clarinet Parts": "单簧管零件",
"Clarinet Pegs & Stands": "单簧管托架/支架",
"Clarinet Reeds": "单簧管簧片",
"Clarinet Straps & Supports": "单簧管背带与支撑垫",
"Clarinet Care Kits": "单簧管保养套装",
"Clarinet Pad Savers": "单簧管内膛掸子",
"Clarinet Swabs": "单簧管通管布/擦拭布",
"Clarinet Barrels": "单簧管筒",
"Clarinet Bells": "单簧管喇叭口",
"Clarinet Mouthpieces": "单簧管吹口",
"Clarinet Small Parts": "单簧管小零件",
"Flute Care & Cleaning": "长笛清洁保养",
"Flute Cases & Gigbags": "长笛盒/包",
"Flute Parts": "长笛零件",
"Flute Pegs & Stands": "长笛托架/支架",
"Flute Care Kits": "长笛保养套装",
"Flute Cleaning Rods": "长笛通条棒",
"Flute Swabs": "长笛通条布/擦拭布",
"Flute Headjoints": "长笛吹口管",
"Flute Small Parts": "长笛小零件",
"Oboe Care & Cleaning": "双簧管清洁保养",
"Oboe Cases & Gigbags": "双簧管盒/包",
"Oboe Parts": "双簧管零件",
"Oboe Pegs & Stands": "双簧管托架/支架",
"Oboe Reeds": "双簧管簧片",
"Oboe Straps & Supports": "双簧管背带与支撑带",
"Oboe Care Kits": "双簧管保养套装",
"Oboe Swabs": "双簧管通管布/擦拭布",
"Oboe Small Parts": "双簧管小零件",
"Saxophone Care & Cleaning": "萨克斯清洁保养",
"Saxophone Cases & Gigbags": "萨克斯盒/包",
"Saxophone Ligatures & Caps": "萨克斯卡子卡帽",
"Saxophone Parts": "萨克斯零件",
"Saxophone Pegs & Stands": "萨克斯托架/支架",
"Saxophone Reeds": "萨克斯簧片",
"Saxophone Straps & Supports": "萨克斯背带与支撑带",
"Saxophone Care Kits": "萨克斯保养套装",
"Saxophone Pad Savers": "萨克斯内腔掸子",
"Saxophone Swabs": "萨克斯通管布/擦拭布",
"Saxophone Mouthpieces": "萨克斯吹口",
"Saxophone Necks": "萨克斯管颈",
"Saxophone Small Parts": "萨克斯小零件",
"Woodwind Cork Grease": "木管乐器软木润滑膏",
"Woodwind Polishing Cloths": "木管乐器抛光布",
"Brass Instrument Cleaning Tools": "铜管乐器清洁工具",
"Brass Instrument Care Kits": "铜管乐器保养套装",
"Brass Instrument Cleaners & Sanitizers": "铜管乐器清洁与消毒用品",
"Brass Instrument Guards": "铜管乐器护具",
"Brass Instrument Lubricants": "铜管乐器润滑剂",
"Brass Instrument Polishing Cloths": "铜管乐器抛光布",
"String Instrument Cleaning Cloths": "弦乐器清洁布",
"String Instrument Polish": "弦乐器抛光",
"Fireworks & Firecrackers": "烟花爆竹",
"Sparklers": "烟花棒",
"Baby Carrier Accessories": "婴儿背带配件",
"Wood Stove Fans & Blowers": "柴火炉风扇/鼓风机",
"Tool Sets": "工具套装",
"DJ & Specialty Audio": "DJ与专业音频",
"DJ CD Players": "DJ CD播放机",
"DJ Systems": "DJ系统",
"Fishing Reels": "鱼线轮",
"Fishing Rods": "鱼竿",
"General Purpose Batteries": "普通电池",
"Cotton Balls": "棉球/棉片",
"Laser Levels": "激光水准仪",
"Track Lighting Fixtures": "轨道灯具",
"Woodwind Reed Knives": "木管乐器哨片刀",
"Book Lights": "夹书灯",
"Toothbrush Sanitizers": "牙刷消毒器",
"Syrup": "糖浆",
"Honey": "蜂蜜",
"Home Publishing Software": "家用排版软件",
"Animation Editing Software": "动画编辑软件",
"Graphic Design & Illustration Software": "图形设计/插图软件",
"Sound Editing Software": "音频编辑软件",
"Video Editing Software": "视频编辑软件",
"Web Design Software": "网络设计软件",
"Harmonica Accessories": "口琴配件",
"Harmonica Cases": "口琴盒",
"Woodwind Reed Cases": "木管乐器哨片盒",
"Soap & Lotion Dispensers": "皂液器/乳液瓶",
"Wheelbarrow Parts": "独轮手推车零件",
"Household Cleaning Products": "家居清洁产品",
"Carpet Cleaners": "地毯清洁剂",
"Dish Detergent & Soap": "餐具清洁剂",
"Glass & Surface Cleaners": "玻璃与硬表面清洁剂",
"Floor Cleaners": "地板清洁剂",
"Oven & Grill Cleaners": "烤箱与烤架清洁剂",
"Pet Odor & Stain Removers": "宠物除臭剂与去污剂",
"Toilet Bowl Cleaners": "抽水马桶清洁剂",
"Tub & Tile Cleaners": "浴缸/淋浴/瓷砖清洁剂",
"Bleach": "漂白剂",
"Accordions & Concertinas": "手风琴/六角手风琴",
"Bagpipes": "风笛",
"Toy Craft Kits": "手工玩具套装",
"Tarps": "防水布",
"Bird Cages & Stands": "鸟笼/鸟架",
"Bird Food": "鸟食",
"Bird Ladders & Perches": "鸟攀爬梯/栖棍",
"Bird Toys": "鸟用玩具",
"Bird Treats": "鸟零食",
"Cat Furniture": "猫用家具",
"Cat Litter": "猫砂",
"Cat Litter Boxes": "猫砂盆",
"Cat Toys": "猫玩具",
"Cat Treats": "猫零食",
"Dog Apparel": "宠物狗服饰",
"Dog Toys": "狗玩具",
"Dog Treats": "狗零食",
"Small Animal Supplies": "小动物用品",
"Small Animal Bedding": "小动物窝铺用品",
"Small Animal Food": "小动物食物",
"Small Animal Habitat Accessories": "小动物住所配件",
"Small Animal Habitats & Cages": "小动物住所/笼子",
"Aquarium Decor": "水族箱装饰",
"Aquarium Filters": "水族箱过滤器",
"Aquarium Gravel & Substrates": "水族箱沙砾/铺垫物",
"Aquarium Stands": "水族箱支架",
"Fish Food": "鱼食",
"Horse Grooming": "马毛梳洗",
"Reptile & Amphibian Food": "爬行/两栖动物食物",
"Reptile & Amphibian Habitat Accessories": "爬行/两栖动物住所配件",
"Reptile & Amphibian Habitat Heating & Lighting": "爬行/两栖动物住所取暖照明设备",
"Reptile & Amphibian Habitats": "爬行/两栖动物住所",
"Reptile & Amphibian Substrates": "爬行/两栖动物铺垫物",
"Digital Goods & Currency": "数字商品与货币",
"Computer Icons": "计算机图标",
"Desktop Wallpaper": "桌面壁纸",
"Fonts": "字体",
"Product Manuals": "产品说明书",
"Electronics Manuals": "电子说明书",
"Household Appliance Manuals": "家用电器说明书",
"Kitchen Appliance Manuals": "厨房器具说明书",
"Vehicle Service Manuals": "车辆服务说明书",
"Ice Crusher & Shaver Accessories": "刨冰机配件",
"Drinking Straws & Stirrers": "吸管与搅拌棒",
"Outdoor Benches": "户外长椅",
"Harmonica Holders": "口琴支架",
"Shower Water Filters": "淋浴滤水器",
"Baby Safety Harnesses & Leashes": "婴儿学步带/防走失绳",
"Ski & Snowboard Goggle Lenses": "滑雪护目镜镜片",
"Fudge": "乳脂软糖",
"Erotic Food & Edibles": "情趣食品与可食用情趣用品",
"Trash Compactor Accessories": "垃圾压缩机配件",
"Soy Milk Makers": "豆奶机",
"Straw Holders & Dispensers": "吸管收纳",
"Replacement Drink Lids": "杯盖",
"Craft Pipe Cleaners": "扭扭棒/绒线铁丝",
"Coffee Maker Water Filters": "咖啡机滤水芯/网/包",
"Frothing Pitchers": "奶泡杯/拉花杯",
"Gun Lights": "枪支灯",
"Vehicle Jump Starters": "车载应急电源",
"Greeting Card Organizers": "贺卡收纳",
"Biometric Monitor Accessories": "生物体征监测器配件",
"Body Weight Scale Accessories": "体重秤配件",
"Popcorn Maker Accessories": "爆米花机配件",
"Cotton Candy Machine Accessories": "棉花糖机配件",
"Milling Machines": "铣床",
"Carving Forks": "熟食固定餐叉/切肉餐叉",
"Aquarium Lighting": "水族箱照明",
"Sink Mats & Grids": "水槽垫/网",
"Pet Vitamins & Supplements": "宠物用维生素与营养品",
"Cat Apparel": "宠物猫服饰",
"Laundry Balls": "洗衣球",
"Laundry Wash Bags & Frames": "洗衣袋/洗护专用支撑架",
"Pet Medicine": "宠物药品",
"Pet Playpens": "可移动宠物围栏",
"Snowboard Binding Parts": "滑雪板固定器部件",
"Fan Accessories": "风扇配件",
"Chocolate Tempering Machines": "巧克力调温机",
"Gift Boxes & Tins": "礼品盒/罐",
"Pet Bells & Charms": "宠物铃铛与项圈饰品",
"Pet ID Tags": "宠物名牌",
"Dog Houses": "狗屋",
"Music Composition Software": "音乐创作软件",
"Take-Out Containers": "外卖打包用品",
"Disposable Bowls": "一次性餐碗",
"Disposable Cups": "一次性杯子",
"Disposable Cutlery": "一次性就餐用品",
"Disposable Plates": "一次性餐盘",
"Concession Food Containers": "小吃打包用品",
"Food Warmers": "食物保温台",
"Plate & Dish Warmers": "盘碟加热器",
"Floss Sugar": "棉花糖制作用糖",
"Motorcycle Goggles": "摩托护目镜",
"Yoga Mat Bags & Straps": "瑜伽垫包/捆扎带",
"Ricers": "压薯器/压粒器",
"Grill Presses": "烧烤压板",
"Shaving Kits": "剃须套装",
"USB Drive Duplicators": "U盘拷贝机",
"Cleaning Gloves": "清洁手套",
"Decorative Fans": "装饰扇",
"Twine": "棉麻绳/合股线",
"Sewing Machine Feet": "缝纫机压脚",
"Sewing Machine Tables": "缝纫机桌",
"Watch Accessories": "手表配件",
"Watch Bands": "表带",
"Watch Repair Kits": "手表修理套装",
"Dictionary & Translation Software": "字典与翻译软件",
"Flatware Chests": "餐具盒/箱",
"Audio Transmitters": "音频收发器",
"Bluetooth Transmitters": "蓝牙发射器",
"PDA Batteries": "PDA电池",
"Honey Jars": "蜜罐",
"Cake Boards": "蛋糕底托",
"Craft Knives": "工艺刀",
"Cutting Mats": "切割垫",
"Garment Steamers": "蒸汽挂烫机",
"Irons & Ironing Systems": "熨斗/熨烫系统",
"Steam Presses": "蒸汽压熨机",
"Hand Dryers": "干手机",
"Power Inverters": "逆变器",
"Hazardous Waste Containers": "危险废品容器",
"Pet Muzzles": "宠物口罩/嘴套",
"Pet Medical Collars": "伊丽莎白圈",
"Model Trains & Train Sets": "模型火车与火车套装",
"Model Train Accessories": "模型火车配件",
"Toy Trains & Train Sets": "玩具火车与火车套装",
"Toy Train Accessories": "玩具火车配件",
"Toothpaste Squeezers & Dispensers": "挤牙膏器/机",
"Denture Adhesives": "假牙粘合剂/义齿胶黏剂",
"Frozen Drink Makers": "冷饮机",
"Knife Blocks & Holders": "刀架",
"Garment Steamer Accessories": "蒸汽挂烫机配件",
"Iron Accessories": "熨斗配件",
"Steam Press Accessories": "蒸汽压熨机配件",
"Aquarium Water Treatments": "水族箱水净化/调节剂",
"Pet Food Containers": "宠物食物存储盒",
"Pet Food Scoops": "宠物食物铲",
"Walking Aids": "助行器具",
"Canes & Walking Sticks": "手杖",
"Walkers": "助行器",
"Medical Furniture": "医用家具",
"Chiropractic Tables": "按摩台",
"Examination Chairs & Tables": "临床检查椅/台",
"Medical Cabinets": "医疗柜",
"Medical Carts": "医用推车",
"Surgical Tables": "手术台",
"Crash Carts": "医用急救推车",
"IV Poles & Carts": "输液架与输液车",
"Luggage & Bags": "箱包",
"One-Pieces": "连衣裙与连体衣",
"Pant Suits": "长裤套装",
"Costume Accessories": "演出服配饰",
"Costumes": "戏服/演出服",
"Masks": "面具",
"Handkerchiefs": "手帕",
"Jumpsuits & Rompers": "连体衣/连衫裤",
"Kitchen Shears": "厨房剪刀",
"Baby Health": "婴儿卫生",
"Nasal Aspirators": "吸鼻器",
"Barebone Computers": "计算机裸机",
"Interactive Kiosks": "互动式自助服务终端",
"Data Collectors": "数据采集器",
"Projector Mounts": "投影仪吊架/壁挂",
"Printer Consumables": "打印机耗材",
"Printer Drums & Drum Kits": "打印机硒鼓与硒鼓套件",
"Printer Ribbons": "打印机色带",
"Printheads": "打印头",
"Printer Maintenance Kits": "打印机维护套件",
"Blank ID Cards": "空白工卡",
"Printer Duplexers": "打印机双面打印器",
"Printer Filters": "打印机过滤器",
"Disk Duplicators": "磁盘拷贝机",
"Network Storage Systems": "网络存储系统",
"Hard Drive Duplicators": "硬盘复制器",
"Hard Drive Arrays": "磁盘阵列",
"Patch Panels": "配线架",
"Power Supply Enclosures": "电源箱外壳",
"Caller IDs": "来电识别",
"Streaming & Home Media Players": "家庭媒体播放器",
"Video Servers": "视频服务器",
"Video Camera Lenses": "摄影机镜头",
"Binocular & Monocular Accessories": "双筒望远镜/单筒望远镜配件",
"Rangefinder Accessories": "测距仪配件",
"Telescope Accessories": "望远镜配件",
"Vacuum Coffee Makers": "虹吸式咖啡壶",
"Beverage Warmers": "饮料保温器",
"Toasters & Grills": "烤面包机与烤肉架",
"Pizzelle Makers": "意大利鸡蛋脆饼机",
"Tortilla & Flatbread Makers": "饼铛",
"Floor Polishers & Buffers": "地板抛光机",
"Dental Water Jets": "水压式冲牙机",
"Bottle Warmers & Sterilizers": "奶瓶保温器与消毒器",
"Nursing Pillows": "哺乳枕",
"Antivirus & Security Software": "防病毒与安全软件",
"Business & Productivity Software": "商务软件和办公软件",
"Computer Utilities & Maintenance Software": "计算机实用软件与维护软件",
"Network Software": "网络软件",
"Office Application Software": "办公应用软件",
"Financial, Tax & Accounting Software": "财务/税务/会计软件",
"Stylus Pens": "触控笔",
"Digital Note Taking Pens": "数字记录笔",
"Signature Capture Pads": "电子签名板",
"Collectible Knives": "收藏类刀具",
"Diving Knives & Shears": "潜水刀/铰剪",
"Hair Curler Clips & Pins": "鸭嘴夹/卷发用抓夹发夹",
"Muffin & Cupcake Makers": "松饼/纸杯蛋糕机",
"Foam Rollers": "瑜伽柱",
"Activewear": "运动服装",
"Jock Straps": "护身三角绷带内裤",
"Wedding Dresses": "婚纱",
"Bridal Party Dresses": "伴娘/花童/新人母亲礼服",
"Self Tanner": "美黑仿晒品",
"Tanning Oil & Lotion": "美黑助晒油/助晒乳",
"Tagines & Clay Cooking Pots": "塔吉锅/砂锅",
"Kimonos": "和服",
"Skorts": "裙裤",
"Surveillance Camera Lenses": "监控摄像机镜头",
"Food Heat Lamps": "食品加热灯",
"Advent Calendars": "降临节日历",
"Snow Removal": "除雪工具",
"Snow Shovels": "雪铲",
"Ice Scrapers & Snow Brushes": "刮冰器/扫雪刷",
"Fingerprint Readers": "指纹识别器",
"Capos": "吉他变调夹",
"Guitar Slides": "吉他滑棒",
"Phono Preamps": "唱机前置放大器",
"Flour Sifters": "面粉筛",
"Geiger Counters": "盖革计数器",
"Boxing Shorts": "拳击短裤",
"Martial Arts Shorts": "武术短裤",
"Surge Protection Devices": "浪涌保护装置",
"Power Amplifiers": "功率放大器",
"Shoe Covers": "鞋套",
"Costume Shoes": "演出鞋",
"Traditional & Ceremonial Clothing": "传统服装与礼服",
"Traditional Clothing Accessories": "传统服装配饰",
"Crampons": "攀岩用鞋底钉",
"Karaoke System Accessories": "卡拉OK系统配件",
"Karaoke Chips": "卡拉OK芯片",
"Wetsuit Hoods, Gloves & Boots": "潜水服帽子、手套与靴子",
"Wetsuit Bottoms": "潜水服下装",
"Wetsuit Tops": "潜水服上衣",
"Trail Cameras": "打猎相机",
"Poker Chips & Sets": "扑克牌筹码与套装",
"Intercom Accessories": "对讲机配件",
"Fishing & Hunting Waders": "渔猎涉水靴裤",
"Baby & Toddler Bottoms": "婴幼儿下装",
"Baby & Toddler Swimwear": "婴幼儿泳衣",
"Baby & Toddler Tops": "婴幼儿上衣",
"Baby One-Pieces": "婴儿连体衣",
"Baby & Toddler Sleepwear": "婴幼儿睡衣",
"Baby & Toddler Clothing Accessories": "婴幼儿服装配饰",
"Baby & Toddler Socks & Tights": "婴幼儿袜子/裤袜",
"Baby & Toddler Dresses": "婴幼儿连衣裙",
"Baby & Toddler Outerwear": "婴幼儿外套",
"Costume Hats": "道具帽",
"Camera Straps": "相机背带",
"Flash Reflectors": "反光板",
"Softboxes": "柔光箱",
"Multitrack Recorders": "多轨录音机",
"Crossovers": "分频器",
"Motor Vehicle Cassette Players": "车载磁带播放器",
"Wedding & Bridal Party Dresses": "新娘/婚礼服饰",
"Bridal Accessories": "新娘饰品",
"Bridal Veils": "新娘头纱",
"Video Transmitters": "视频发射器",
"Party Favors": "派对伴手礼",
"Wedding Favors": "婚礼伴手礼",
"Wedding Ceremony Supplies": "婚庆用品",
"Flower Girl Baskets": "花童花篮",
"Ring Pillows & Holders": "戒枕/戒托",
"Printer Stands": "打印机支架",
"Hunting Clothing": "狩猎装",
"Hunting & Fishing Vests": "渔猎马甲背心",
"Ghillie Suits": "吉利服",
"Motorcycle Suits": "摩托车服/骑行服",
"Electronics Films & Shields": "电子产品保护膜/保护罩",
"Privacy Filters": "防窥膜",
"Screen Protectors": "屏幕保护膜",
"Keyboard Protectors": "键盘保护膜",
"TV Replacement Lamps": "背投电视灯泡",
"Place Card Holders": "席位卡托架",
"Signal Boosters": "信号放大器",
"Antenna Accessories": "天线配件",
"Antenna Mounts & Brackets": "天线座与天线架",
"Antenna Rotators": "天线旋转器",
"Camera Flash Accessories": "相机闪光灯配件",
"Melodicas": "口风琴",
"Religious Ceremonial Clothing": "宗教礼俗服饰",
"Contractor Pants & Coveralls": "工作裤/连体工作服",
"Distance Meters": "测距仪",
"Accessibility Furniture & Fixtures": "无障碍家具及附属装置",
"Computer Risers & Stands": "笔记本/显示器支架和底座",
"Leotards & Unitards": "紧身连衣裤/全身弹力紧身衣",
"Dummy Surveillance Cameras": "仿真监控摄像机",
"Outdoor Umbrella Bases": "户外伞底座",
"Umbrella Stands & Racks": "伞架",
"Wireless Access Points": "无线网络接入点",
"Wireless Routers": "无线路由器",
"Light Meter Accessories": "照度计配件",
"Label Tapes & Refill Rolls": "标签打印纸/替换胶带",
"TV Converter Boxes": "电视转换器",
"Christmas Tree Skirts": "圣诞树裙",
"Chaps": "护腿套裤/皮套裤",
"Eyewear Cases & Holders": "眼镜盒与支架",
"Bathtub Skirts": "浴缸裙边",
"Motorcycle Bags & Panniers": "摩托车驮包/马鞍包",
"Nightgowns": "连体睡裙",
"Rain Pants": "雨裤",
"Air Quality Meters": "空气质量检测仪",
"Color Calibrators": "颜色校准器",
"Motorcycle Protective Clothing": "摩托车防护服",
"Bird & Wildlife Feeder Accessories": "鸟类/野生动物喂食器配件",
"Electronics Stickers & Decals": "电子产品贴纸/装饰膜",
"Trampoline Accessories": "蹦床配件",
"Motor Vehicle Cassette Adapters": "车载盒式磁带适配器",
"Measuring Tool & Sensor Accessories": "测量工具与传感器配件",
"Reading Toys": "阅读学习类玩具",
"Card Files": "卡片收纳",
"Camera Remote Controls": "相机遥控器",
"Power Converters": "交流-直流转换器",
"Dinnerware Sets": "餐具套装",
"Bicycle Computer Accessories": "自行车码表配件",
"Spotting Scope Accessories": "观测镜配件",
"Weapon Scope & Sight Accessories": "武器瞄准镜配件",
"Optics Bags & Cases": "光学器件包/套",
"Pool Water Slides": "泳池水滑梯",
"Motorcycle Protective Gear": "摩托车护具",
"Baby & Toddler Diaper Covers": "婴幼儿尿布兜",
"Pulse Oximeters": "血氧仪",
"Hunting & Tactical Pants": "狩猎/战术裤",
"Paintball Clothing": "彩弹防护衣",
"Gas Detector Accessories": "气体探测器配件",
"Electrical Testing Tool Accessories": "电气测试工具配件",
"Clothing & Closet Storage": "服装/衣柜收纳",
"Shoe Racks & Organizers": "鞋架/鞋子收纳",
"Satellite & Cable TV": "卫星电视与有线电视",
"Cable TV Receivers": "有线电视接收器",
"Soccer Uniforms": "足球服",
"Mobile Phone Stands": "手机支架",
"Boot Liners": "靴子衬里",
"Horse Boots & Leg Wraps": "马护腿/马绑腿",
"Yogurt Maker Accessories": "酸奶机配件",
"Tool Sockets": "工具套筒",
"Motor Vehicle Speakerphones": "车载免提电话",
"Jewelry Cleaning & Care": "珠宝首饰清洗与护理",
"Modem Accessories": "调制解调器配件",
"Soda Makers": "汽水机",
"Wine Racks": "酒架",
"Kitesurfing": "风筝冲浪",
"Kiteboards": "风筝冲浪板",
"Kiteboard Parts": "风筝冲浪板部件",
"Kitesurfing Kites": "风筝冲浪用风筝",
"Kitesurfing & Windsurfing Harnesses": "风筝冲浪/帆板运动腰带护腰",
"Kiteboard Cases": "风筝冲浪板罩",
"Multifunction Power Tools": "多功能角磨机",
"Lens & Filter Adapter Rings": "镜头/滤镜转接环",
"Radar Jammers": "雷达干扰机",
"Aquatic Plants": "水生植物",
"Safety Gloves": "安全手套",
"Work Lights": "投光灯/矿业工作灯",
"Horse Tack": "马具",
"Riding Apparel & Accessories": "骑马装备",
"Noise Gates & Compressors": "噪声门与压限器",
"Loudspeaker Management Systems": "扩音管理系统",
"Coats & Jackets": "外套与夹克",
"Projection & Tripod Skirts": "投影机架/三脚架裙",
"Boot Pulls": "脱靴器",
"Shoe Horns & Dressing Aids": "鞋拔/穿衣辅助用品",
"Scrub Caps": "手术帽/无尘帽",
"Shoe Treatments & Dyes": "鞋类护理用品/染色剂",
"Religious & Ceremonial": "宗教/仪式",
"Memorial Ceremony Supplies": "纪念仪式用品",
"Memorial Urns": "骨灰盒",
"Shopping Totes": "购物袋",
"Figurines": "手办",
"GPS Jammers": "GPS干扰机",
"Vehicle Parts & Accessories": "交通工具零配件",
"Vehicles": "交通工具",
"Packing Organizers": "居家旅行收纳包",
"Toddler Underwear": "幼儿内衣裤/秋衣裤",
"Baby & Toddler Outfits": "婴幼儿套裝",
"Baby & Toddler Belts": "婴幼儿腰带",
"Baby & Toddler Gloves & Mittens": "婴幼儿手套/连指手套",
"Baby & Toddler Hats": "婴幼儿帽子",
"Baby Protective Wear": "婴儿防护类服饰",
"Electrical Plug Caps": "电器插头保护盖",
"Changing Mats & Trays": "换尿布垫/台",
"Burp Cloths": "口水巾/打嗝垫布",
"Baby Bottle Nipples & Liners": "婴儿奶瓶奶嘴/内胆",
"Household Storage Containers": "家用收纳箱",
"Gardening Accessories": "园艺用具",
"Gardening Totes": "园艺工具袋",
"Hydration Systems": "水袋系统",
"Compression Sacks": "压缩袋",
"Parchment Paper": "烤箱烘焙纸",
"Yachts": "游艇",
"Water Softener Salt": "软水盐",
"Flatware Sets": "刀叉匙餐具套装",
"Travel Pouches": "旅行贴身包/护照包",
"Luggage Tags": "行李挂牌",
"Luggage Straps": "行李箱绑带",
"Pool Heaters": "泳池加热器",
"Tent Accessories": "帐篷配件",
"Tent Footprints": "帐篷地布",
"Tent Vestibules": "帐篷前庭",
"Tent Poles & Stakes": "帐篷固定支架桩/地钉",
"Network Bridges": "网桥",
"Massage & Relaxation": "按摩/放松",
"Massage Oil": "按摩油",
"Toilet Tanks": "马桶水箱",
"Toilet Tank Covers": "马桶水箱盖",
"Stylus Pen Nibs & Refills": "触控笔笔尖/笔芯",
"Outdoor Grill Carts": "户外烧烤车架",
"Smoking Chips & Pellets": "碎木块/片",
"Outdoor Grilling Planks": "熏烤专用木板",
"Kimono Outerwear": "和服外套",
"Hakama Trousers": "袴",
"Yukata": "日式浴衣",
"Kimono Coats": "和服外褂",
"Haori Jackets": "日式羽织",
"Tomesode & Houmongi Kimonos": "留袖和拜访装和服",
"Komon Kimonos": "小纹和服",
"Iromuji Kimonos": "色无地和服",
"Furisode Kimonos": "振袖和服",
"Casual Kimonos": "休闲和服",
"Bridal Kimonos": "新娘和服",
"Tabi Socks": "日式短袜",
"Obi Accessories": "腰带配饰",
"Obis": "和服带",
"Kimono Underclothes": "和服内衣",
"Hearing Aids": "助听器",
"Stopwatches": "秒表",
"Charcoal Briquettes": "煤球",
"Signal Jammers": "信号干扰机",
"Mobile Phone Jammers": "手机干扰机",
"Bicycle Activewear": "自行车运动服",
"Nutrition Drinks & Shakes": "营养饮料/奶昔/沙冰",
"Clothespins": "衣夹",
"Fabric Shavers": "衣服除球器",
"Ear Candles": "耳烛",
"Utility Hooks": "家用挂钩",
"Coat & Hat Racks": "衣帽架",
"Party & Celebration": "聚会/庆典",
"Hobbies & Creative Arts": "爱好/艺术创作",
"Disco Balls": "迪斯科球灯",
"Loungewear": "家居服",
"Closet Organizers & Garment Racks": "壁橱收纳用品/衣架",
"Clothes Valets": "衣物架",
"Baby Drinks": "婴儿饮料",
"Baby Food": "婴儿食品",
"Baby Snacks": "婴儿零食",
"Baby Cereal": "婴儿麦片",
"Sports & Energy Drinks": "运动/能量饮料",
"Non-Dairy Milk": "非乳制奶类",
"Cocktail Mixes": "鸡尾酒专用辅料",
"Dips & Spreads": "蘸料/酱汁",
"Hummus": "鹰嘴豆泥",
"Guacamole": "鳄梨酱",
"Pudding & Gelatin Snacks": "布丁/果冻/胶类零食",
"Fruit Snacks": "水果味零食",
"Trail & Snack Mixes": "什锦干果",
"Croutons": "油炸面包丁",
"Cereal & Granola Bars": "麦片/燕麦棒",
"Tortillas & Wraps": "玉米饼/卷",
"Pies & Tarts": "馅饼/挞",
"Pastries & Scones": "糕点/司康饼",
"Donuts": "甜甜圈",
"Dough": "面团",
"Pie Crusts": "馅饼皮",
"Bread & Pastry Dough": "面包/糕点面团",
"Cookie & Brownie Dough": "饼干/布朗尼即烤面团",
"Pasta Sauce": "意大利面酱",
"Olives & Capers": "橄榄/酸豆",
"Gravy": "肉汁酱",
"Fish Sauce": "鱼露",
"Shortening & Lard": "酥油/猪油",
"Molasses": "糖蜜",
"Marshmallows": "棉花软糖",
"Unflavored Gelatin": "无味明胶",
"Frosting & Icing": "点缀霜/糖霜",
"Corn Syrup": "玉米糖浆",
"Cooking Starch": "烹饪淀粉",
"Bread Crumbs": "面包糠/屑",
"Baking Soda": "小苏打",
"Baking Flavors & Extracts": "烘焙调料/香精",
"Baking Chocolate": "烘培用巧克力",
"Cooking Wine": "料酒",
"Waffle & Pancake Mixes": "华夫饼/西式煎饼预拌粉",
"Cream Cheese": "奶油芝士",
"Cream": "奶油",
"Sour Cream": "酸奶油",
"Frozen Desserts & Novelties": "冰冻甜点",
"Ice Pops": "冰棒",
"Ice Cream Cones": "冰淇淋甜筒",
"Salad Mixes": "什锦沙拉",
"Fresh & Frozen Vegetables": "新鲜/冷冻蔬菜",
"Fruit Sauces": "水果酱料",
"Fresh & Frozen Fruits": "新鲜/冷冻水果",
"Dry Beans": "干豆",
"Canned & Prepared Beans": "豆罐头/熟豆子",
"Canned & Jarred Vegetables": "蔬菜罐头",
"Canned & Jarred Fruits": "水果罐头",
"Pie & Pastry Fillings": "馅饼/糕点馅料",
"Lunch & Deli Meats": "午餐/熟食肉",
"Fresh & Frozen Meats": "新鲜/冷冻肉",
"Tofu, Soy & Vegetarian Products": "豆腐/豆制品/素食品",
"Seitan": "面筋",
"Tofu": "豆腐",
"Tempeh": "丹贝",
"Canned Meats": "肉罐头",
"Fresh & Frozen Seafood": "新鲜/冷冻海鲜",
"Canned Seafood": "海鲜罐头",
"Prepared Foods": "熟食",
"Skin Insect Repellent": "皮肤驱蚊剂",
"Feminine Douches & Creams": "女性卫生护理用品",
"Dental Mouthguards": "护齿套",
"Denture Cleaners": "假牙清洁剂",
"Furniture Cleaners & Polish": "家具清洁剂/上光剂",
"Air Conditioner Covers": "空调罩",
"Butter & Margarine": "黄油/u200bu200b人造黄油",
"Oil Filter Drains": "滤油器排油装置",
"Impulse Sealers": "脉冲热封机",
"Industrial Storage": "工业仓储",
"Shipping Containers": "集装箱",
"Industrial Cabinets": "工业用柜",
"Industrial Shelving": "工业货架",
"Underwear Slips": "衬裙",
"Emergency Preparedness": "应急准备",
"Emergency Food Kits": "应急食品包",
"Twist Ties & Bag Clips": "扎口带/密封夹",
"Gift Bags": "礼品袋",
"Wallet Chains": "钱包链",
"Bicycle Child Seats": "自行车儿童座椅",
"Nursing Covers": "哺乳巾",
"Shopping Cart & High Chair Covers": "宝宝购物车/餐椅坐垫",
"Fragrance Oil": "香薰精油",
"Heat Rubs": "热敷药膏",
"Acupuncture": "针灸",
"Acupuncture Models": "针灸模型",
"Acupuncture Needles": "针灸针",
"Tattoo Cover-Ups": "遮挡纹身服饰",
"Baby Gift Sets": "婴儿礼品套装",
"Model & Toys Manuals": "模型/玩具手册",
"Exercise & Fitness Equipment Manuals": "锻炼/健身设备手册",
"Advertising & Marketing": "广告与营销",
"Trade Show Counters": "展会柜台",
"Trade Show Displays": "展会展览板",
"Tractors": "拖拉机",
"Tractor Parts & Accessories": "拖拉机部件/配件",
"Trophies & Awards": "奖杯/奖牌",
"Exercise Bands": "健身带",
"Occupational & Physical Therapy Equipment": "作业疗法/理疗设备",
"Magnet Toys": "磁性玩具",
"Magnetic Sweepers": "磁性扫地机",
"Decorative Plates": "装饰板",
"Refrigerator Magnets": "冰箱磁贴",
"Air Suits": "空中运动飞行服",
"Flight Suits": "飞行服",
"Riding Scooters": "滑板车",
"Nail Dryers": "指甲烘干机",
"Sleeping Bag Liners": "睡袋内衬",
"Stencil Machines": "模板机",
"Brochures": "宣传册",
"Novelty Signs": "趣味标识",
"Kitchen & Dining Room Chairs": "厨房/餐厅坐椅",
"Flavored Alcoholic Beverages": "调味酒精饮料",
"Safety & Warning Signs": "安全/警示标识",
"Security Signs": "安保标识",
"Emergency & Exit Signs": "紧急/出口标识",
"Road & Traffic Signs": "道路/交通标识",
"Parking Signs & Permits": "停车/许可证标识",
"Facility Identification Signs": "设施标识",
"Retail & Sale Signs": "店铺招牌/促销标识",
"Sidewalk & Yard Signs": "A型立式/草坪地插广告板",
"Policy Signs": "提示标语板",
"Bakery Assortments": "烘培食品什锦",
"Costume Capes": "舞台/道具披风",
"Motorcycle Gloves": "摩托车手套",
"Snow Pants & Suits": "滑雪裤/连体装",
"Outdoor Blankets": "户外地垫/野餐垫",
"Beach Mats": "沙滩垫",
"Poncho Liners": "军用防水多功能毯",
"Picnic Blankets": "野餐毯",
"Tiaras": "女式王冠头饰",
"Hair Wreaths": "花环头饰",
"Corsages & Boutonnières": "襟花/胸花",
"Hunting Dog Equipment": "猎犬用具",
"Business Forms & Receipts": "商务表单/收据",
"Receipt & Adding Machine Paper Rolls": "票据/收银/加法机打印纸",
"Light Boxes": "灯箱",
"Shadow Boxes": "玻璃盖陈列框",
"Surgical Lubricants": "手术用润滑剂",
"Hardware Torches": "五金喷火枪",
"Cooking Torches": "厨用喷火枪",
"Japanese Traditional Dolls": "日本传统人偶",
"Virtual Currency": "虚拟货币",
"Surveillance Camera Accessories": "监控摄像机配件",
"Storage Cabinets & Lockers": "储物柜/箱",
"Turbans": "缠头巾",
"Leg Warmers": "腿套",
"Arm Warmers & Sleeves": "手臂套",
"Military Uniforms": "军装",
"Motorcycle Chest & Back Protectors": "摩托车胸/背护具",
"Motorcycle Kidney Belts": "摩托车护腰带",
"Motorcycle Neck Braces": "摩托车护颈",
"Motorcycle Knee & Shin Guards": "摩托车护膝/护胫",
"Motorcycle Elbow & Wrist Guards": "摩托车护肘/护腕",
"Medical Identification Tags & Jewelry": "医疗ID牌",
"Medical Alarm Systems": "医疗报警系统",
"Special Effects Controllers": "特效控制器",
"Remote Control Motorcycles": "遥控摩托车",
"Remote Control Tanks": "遥控坦克",
"Play Vehicle Accessories": "玩具交通工具配件",
"Toy Race Car & Track Accessories": "玩具赛车/赛道配件",
"Jewelry Holders": "首饰收纳/展具",
"Nail Art Kits & Accessories": "美甲套件/配件",
"Toners & Astringents": "爽肤水/紧肤水",
"Hair Coloring Accessories": "染发用品",
"Body Makeup": "身体化妆用品",
"Body Paint & Foundation": "身体彩绘/粉底",
"Body Powder": "爽身粉",
"Body & Hair Glitter": "身体/头发闪粉",
"Rhinestones & Flatbacks": "人造钻石/水晶/水钻",
"Window Films": "窗户贴膜",
"Holiday Stocking Hangers": "圣诞袜挂钩",
"Holiday Stockings": "圣诞袜礼物袋",
"Hand-Sewing Needles": "手工缝纫针",
"Vehicle License Plate Frames": "车牌框",
"Vehicle Emblems & Hood Ornaments": "车标/引擎盖装饰",
"Jewelry Findings": "首饰零配件",
"Address Books": "通讯录",
"Hydration System Accessories": "水袋系统配件",
"Model Making": "模型制作",
"Scale Model Accessories": "缩微模型配件",
"Electronic Musical Instruments": "电子乐器",
"MIDI Controllers": "MIDI控制器",
"Sound Synthesizers": "声音合成器",
"Motorcycle Jackets": "摩托车夹克",
"Satellite LNBs": "卫星高频头",
"Snoring & Sleep Apnea Aids": "止鼾/睡眠呼吸暂停辅助用品",
"Hair Styling Tool Accessories": "头发造型工具配件",
"Hair Styling Tools": "头发造型工具",
"3D Modeling Software": "3D建模软件",
"Media Viewing Software": "媒体浏览软件",
"Home & Interior Design Software": "家居/室内设计软件",
"Mobile Phone Pre-Paid Cards & SIM Cards": "手机预付卡/SIM卡",
"Dirndls": "阿尔卑斯少女裙",
"Makeup Removers": "卸妆用品",
"Dice Sets & Games": "骰子套件/游戏",
"Tile Games": "基于骨牌的游戏",
"Erotic Games": "色情游戏",
"Vehicle Base Rack Systems": "车载基架系统",
"Vehicle Water Sport Board Racks": "车载水上运动板架",
"Vehicle Ski & Snowboard Racks": "车载滑雪板/单板架",
"Vehicle Motorcycle & Scooter Racks": "车载摩托车/踏板车架",
"Vehicle Fishing Rod Racks": "车载钓鱼竿架",
"Vehicle Boat Racks": "车载船架",
"Bicycle Water Sport Board Racks": "自行车水上运动板架",
"Coffee & Tea Cups": "咖啡杯/茶杯",
"Coffee & Tea Saucers": "咖啡碟/茶托",
"Hair Permanents & Straighteners": "烫发/拉直/软化剂",
"Hair Color Removers": "染发除色剂",
"Dexterity Games": "敏捷游戏",
"Soccer Goal Accessories": "足球球门配件",
"Puppet & Puppet Theater Accessories": "木偶/木偶台配件",
"Puppet Theaters": "木偶台",
"Action & Toy Figures": "活动玩偶/玩具玩偶",
"Remote Control Robots": "遥控机器人",
"Ski Boots": "滑雪鞋",
"Ski Bindings": "滑雪固定装置",
"Skis": "滑雪双板",
"Pens & Pencils": "钢笔/铅笔",
"Pen & Pencil Sets": "钢笔/铅笔套装",
"Multifunction Writing Instruments": "多功能书写工具",
"Pencils": "铅笔",
"Cosmetic Sets": "美妆套装",
"Cookware & Bakeware": "炊具/烘焙用具",
"Cookware & Bakeware Combo Sets": "炊具/烘焙用具组合套装",
"Makeup Finishing Sprays": "定妆喷雾",
"Wall Light Fixtures": "壁灯灯具",
"Hockey Goals": "冰球/曲棍球门",
"Hockey Sticks": "冰球/曲棍球杆",
"Hockey Balls & Pucks": "冰球/曲棍球",
"Hockey Gloves": "冰球/曲棍球手套",
"Hockey Helmets": "冰球/曲棍球头盔",
"Motorcycle Alarms & Locks": "摩托车警报器/锁",
"Automotive Alarm Accessories": "汽车警报器配件",
"Aquatic Plant Fertilizers": "水生植物肥料",
"Butter Dishes": "黄油碟",
"Bicycle Skinsuits": "自行车骑行服",
"Motorcycle Rims & Wheels": "摩托车轮辋/轮圈",
"Automotive Rims & Wheels": "汽车轮辋/轮圈",
"Motorcycle Tires": "摩托车轮胎",
"Automotive Tires": "汽车轮胎",
"Lawn Mower Wheels": "割草机轮子",
"Lawn Mower Tires": "割草机轮胎",
"Pedal Boats": "脚踏船",
"Gongs": "锣",
"Hair Loss Concealers": "脱发遮瑕膏",
"Corsage & Boutonnière Pins": "襟花/胸花针",
"Safety Pins": "安全别针",
"Jewelry & Beading Wire": "首饰/穿珠线",
"Weighted Clothing": "负重衣",
"Body Oil": "身体护理油",
"Canopy & Gazebo Accessories": "遮篷/凉棚配件",
"Canopy & Gazebo Frames": "遮篷/凉棚架",
"Canopy & Gazebo Enclosure Kits": "遮篷/凉棚围挡套件",
"Canopy & Gazebo Tops": "遮篷/凉棚顶",
"Combat Knives": "格斗刀",
"Transfer Paper": "转印纸",
"Craft Foam & Styrofoam": "工艺泡沫/塑料泡沫",
"Craft Scoring Tools": "工艺刻痕工具",
"Embossing Powder": "浮雕粉",
"Embossing Pens & Styluses": "浮雕笔/划针",
"Screen Printing Squeegees": "丝印刮板",
"Brayer Rollers": "手推墨辊",
"Crochet Hooks": "钩针",
"Felting Pads & Mats": "毛毡垫/毯",
"Felting Needles & Machines": "戳针/制毡机",
"Felting Molds": "制毡模具",
"Spinning Wheel Accessories": "纺车配件",
"Spinning Wheels": "纺车",
"Hand Spindles": "手动纺锤",
"Knitting Needles": "编织针",
"Unspun Fiber": "无纺纤维",
"Filling & Padding Material": "填充材料",
"Plastic Canvas": "塑料绣布",
"Hook and Loop Fasteners": "粘扣带/魔术贴",
"Elastic": "松紧带",
"Dress Forms": "人台",
"Blocking Wires": "编织用定型铁丝/线",
"Blocking Mats": "编织用泡沫垫",
"Thread, Yarn & Bobbin Winders": "绕线机",
"Thread & Yarn Spools": "线轴/纱线轴",
"Thread & Yarn Guides": "编织分线器/导纱器/带线器",
"Thimbles & Sewing Palms": "顶针",
"Textile Art Gauges & Rulers": "纺织艺术品量规/量尺",
"Frames, Hoops & Stretchers": "绣绷/绣架/箍圈",
"Straight Pins": "大头针",
"Stitch Markers & Counters": "编织计数环",
"Seam Rippers": "拆线刀/器",
"Needle Threaders": "穿针器",
"Fiber Cards & Brushes": "纤维梳理器/纤维刷",
"Weaving Shuttles": "织布梭",
"Weaving Beaters": "打纬器",
"Latch & Locker Hooks": "带舌钩针",
"Business Card Cases": "名片盒",
"Badge & Pass Holders": "员工卡/门禁卡卡套",
"Business Card Stands": "名片架",
"Umbrella Sleeves & Cases": "雨伞套/盒",
"Book Accessories": "书籍用具",
"Book Stands & Rests": "阅读架",
"Book Covers": "书皮",
"Card Sleeves": "卡套",
"Pencil Boards": "书写垫板",
"Utility Carts": "多功能手推车",
"File Carts": "文件推车",
"Mail Carts": "信件推车",
"Book Carts": "书籍推车",
"Hair Nets": "发网",
"Tennis Autographed Sports Paraphernalia": "亲笔签名的网球体育用具",
"Tennis Fan Accessories": "网球迷饰品/配件",
"Breath Spray": "口气清新剂",
"Business Card Books": "名片册",
"De-icers": "除冰剂",
"Cheese Puffs": "芝士泡芙",
"Pork Rinds": "炸猪皮",
"Cupcakes": "纸杯蛋糕",
"Coffee Cakes": "咖啡蛋糕",
"Pepper": "胡椒粉",
"Pizza Sauce": "披萨酱",
"Apple Butter": "苹果酱",
"Heating Pads": "电热垫/电毯",
"Cast & Bandage Protectors": "石膏/绷带防水套",
"Candied & Chocolate Covered Fruit": "巧克力涂层/糖裹水果",
"Japanese Black Formal Wear": "日本黑色正式礼服",
"Long Skirts": "长裙",
"Knee-Length Skirts": "及膝裙",
"Earmuffs": "耳罩/耳包",
"Fabric Refreshers": "面料清新剂",
"Nutrition Gels & Chews": "营养能量胶/糖",
"Worcestershire Sauce": "辣酱油/伍斯特沙司",
"Pet Flea & Tick Control": "宠物除虫防虫",
"Pet Leashes": "宠物牵引绳",
"Pet Collars & Harnesses": "宠物颈圈/胸背带",
"Pet Carriers & Crates": "外出宠物包/宠物袋",
"Pet Bowls, Feeders & Waterers": "宠物碗/喂食机/饮水器",
"Pet Leash Extensions": "可伸缩/一拖二/一拖多宠物牵引绳",
"Window Treatment Accessories": "窗饰配件",
"Curtain Holdbacks & Tassels": "窗帘扣/绑带",
"Curtain & Drape Rings": "窗帘/布帘挂环",
"Curtain & Drape Rods": "窗帘杆",
"Tow-Behind Mowers": "拖挂式割草机",
"Quinoa": "藜麦",
"Skin Cleansing Brushes & Systems": "皮肤清洁刷/洗脸仪",
"Skin Care Extractors": "粉刺针",
"Skin Care Masks & Peels": "面膜/手脚膜等",
"Duster Refills": "掸子替换头",
"Mop Heads & Refills": "拖把头/更换布",
"Artificial Flora": "仿真植物",
"Artificial Food": "仿真食品",
"Wreaths & Garlands": "装饰性花环",
"Leis": "花环颈饰",
"Swing Set & Playset Accessories": "秋千/滑梯/儿童游戏用配件",
"Play Swings": "秋千",
"Swing Sets & Playsets": "秋千/滑梯/儿童游戏",
"Track Lighting Accessories": "轨道灯配件",
"Track Lighting Rails": "轨道灯滑轨",
"Track Lighting": "轨道灯",
"Hospital Curtains": "医用隔帘",
"Pet Strollers": "宠物手推车",
"Lanyards": "挂绳",
"Pizza Makers & Ovens": "披萨烤箱/饼铛",
"Water Ovens": "蒸烤箱",
"Vital Signs Monitors": "生命体征监测仪",
"Medical Forceps": "医用钳子",
"Eyelash Curler Refills": "睫毛夹替换垫片",
"Blood Pressure Monitor Accessories": "血压计配件",
"Blood Pressure Monitor Cuffs": "血压计袖带",
"Skimboards": "浅水冲浪板",
"Bodyboards": "冲浪趴板",
"Paddleboards": "冲浪桨板/滑水板",
"UPS Batteries": "UPS 电池",
"Baby Health & Grooming Kits": "婴儿健康护理套件",
"Keyboard & Mouse Wrist Rests": "键盘/鼠标护腕垫",
"Power Tool Chargers": "电动工具充电器",
"Watercraft Lighting": "船舶照明",
"Power Tool Batteries": "电动工具电池",
"Water Ski Cases & Bags": "滑水橇盒/包",
"Tie Down Straps": "拉紧带",
"Bungee Cords": "减震绳/弹力绳",
"Manicure Tool Sets": "修甲工具套装",
"Towable Rafts & Tubes": "充气牵引筏/拖拉船",
"Water Ski Bindings": "滑水橇固定器",
"Medical Bedding": "医用床上用品",
"Highlighters & Luminizers": "高光",
"Blushes & Bronzers": "腮红/修容",
"Lip & Cheek Stains": "唇彩",
"Underwater Camera Housings": "水下相机外壳",
"Camera Bags & Cases": "相机包/相机套",
"Balloon Kits": "气球套装",
"Kayak Accessories": "皮艇配件",
"Canoe Accessories": "皮划艇配件",
"Decorative Bottles": "装饰性瓶子",
"Watering Cans": "喷水壶",
"Brass Fasteners": "双脚钉",
"Pet Containment Systems": "宠物限制工具",
"Table Skirts": "台裙",
"Blood Glucose Control Solution": "血糖仪质控液",
"Napkin Rings": "餐巾环",
"Table Runners": "桌旗",
"Pressure Washer Accessories": "高压清洗机配件",
"Battle Tops": "战斗陀螺/魔幻陀螺玩具",
"Swim Goggle & Mask Accessories": "泳镜/浮潜面罩配件",
"Cosmetic Tool Cleansers": "美容工具清洗剂",
"Mailbox Accessories": "信箱配件",
"Mailbox Posts": "信箱立柱",
"Candle & Oil Warmers": "香薰灯/蜡烛精油加热器",
"Foam Roller Accessories": "泡沫轴配件",
"Foam Roller Storage Bags": "泡沫轴收纳袋",
"Lash & Brow Growth Treatments": "睫毛/眉毛促生用品",
"Nail Buffers": "指甲锉",
"Cookie Presses": "曲奇枪",
"Door Hardware": "门用五金",
"Stadium Seats & Cushions": "便携式座椅/坐垫",
"Furniture Sets": "家具套装",
"Bedroom Furniture Sets": "卧室家具套装",
"Kitchen & Dining Furniture Sets": "厨房/餐厅家具套装",
"Living Room Furniture Sets": "客厅家具套装",
"Baby & Toddler Furniture Sets": "婴幼儿家具套装",
"Activity Tables": "游戏活动桌",
"Cabinets & Storage": "柜子/储物",
"Wine & Liquor Cabinets": "酒柜",
"Media Storage Cabinets & Racks": "碟片柜/架",
"Bedroom Vanities": "卧室梳妆台",
"Office Furniture": "办公家具",
"Workspace Tables": "工作区桌子",
"Outdoor Furniture Sets": "户外家具套装",
"Outdoor Seating": "室外座椅",
"Accent Tables": "边桌/装饰桌",
"Wall Shelves & Ledges": "墙壁搁板/墙壁架",
"Office Carts": "办公室手推车",
"Kitchen Islands": "厨房岛台",
"Extension Cord Accessories": "插排/电源延长线配件",
"Drill Bit Sharpeners": "钻头研磨机",
"Wagons": "儿童手拉车",
"Landscape Fabric": "农用无纺布",
"Fabric Repair Kits": "纺织品修补工具包",
"Pet Grooming Supplies": "宠物美容用品",
"Pet Hair Clippers & Trimmers": "宠物理毛器/剪毛器",
"Pet Combs & Brushes": "宠物梳子/刷子",
"Horse Clippers & Trimmers": "马匹理毛器/剪毛器",
"Fabric Starch": "洗衣浆粉/去皱剂",
"Slotted Spoons": "篦式漏勺",
"Tables": "桌子",
"Bassinets & Cradles": "摇篮车/摇篮",
"Cribs & Toddler Beds": "婴儿床/儿童床",
"Inflatable Bouncers": "充气跳床",
"Play Tents & Tunnels": "玩具帐篷/隧道",
"Cable Trays": "电缆桥架",
"Fish Feeders": "喂鱼器",
"Time & Attendance Clocks": "考勤钟",
"Pet Shampoo & Conditioner": "宠物洗发水与护发素",
"Hobby Horses": "马头棒",
"Cake Servers": "蛋糕铲",
"Electric Knife Accessories": "电动刀配件",
"Electric Knife Replacement Blades": "电动刀更换刀片",
"Landscape Fabric Accessories": "农用无纺布配件",
"Sugar Caddies": "糖盒",
"Laptop Hinges": "笔记本电脑合页",
"Fusible Tape": "热熔胶带",
"Fabric & Upholstery Protectors": "防污/防水喷雾",
"Landscape Fabric Tape": "农用无纺布胶带",
"Landscape Fabric Staples & Pins": "农用无纺布卡钉",
"Vase Fillers & Table Scatters": "花瓶填充料/珠子/石头等",
"Serveware Accessories": "餐桌用具配件",
"Tureen Stands": "大盖碗托盘/垫座",
"Tureen Lids": "大盖碗碗盖",
"Plant Stands": "盆栽架",
"Hair Steamers & Heat Caps": "烫发焗油帽/定型机",
"Beds & Accessories": "床具与配件",
"Punch Bowl Stands": "潘趣碗架",
"Composters": "堆肥器",
"Buckets": "桶",
"Chopstick Accessories": "筷子配件",
"Fishing Yarn": "钓鱼线",
"Tongue Scrapers": "刮舌器",
"Bicycle Covers": "自行车罩",
"Bicycle Saddle Pads & Seat Covers": "自行车坐垫与座套",
"Door Closers": "闭门器",
"Thread & Yarn Cutters": "吊坠断线器/切线器",
"Wine Carrier Bags": "酒袋/酒瓶保护套",
"See Saws": "翘翘板",
"Free Weight Accessories": "哑铃/杠铃配件",
"Motor Vehicle Carrying Rack Accessories": "车顶架配件",
"Dental Water Jet Replacement Tips": "冲牙器替换喷头",
"Decorative Trays": "装饰托盘",
"Decorative Bowls": "装饰碗",
"Door Strikes": "阴极锁/阳极锁",
"Electrical Switches": "电开关",
"Checkbook Covers": "支票夹/票据夹",
"Electrician Fish Tape": "电线穿线器",
"Anti-Fatigue Mats": "抗疲劳垫",
"Jewelry Sets": "珠宝首饰套装",
"Water Play Equipment": "水上娱乐设备",
"Play Sprinkers": "喷水玩具",
"Toy Abacuses": "玩具算盘",
"Hole Punches": "打孔机",
"Driver Accessories": "起子配件",
"Hand Paddles": "游泳手蹼/训练手蹼",
"Household Disinfectants": "家居消毒剂",
"Input Device Accessories": "输入设备配件",
"Barcode Scanner Stands": "条形码扫描器支架",
"Food Storage Accessories": "食品贮存配件",
"Oxygen Absorbers": "脱氧剂",
"Can Organizers": "罐头收纳用品",
"Food Container Covers": "食品容器盖子",
"Vehicle Diagnostic Scanners": "汽车扫描诊断工具",
"Fingertip Grips": "护指",
"Kitchen Cabinet Organizers": "橱柜整理收纳用品",
"Key Blanks": "钥匙坯",
"Medical Teaching Equipment": "医疗教学设备",
"Medical & Emergency Response Training Mannequins": "医疗/急救训练人体模型",
"Stained Glass Panels": "彩色玻璃板",
"Motorcycle Helmet Parts & Accessories": "摩托车头盔零配件",
"Fishing Bait & Chum Containers": "鱼饵容器",
"Life Jacket Accessories": "救生衣配件",
"Salad Dressing Mixers & Shakers": "沙拉酱搅拌瓶/调味瓶",
"Arm Chairs, Recliners & Sleeper Chairs": "扶手椅/伸缩躺椅/折叠睡椅",
"Table Saw Accessories": "台锯配件",
"Miter Saw Accessories": "斜截锯配件",
"Bicycle Shock Pumps": "自行车后避震打气筒",
"Power Over Ethernet Adapters": "以太网供电适配器",
"Contact Lens Solution": "隐形眼镜液",
"Contact Lens Cases": "隐形眼镜盒",
"Swimming Fins": "游泳手蹼/脚蹼/蛙鞋",
"Monofins": "美人鱼脚蹼",
"Swim Belts": "游泳腰带/浮力带",
"Diving Belts": "潜水负重腰带",
"Swimming Nose Clips": "游泳鼻夹",
"Pretzel Makers": "椒盐脆饼机",
"Hot Dog Rollers": "热狗机/烤肠机",
"Fermentation & Pickling Crocks": "发酵/腌制缸",
"Office & Chair Mats": "办公室/椅子地垫",
"Office Mats": "办公室门口地垫",
"Chair Mats": "椅子地垫",
"Channel Knives": "蔬果刨丝刀",
"Thermal Cookers": "焖烧锅",
"Gas Griddles": "燃气扒炉",
"Oil & Vinegar Dispensers": "油壶/醋瓶",
"Window Magnets": "磁铁窗户装饰",
"Nativity Sets": "耶稣诞生装饰品套装",
"Holiday Ornament Displays & Stands": "节日装饰品展示架/支架",
"Candy Buckets": "糖果桶",
"Snow Globes": "雪花玻璃球",
"Pole Dancing Kits": "钢管舞套装",
"Magazine Racks": "杂志架",
"Jewelry & Beading Cord": "首饰串珠绳",
"Lawn Sweepers": "草坪清扫机/工具",
"Brush Mower Attachments": "草坪修剪机附件",
"Hot Drink Makers": "各类热饮机",
"GPS Tracking Devices": "GPS跟踪设备",
"Channel Strips": "声道放大器组",
"Direct Boxes": "阻抗转换器",
"Lawn Ornaments & Garden Sculptures": "草坪装饰品/园艺雕塑",
"Chafing Dishes": "自助餐炉",
"Saw Accessories": "锯配件",
"Swim Weights": "游泳负重器材",
"Handbags, Wallets & Cases": "手提包、钱包与箱包",
"Handbag & Wallet Accessories": "手提包/钱包配件",
"Train Cases": "化妆箱",
"Food Sticks & Skewers": "烤/炸串签子",
"Eyebrow Stencils": "画眉卡",
"Paint Edgers": "油漆/涂料修边器",
"Paint Trays": "油漆托盘/涂料托盘/颜料盘",
"Paint Mediums": "调色油/浆/剂",
"Ear Drops": "滴耳剂",
"Ear Dryers": "耳朵干燥器",
"Ear Syringes": "耳朵冲洗器",
"Ear Wax Removal Kits": "除耳垢套装",
"Fireplace & Wood Stove Grates": "壁炉与木炉炉栅",
"Apples": "苹果",
"Apricots": "杏子",
"Asparagus": "芦笋",
"Arugula": "芝麻菜",
"Artichokes": "洋蓟",
"Atemoyas": "杂交番荔枝",
"Avocados": "牛油果",
"Babacos": "山木瓜",
"Bananas": "香蕉",
"Beans": "豆子",
"Beets": "甜菜",
"Beet Greens": "甜菜叶",
"Berries": "浆果",
"Bok Choy": "白菜",
"Sweet Potatoes": "红薯",
"Potatoes": "土豆",
"Borage": "琉璃苣",
"Breadfruit": "面包果",
"Brussel Sprouts": "抱子甘蓝",
"Broccoli": "西兰花",
"Cabbage": "卷心菜",
"Cactus Pears": "仙人掌梨",
"Starfruits": "杨桃",
"Carrots": "胡萝卜",
"Cardoon": "刺菜蓟",
"Chard": "糖莴苣",
"Celery Roots": "芹菜根",
"Celery": "芹菜",
"Cauliflower": "花椰菜",
"Cherries": "樱桃/车厘子",
"Cherimoyas": "毛叶番荔枝",
"Christmas Tree Stands": "圣诞树架",
"Cucumbers": "黄瓜",
"Corn": "玉米",
"Choy Sum": "菜心",
"Eggplants": "茄子",
"Feijoas": "费约果",
"Fiddlehead Ferns": "蕨菜",
"Gai Choy": "芥菜",
"Gai Lan": "芥蓝",
"Gobo Root": "牛蒡根",
"Ginger Root": "姜",
"Garlic": "大蒜",
"Grapefruits": "葡萄柚",
"Greens": "绿叶蔬菜",
"Homely Fruits": "家常水果",
"Guavas": "番石榴",
"Grapes": "葡萄",
"Leeks": "韭菜",
"Kohlrabi": "球茎甘蓝",
"Kale": "羽衣甘蓝",
"Jicama": "豆薯",
"Horseradish Root": "辣根",
"Kumquats": "金橘/柑",
"Kiwis": "猕猴桃",
"Lemons": "柠檬",
"Lettuce": "莴苣",
"Lychees": "荔枝",
"Loquats": "枇杷",
"Longan": "龙眼",
"Limequats": "来檬金柑",
"Limes": "酸橙",
"Malangas": "黄肉芋",
"Lotus Roots": "莲藕",
"Mangosteens": "山竹",
"Mangoes": "芒果",
"Mamey": "曼密苹果",
"Melons": "甜瓜",
"Mushrooms": "蘑菇",
"Onions": "洋葱",
"On Choy": "空心菜/蕹菜",
"Okra": "秋葵",
"Oranges": "桔子/橙子/柑橘",
"Papayas": "木瓜",
"Parsnips": "欧洲萝卜",
"Parsley Roots": "荷兰芹根/欧芹根/香芹根",
"Pears": "梨",
"Passion Fruit": "西番莲果/百香果",
"Peppers": "辣椒",
"Peas": "豌豆",
"Pineapples": "菠萝",
"Physalis": "酸浆果实",
"Persimmons": "柿子",
"Pomegranates": "石榴",
"Plums": "李子/梅子",
"Plumcots": "杏李",
"Pitahayas": "火龙果",
"Rambutans": "红毛丹果",
"Quince": "温柏（梨）",
"Rhubarb": "食用大黄/食用大黄叶柄",
"Radishes": "水萝卜",
"Sapote": "美果榄",
"Sapodillo": "赤铁果",
"Soursops": "刺果番荔枝",
"Tamarillos": "树番茄",
"Sunchokes": "菊芋",
"Sugar Cane": "甘蔗",
"Spinach": "菠菜",
"Tangelos": "橘柚",
"Tamarindo": "酸豆树果",
"Watercress": "豆瓣菜/西洋菜",
"Water Chestnuts": "荸荠",
"Tomatoes": "番茄",
"Taro Root": "芋头根",
"Yuca Root": "木薯",
"Yu Choy": "油菜",
"Figure Skate Boots": "花样滑冰鞋",
"Outdoor Misting Systems": "户外喷雾降温设备",
"Tissue Paper": "包装棉纸",
"Vital Signs Monitor Accessories": "监护仪配件",
"Power Flossers": "电动牙线棒",
"Arracachas": "秘鲁胡萝卜",
"Chicory": "菊苣",
"Tin Whistles": "六孔哨",
"Dough Wheels": "厨房用轮刀",
"Wooden & Pegged Puzzles": "儿童益智拼板",
"Waste Container Enclosures": "垃圾箱外壳/围栏",
"Evaporative Coolers": "蒸发冷却器",
"Train Whistles": "火车笛",
"Penalty Cards & Flags": "红黄牌/裁判旗",
"Sport & Safety Whistles": "运动/安全哨",
"Linesman Flags": "巡边旗",
"Gaskets & O-Rings": "垫圈/O形圈",
"Broomball Equipment": "扫帚球装备",
"Hammock Parts & Accessories": "吊床零配件",
"Coaching & Officiating": "教练与裁判用品",
"Coffee & Tea Sets": "咖啡/茶具套装",
"Garage Door Keypads & Remotes": "车库门键盘锁/遥控器",
"Yoga & Pilates Towels": "瑜珈与普拉提毛巾",
"Motor Vehicle Cargo Nets": "汽车行李网",
"Sink Caddies": "水槽沥水盒/袋",
"Garbage Disposal Accessories": "食物垃圾粉碎机配件",
"Paintball Grenade Launchers": "漆弹榴弹发射器",
"Pasta Molds & Stamps": "面食模具/印模",
"Yoga & Pilates Blocks": "瑜珈与普拉提砖",
"Outdoor Umbrella & Sunshade Accessories": "户外伞与遮阳罩配件",
"Petroleum Jelly": "凡士林",
"Baking Chips": "烘培装饰原料",
"Broiling Pans": "烧烤盘",
"Waste Containment Accessories": "垃圾桶/存放用品配件",
"Waste Container Wheels": "推车式垃圾桶轮子",
"Facial Saunas": "面部桑拿",
"Hard Cider": "发酵苹果/果酒",
"Indoor & Outdoor Plants": "室内/室外植物",
"Fountains & Waterfalls": "喷泉/瀑布",
"Protective Aprons": "防护围裙",
"Waste Container Carts": "推车式垃圾桶",
"Pool Ladders, Steps & Ramps": "泳池梯子/台阶/坡道",
"Wax Tarts": "蜡块",
"Pneumatic Hoses": "气动软管",
"Lubrication Hoses": "润滑油软管",
"Pool Cleaner Hoses": "泳池清洁软管/吸污管",
"Cocktail Sauce": "鸡尾酒酱",
"Furnace & Boiler Accessories": "暖气炉/锅炉配件",
"Batter & Coating Mixes": "烤煎炸食物预拌调味粉/料/糊",
"Edible Baking Decorations": "可食用烘培装饰品",
"Recipe Card Boxes": "食谱卡盒",
"Wire & Cable Sleeves": "线缆护套",
"Paintball Harnesses & Packs": "漆弹弹药袋/包",
"Horseradish Sauce": "辣根酱",
"Tartar Sauce": "塔塔酱",
"Tapenade": "橄榄酱",
"Snack Cakes": "零食点心",
"Food Washers & Dryers": "食品清洗机/烘干机",
"Gelatin Molds": "果冻模具",
"Robotic Mowers": "无人剪草机",
"Lawn Vacuums": "草坪吸草机",
"Power Control Units": "电源控制单元/电源控制器",
"Facial Pore Strips": "黑头贴",
"Fireplaces": "壁炉",
"Battle Top Accessories": "战斗陀螺/魔幻陀螺玩具配件",
"Ammonia": "氨",
"Buttermilk": "脱脂乳",
"Thermal Imaging Cameras": "热成像相机",
"Gaming Chairs": "游戏椅",
"Hole Saws": "孔锯/开孔锯",
"Circuit Breaker Panels": "断路器柜",
"Cactus Leaves": "仙人掌叶子",
"Coconuts": "椰子",
"Figs": "无花果",
"Pet Apparel Hangers": "宠物服装衣架",
"Dates": "大枣",
"Madroño": "杨梅",
"Sugar Apples": "番荔枝",
"Fennel Bulbs": "茴香球茎",
"Battery Charge Controllers": "充电控制器",
"Shallots": "毛葱",
"Donut Makers": "甜甜圈机",
"Whipped Cream": "奶油霜",
"Outdoor Ottomans": "户外脚凳",
"Outdoor Chairs": "户外座椅",
"Mosaic Kits": "马赛克风拼图套装",
"Vegetable Dip": "蔬菜蘸酱",
"Cheese Dips & Spreads": "起司蘸酱/涂抹型奶酪",
"Water Timers": "浇水/喷水定时器",
"Wall Socket Controls & Sensors": "墙装插座控制器/感应器",
"Rain Barrels": "雨水收集工具",
"Crêpe & Blini Pans": "薄饼/煎饼平底锅",
"Cheese Alternatives": "纯素奶酪/豆酪",
"Compost Aerators": "手握松土钻",
"Gas Hoses": "燃气软管",
"Hair Clipper & Trimmer Accessories": "电推剪和理发器配件",
"Meat Alternatives": "素肉",
"Ice Cream Syrup": "冰淇淋糖浆",
"Dessert Toppings": "甜点装饰",
"Pet Training Pads": "宠物训导尿垫",
"Salad Toppings": "沙拉配料",
"Powdered Beverage Mixes": "冲泡饮料粉",
"Kitchen & Dining Benches": "厨房/餐厅长椅",
"Storage & Entryway Benches": "储物长凳",
"Hockey Stick Blades": "冰球/曲棍球杆杆刃",
"Card Game Accessories": "纸牌游戏配件",
"Fruit Toppings": "水果配料",
"Hockey Sledges": "冰球雪橇",
"Bathroom Accessory Sets": "浴室配件套装",
"Slipper Chairs": "有靠背矮脚椅",
"Futon Frames": "蒲团/榻榻米底架",
"Pet Medical Tape & Bandages": "宠物医用胶带/绑带",
"Feminine Deodorant": "女性私密除臭",
"Wart Removers": "去疣产品",
"Golf Ball Markers": "高尔夫球位标",
"3D Printers": "3D 打印机",
"Hand Exercisers": "手部锻炼器材",
"Planers": "木工压刨机",
"Baby & Pet Gate Accessories": "婴儿/宠物安全门栏附件",
"Watch Winders": "手表上链盒",
"Nutritional Food Purées": "营养果蔬泥",
"Ice Cream Novelties": "冰淇淋/雪糕",
"Tool Bags": "工具包/工具袋",
"Humidors": "烟草保湿贮藏盒",
"Cigar Cutters & Punches": "雪茄切刀/打孔器",
"Humidor Accessories": "烟草保湿贮藏盒配件",
"Cigarette Cases": "香烟盒",
"Cigar Cases": "雪茄盒",
"Diaper Organizers": "尿布收纳用品",
"Folders & Report Covers": "文件夹/报告夹",
"Portfolios & Padfolios": "经理夹/多功能文件夹",
"Radios": "收音机",
"Airbrush Accessories": "喷枪配件",
"Coffee Decanter Warmers": "咖啡壶保温盘",
"Taco Shells & Tostadas": "墨西哥玉米卷/玉米饼",
"Outdoor Beds": "户外床具",
"Manicure Glue": "美甲胶/指甲修复胶",
"Emergency Blankets": "应急毯",
"Horse Blankets & Sheets": "马用毛毯/布单",
"Swaddling & Receiving Blankets": "襁褓/婴儿包毯",
"Utility Wire": "实用金属线",
"Curry Sauce": "咖喱酱",
"Party Hats": "派对帽",
"Jigs": "夹具",
"Workstations & Cubicles": "办公隔断工作桌/办公位",
"Workstation & Cubicle Accessories": "办公隔断工作桌/办公位配件",
"Table Tops": "桌板",
"Table Legs": "桌腿",
"Desk & Shelf Clocks": "座钟",
"Table Accessories": "桌子配件",
"Riding Pants": "骑马裤",
"Room Divider Accessories": "房间隔板配件",
"Travel Bottles & Containers": "旅行分装瓶/容器",
"Toothbrush Covers": "牙刷盒",
"Spray Tanning Tents": "美黑帐篷",
"Tomato Paste": "番茄膏",
"Ottoman Cushions": "脚凳软垫",
"Ladders": "梯子",
"Walking Aid Accessories": "助行器配件",
"Checks": "支票",
"Blade Server Enclosures": "刀片服务器外壳",
"Power Adapter & Charger Accessories": "电源适配器/充电器配件",
"Kitchen Cabinets": "厨柜",
"Ecospheres": "水生生态瓶",
"Dried Flowers": "干花",
"Abrasive Blasters": "喷砂机",
"Abrasive Blaster Accessories": "喷砂机配件",
"Sandblasting Cabinets": "喷砂箱",
"Hockey Stick Shafts": "冰球/曲棍球杆杆柄",
"Shutters": "百叶窗",
"Fondue Set Accessories": "芝士火锅配件",
"Fondue Forks": "芝士火锅叉",
"Fondue Pot Stands": "芝士火锅锅架",
"Hope Chests": "储物木箱",
"Diaper Liners": "尿布衬垫",
"Sippy Cups": "鸭嘴杯",
"Aquarium Overflow Boxes": "水族箱溢流盒",
"Potty Training": "如厕训练器",
"Potty Training Kits": "如厕训练器套装",
"Appliques & Patches": "贴花/贴片",
"Cocktail Shakers": "调酒器",
"Cocktail & Barware Tool Sets": "鸡尾酒/酒吧工具套装",
"Drinkware Sets": "饮具套装",
"Bicycle Handlebar Extensions": "车把延伸装置",
"Mail Sorters": "信件分类装置",
"Outdoor Furniture Accessories": "户外家具配件",
"Outdoor Furniture Covers": "户外家具罩",
"Hand Tool Sets": "五金工具套装",
"Vehicle Warning Whips": "车用警示旗",
"Pruning Saws": "修剪锯",
"Motor Vehicle Parking Cameras": "后视摄像头",
"High Chair & Booster Seat Accessories": "儿童餐椅与汽车座椅配件",
"Musical Instrument Amplifier Cabinets": "乐器扩音箱",
"Diaper Wet Bags": "防水尿布收纳袋",
"Medical Reflex Hammers & Tuning Forks": "叩诊锤/音叉",
"Pet Steps & Ramps": "宠物台阶/坡道",
"Sugar Dispensers": "糖罐",
"Biochemicals": "生化药品",
"Sunglass Lenses": "墨镜镜片",
"Pet Biometric Monitors": "宠物健康监测器",
"Keyboard Trays & Platforms": "键盘托架",
"Pet Glucose Meters": "宠物血糖监测仪",
"Pet Thermometers": "宠物温度计",
"Pet Pedometers": "宠物计步器",
"Pet Agility Equipment": "宠物敏捷训练器材",
"Collar Stays": "领插片",
"Button Studs": "钮钉",
"Household Storage Caddies": "家用收纳用品",
"Material Handling": "材料处理",
"Conveyors": "输送机",
"Incense Making Kits": "香薰制作工具套装",
"Livestock Feeders & Waterers": "畜牧业喂食器/饮水器",
"Animal Husbandry": "畜牧业",
"Wild Game Feeders": "野生动物自动喂食器",
"Bird & Wildlife Feeders": "鸟类/野生动物喂食器",
"Squirrel Feeders": "松鼠喂食器",
"Butterfly Feeders": "蝴蝶喂食器",
"Pool Brushes & Brooms": "泳池刷/扫帚",
"Collectible Trading Cards": "集换卡收藏品",
"Beading Patterns": "手工串珠图案",
"Ice Skate Blades": "冰刀",
"Diaper Pail Accessories": "尿布桶配件",
"Contraceptive Cases": "避孕用品收纳盒",
"Motorcycle Pants": "摩托车骑行裤",
"Staircases": "楼梯",
"Portable Cooking Stove Accessories": "便携式烹饪炉配件",
"Cocktail Decorations": "鸡尾酒装饰品",
"Wine Glass Charms": "葡萄酒杯饰品",
"Multi-Game Tables": "多功能娱乐游戏桌",
"Hockey Stick Parts": "冰球/曲棍球杆部件",
"Hockey Stick Care": "冰球/曲棍球杆保养",
"Diaper Kits": "尿布用品套装",
"Pacifier Clips & Holders": "奶嘴收纳",
"Skin Care Rollers": "美容微针滚轮",
"Paint Tool Accessories": "油漆工具配件",
"Paint Roller Accessories": "滚漆筒配件",
"Vehicle License Plate Covers": "车牌套",
"Log Rack & Carrier Accessories": "柴架配件",
"Log Splitters": "劈木机",
"Vehicle Soft Tops": "汽车软顶敞篷",
"Mailbox Enclosures": "信箱外壳",
"Wall Paneling": "墙板",
"Fascinators": "女士装饰性小礼帽",
"Hammer Handles": "锤柄",
"Hammer Accessories": "锤子配件",
"Hammer Heads": "锤头",
"Emergency Tools & Kits": "应急工具/工具包",
"Climbing": "攀岩用品",
"Ice Climbing Tools": "攀冰工具",
"Ice Screws": "冰螺丝",
"Rivets": "铆钉",
"Finger Cots": "医用手指套",
"Riveting Tools": "铆接工具",
"Rivet Guns": "铆钉枪",
"Rivet Pliers": "铆钉钳",
"Bassinet & Cradle Accessories": "摇篮车/摇篮配件",
"Crib & Toddler Bed Accessories": "婴儿床/儿童床配件",
"Crib Conversion Kits": "婴儿床延伸套件",
"Crib Bumpers & Liners": "婴儿床保险杆/衬垫",
"Absinthe Fountains": "苦艾酒喷泉式滴水器",
"Interfacing": "衬料",
"Masonry & Tile Saws": "石材锯/瓷砖锯",
"Gaiters": "鞋套/脚盖",
"Binding Machines": "装订机",
"Jigsaw Puzzle Accessories": "拼图配件",
"Shower Visors": "婴儿沐浴帽",
"Work Safety Tethers": "工作安全绳",
"Concrete Molds": "混凝土模具",
"Air Hammer Accessories": "气锤配件",
"Disposable Serveware": "一次性餐桌用品",
"Disposable Serving Trays": "一次性托盘",
"Remote Control Airships & Blimps": "遥控飞船/飞艇",
"Hearth Pads": "火炉底垫",
"Brackets & Reinforcement Braces": "角码/固定支架",
"Bathroom Accessory Mounts": "浴室配件支架",
"Needlecraft Kits": "手工布艺材料套装",
"Special Occasion Card Boxes & Holders": "贺卡/问候卡展示收纳",
"Drum Kit Hardware": "架子鼓/爵士鼓硬件",
"Cymbal & Drum Cases": "铙钹/鼓盒",
"Drum Pedals": "鼓踏板",
"Drum Kit Mounting Hardware": "架子鼓/爵士鼓安装硬件",
"Bass Drum Beaters": "低音鼓鼓槌",
"Child Swimming Aids": "儿童游泳辅助用品",
"Outdoor Umbrella Covers": "户外伞罩",
"Outdoor Umbrella & Sunshade Fabric": "户外遮阳避雨用编织布",
"Fireplace Reflectors": "壁炉反射板",
"Heating Radiator Accessories": "供暖散热片配件",
"Heating Radiator Reflectors": "供暖散热片反射板",
"Molding": "制模",
"Decorative Jars": "装饰罐",
"Bobblehead Figures": "摇头装饰玩偶",
"Vehicle Gun Racks": "车载枪架",
"Grappling Dummies": "格斗假人",
"Marker & Highlighter Ink Refills": "记号笔/荧光笔补充墨水替芯",
"Water Cooler Accessories": "饮水机配件",
"Water Cooler Bottles": "饮水机水桶",
"Religious Altars": "神龛",
"Wallpaper Steamers": "剥墙纸用蒸汽机",
"Vehicle Bicycle Rack Accessories": "车载自行车架配件",
"Fishing Beads": "钓鱼珠",
"Food Coloring": "食品着色剂",
"Mannequin Parts": "橱窗模特组成部分",
"Punching & Training Bag Accessories": "沙袋/训练袋配件",
"Shower Walls & Surrounds": "淋浴隔断/围帘",
"Baking Weights": "烘培石",
"Overalls": "背带裤",
"Hand Muffs": "暖手筒",
"Enema Kits & Supplies": "灌肠套件/用品",
"Travel Converters & Adapters": "旅行转换器/适配器",
"Wall & Ceiling Tile": "墙壁/天花板用瓷砖",
"Animal & Pet Repellents": "动物/宠物驱避剂",
"Stair Lifts": "楼梯升降椅",
"Foil Cutters": "锡箔切割器",
"Drill Bit Extensions": "钻头延长杆",
"Cat Litter Box Mats": "猫砂盒垫",
"Pet Bowl Mats": "宠物食盆垫",
"Pet Oral Care Supplies": "宠物口腔护理用品",
"Yo-Yo Parts & Accessories": "悠悠球配件/用品",
"Beverage Dispensers": "饮料机",
"Drum Stick & Brush Accessories": "鼓槌/鼓刷配件",
"Drum Stick & Brush Bags & Holders": "鼓槌/鼓刷收纳",
"Drum Keys": "鼓钥匙",
"Drum Heads": "鼓面",
"Hiking Pole Accessories": "登山杖配件",
"Rounders": "圆场球用具",
"Rounders Gloves": "圆场球手套",
"Rounders Bats": "圆场球球棒",
"Breadsticks": "面包棒",
"Party Games": "聚会游戏",
"Speaker Accessories": "扬声器配件",
"Electric Griddles & Grills": "电烤盘/电烤炉",
"Battery Accessories": "电池配件",
"General Purpose Battery Chargers": "通用充电器",
"Leaf Blower Accessories": "吹吸叶机配件",
"Weed Trimmer Accessories": "杂草修剪机配件",
"Weed Trimmer Blades & Spools": "杂草修剪机刀片/线轴",
"Leaf Blower Tubes": "吹吸叶机替换管",
"Dreamcatchers": "捕梦网",
"Suncatchers": "彩色玻璃挂饰",
"Reaction Balls": "反应训练球",
"Spears": "矛",
"Mailbox Flags": "取信示意旗",
"Mailbox Covers": "信箱装饰壳",
"Watercraft Storage Racks": "船舶存放架",
"USB Adapters": "USB适配器",
"Ballasts & Starters": "镇流器/启辉器",
"Potting Benches": "花架",
"Spermicides": "杀精剂",
"Ice Maker Accessories": "制冰机配件",
"Flutophones": "儿童启蒙竖笛",
"Foot Files": "脚锉",
"Baby Mobile Accessories": "婴儿床上挂铃配件",
"Floral Tape": "扎花胶带",
"Wheatgrass": "小麦草",
"Couscous": "蒸粗麦粉/古斯米",
"Hanging Chairs": "吊椅",
"Baby Activity Toys": "婴幼儿活动玩具",
"Laser & IPL Hair Removal Devices": "激光/IPL 脱毛设备",
"Baby Wipe Dispensers & Warmers": "婴儿湿巾盒/湿巾加热器",
"Riding Toy Accessories": "骑行玩具配件",
"Decorative Bells": "装饰铃铛",
"Bra Accessories": "文胸配件",
"Bra Strap Pads": "文胸肩带垫",
"Breast Petals & Concealers": "胸贴/胸部遮瑕膏",
"Breast Enhancing Inserts": "胸垫",
"Bra Straps & Extenders": "文胸肩带/延长带",
"Sofa Accessories": "沙发配件",
"Chair & Sofa Supports": "椅子/沙发支撑垫",
"Furniture Floor Protectors": "家具脚垫/地垫",
"Horse Tack Accessories": "马具配件",
"Saddle Racks": "马鞍架",
"Fly Tying Materials": "钓鱼假饵材料",
"Dry Ice Makers": "干冰机",
"Inflatable Bouncer Accessories": "充气蹦床配件",
"Bed Pans": "床上便盆",
"Fishing Traps": "捕鱼笼",
"Fishing Snaps & Swivels": "钓鱼子线/转环连接器",
"Bicycle Toe Straps & Clips": "自行车踏脚套/带",
"Ski & Snowboard Bags": "雪橇/滑雪板袋",
"Restore Disks": "磁盘恢复",
"Fire Alarm Control Panels": "火警控制面板",
"Heat Detectors": "感温探测器",
"Neck Gaiters": "脖套",
"Cymbal & Drum Mutes": "铙钹/鼓类弱音器",
"Practice Pads": "哑鼓垫",
"Breast Milk Storage Containers": "母乳储存容器",
"Food Service Uniforms": "餐饮服务业制服",
"Chef's Pants": "厨师裤",
"Chef's Hats": "厨师帽",
"Coaster Holders": "杯垫架",
"Hairdressing & Cosmetology": "美容美发业",
"Salon Chairs": "沙龙椅",
"Pedicure Chairs": "修脚椅",
"Shower Benches & Seats": "沐浴椅/凳",
"Shower Stalls & Kits": "淋浴/隔间组装套装",
"Outdoor Power Equipment Sets": "花园电动设备套装",
"Sushi Mats": "寿司帘",
"Chair Accessories": "椅子配件",
"Ocarinas": "陶笛",
"Musical Pipes": "排笛",
"Basketball Hoop Padding": "篮球架护垫",
"Off-Road and All-Terrain Vehicle Tires": "越野车/全地形车轮胎",
"Off-Road and All-Terrain Vehicle Rims & Wheels": "越野车/全地形车轮辋/轮圈",
"Household Storage Drawers": "家居储物抽屉",
"False Eyelash Adhesive": "假睫毛胶",
"Integrated Circuits & Chips": "集成电路/芯片",
"Electronic Filters": "电子滤波器",
"Circuit Decoders & Encoders": "解码器/编码器电路",
"Electronic Oscillators": "电子振荡器",
"Automation Control Components": "自动化控制组件",
"Variable Frequency & Adjustable Speed Drives": "变频/可调速驱动器",
"Programmable Logic Controllers": "可编程序控制器",
"Printed Circuit Boards": "印刷电路板",
"Hedge Trimmer Accessories": "修剪机配件",
"Dowel Pins & Rods": "定位销/杆",
"Carpentry Jointers": "木榫",
"Dog Kennels & Runs": "户外大型狗舍",
"Electrical Motors": "电动马达",
"Music Stand Accessories": "乐谱架配件",
"Sheet Music Clips": "乐谱夹",
"Music Stand Bags": "乐谱架包",
"Music Stand Lights": "乐谱架灯",
"Traditional Leather Pants": "传统皮裤",
"Hand Percussion Accessories": "手动打击乐器配件",
"Hand Percussion Bags & Cases": "手动打击乐器包/盒",
"Hand Percussion Stands & Mounts": "手动打击乐器支架/座",
"Hand Percussion": "手动打击乐器",
"Musical Scrapers & Ratchets": "响筒/棘轮",
"Musical Shakers": "沙锤",
"Finger & Hand Cymbals": "指钹/手钹",
"Claves & Castanets": "响棒/响板",
"Musical Triangles": "三角铁",
"Musical Blocks": "木块敲击块",
"Musical Cowbells": "牛铃",
"Vibraslaps": "颤音叉",
"Hand Drums": "手鼓",
"Congas": "康加鼓",
"Cajons": "木箱鼓",
"Bongos": "小手鼓",
"Goblet Drums": "杯鼓",
"Frame Drums": "框鼓",
"Talking Drums": "讯息鼓",
"Tablas": "塔布拉鼓",
"Bakery Boxes": "烘培包装盒",
"Bald Caps": "秃头假发套",
"Wig Accessories": "假发配件",
"Wig Glue & Tape": "假发胶/胶带",
"Wig Caps": "假发帽",
"Percussion Stands": "打击乐器支架",
"Pacifier Wipes": "奶嘴湿巾",
"Outdoor Storage Boxes": "户外存储箱",
"Ball Pit Accessories": "游戏球池配件",
"Ball Pit Balls": "游戏球池用球",
"Outfit Sets": "整套服装",
"Golf Accessory Sets": "高尔夫配件套装",
"PAP Masks": "正气压呼吸机面罩",
"PAP Machines": "正气压呼吸机",
"Pet Nail Polish": "宠物指甲油",
"Pet Nail Tools": "宠物美甲工具",
"Dry Cleaning Kits": "干洗套装",
"Business Hour Signs": "营业时间标识",
"Open & Closed Signs": "开门/关门标识",
"Tongue Depressors": "压舌板",
"Dissection Kits": "解剖工具包",
"Axe Accessories": "斧子配件",
"Sticky Rice Cakes": "糯米糕",
"Duct Heaters": "风道加热器",
"Food Steaming Bags": "食品蒸煮袋",
"All-Purpose Cleaners": "多功能清洁剂",
"Cooking Thermometer Accessories": "烹饪温度计配件",
"Outdoor Power Equipment Base Units": "户外电动设备底座单元",
"Outdoor Power Equipment Batteries": "户外电动设备电源",
"Hedge Trimmer Attachments": "修剪机附件",
"Weed Trimmer Attachments": "杂草修剪机附件",
"HIV Tests": "艾滋病病毒检测",
"Blood Typing Test Kits": "血型检测套装",
"Lamp Post Bases": "灯柱底座",
"Mailbox Replacement Doors": "信箱门",
"Embossing Heat Tools": "热雕工具",
"Fishing Gaffs": "鱼叉",
"Fishing Spears": "鱼刺",
"Fishing Hook Removal Tools": "鱼钩拆除工具",
"Handheld Circular Saw Accessories": "手持圆锯配件",
"Jigsaw Accessories": "竖锯配件",
"Mobile Phone Replacement Parts": "手机更换部件",
"Tablet Computer Parts": "平板电脑部件",
"Drawer & Shelf Liners": "抽屉/搁板衬垫",
"Ice Bins": "储冰箱",
"Starter Cultures": "发酵剂",
"Electric Skillet & Wok Accessories": "电煮锅/电炒锅配件",
"Double Eyelid Glue & Tape": "双眼皮胶/胶带",
"Musical Keyboard Bags & Cases": "乐器键盘包/盒",
"Toilet Seat Covers": "马桶座垫罩",
"Baby Soothers": "安抚奶嘴",
"Toner & Inkjet Cartridge Refills": "墨粉/墨盒",
"Contact Lens Care Kits": "隐形眼镜保养套装",
"Musical Instrument Amplifier Stands": "乐器扩音器支架",
"Pizza Cutter Accessories": "披萨刀配件",
"Flying Toy Accessories": "飞行玩具配件",
"Kite Accessories": "风筝配件",
"Axe Heads": "斧头",
"Axe Handles": "斧柄",
"Kite Line Reels & Winders": "风筝线轴",
"Dog Diaper Pads & Liners": "狗尿布垫/衬垫",
"Hearing Enhancers": "听力增强装置",
"Rye": "黑麦",
"Kite Buggying": "风筝车用品",
"Kite Buggies": "风筝车",
"Kite Buggy Accessories": "风筝车配件",
"Cardboard Cutouts": "人像立牌",
"House Numbers & Letters": "门牌号/字母",
"Poker Chip Accessories": "扑克牌筹码配件",
"Poker Chip Carriers & Trays": "扑克牌筹码盒/托盘",
"Bird Cage Accessories": "鸟笼配件",
"Bird Cage Food & Water Dishes": "鸟笼食物/水碟",
"Dried Vegetables": "脱水蔬菜",
"Spectrometers": "光谱分析仪",
"Transducers": "换能器",
"Accelerometers": "加速度计",
"Pet Sunscreen": "宠物防晒霜",
"Ball Carrying Bags & Carts": "运球袋/推车",
"Bird Gyms & Playstands": "鸟儿活动架/玩耍架",
"Tiki Torches & Oil Lamps": "提基火炬/油灯",
"Landscape Pathway Lighting": "花园道路照明灯",
"In-Ground Lights": "地灯/水底灯",
"Wicks": "灯芯/烛芯",
"Wick Tabs": "灯芯夹/底座",
"Back & Lumbar Support Cushions": "背部/腰部支撑垫",
"Moisture Absorbers": "吸湿器",
"Dust Masks": "防尘面具",
"Blackjack & Craps Sets": "二十一点/骰子套装",
"Roulette Wheels & Sets": "轮盘赌盘/套装",
"Tube Feeding Supplements": "管饲营养剂",
"Vehicle Battery Chargers": "汽车电池充电器",
"Multimeter Accessories": "万用表配件",
"Inspection Mirrors": "检查镜",
"Powdered Hand Soap": "粉末洗手皂",
"Flag & Windsock Accessories": "旗帜/风向旗配件",
"Flag & Windsock Pole Lights": "旗帜/风向旗杆灯",
"Flag & Windsock Poles": "旗帜/风向旗杆",
"Finials": "尖顶装饰",
"Canopy Poles": "帐篷立柱",
"Canopy Weights": "帐篷负重固定物",
"Paddle Ball Toys": "波板球玩具",
"Stainless Steel Cleaners & Polishes": "不锈钢清洁剂/上光剂",
"Sesame Sticks": "芝麻条",
"Dog Kennel & Run Accessories": "户外大型狗舍配件",
"Anti-Aging Skin Care Kits": "抗衰老皮肤护理套装",
"Paddle Ball Sets": "波板球套装",
"Glockenspiels & Xylophones": "钟琴/木琴",
"Ball Pump Accessories": "球类打气筒配件",
"Ball Pumps": "球类打气筒",
"Ball Pump Needles": "球类打气筒气针",
"Mail Slots": "信件投递口",
"Microtomes": "切片机",
"Tablet Computer Batteries": "平板电脑电池",
"Sound Dampening Panels & Foam": "吸音板/海绵",
"Toaster Accessories": "烤面包机配件",
"Nail Polish Thinners": "指甲油稀释剂",
"Toilet Seat Lid Covers": "马桶座盖护罩",
"Lamp Post Mounts": "灯柱座",
"Bicycle Spoke Beads": "自行车辐条彩珠",
"Boating Gloves": "划船手套",
"Surfing Gloves": "冲浪手套",
"Towed Water Sport Gloves": "滑水/拖拽式水上运动手套",
"Bicycle Cleat Covers": "自行车防滑鞋套",
"Electronic Drum Modules": "电子鼓声模块",
"Garment Shields": "服装吸汗内垫",
"Horse Vitamins & Supplements": "马匹保健维生素/补品",
"Hunting & Shooting Protective Gear": "狩猎/射击防护装备",
"Hunting & Shooting Gloves": "狩猎/射击手套",
"Washing Machine Cleaners": "洗衣机清洁剂",
"Facial Cleansing Kits": "面部清洁套装",
"Spectrometer Accessories": "光谱仪配件",
"Septic Tank & Cesspool Treatments": "化粪池/污水处理用品",
"Watch Stickers & Decals": "手表贴纸和装饰膜",
"Magnetizers & Demagnetizers": "加磁器/消磁器",
"Ribbon & Streamer Toys": "丝带/彩带玩具",
"Bicycle Cleat Accessories": "自行车锁片配件",
"Bicycle Cleat Shims & Wedges": "自行车锁片垫片",
"Bicycle Cleat Bolts": "自行车锁片螺栓",
"Bicycle Headsets": "自行车车头碗组",
"Bicycle Headset Parts": "自行车车头碗组部件",
"Bicycle Headset Spacers": "自行车车头碗组垫圈",
"Bicycle Headset Bearings": "自行车车头碗组轴承",
"Horse Treats": "马零食",
"Horse Feed": "马饲料",
"Grout Sponges": "灌浆海绵",
"Jerky Guns": "挤肉枪",
"Bitters": "苦啤酒",
"Nail Drills": "美甲打磨机",
"False Eyelash Applicators": "假睫毛辅助器",
"Manicure & Pedicure Spacers": "美甲分离器",
"Toe Spacers": "脚趾隔离梳",
"Pool Deck Kits": "泳池平台甲板套装",
"Dentistry": "牙科",
"Dental Mirrors": "口腔镜",
"Dental Tools": "牙科工具",
"Dental Cement": "牙科粘固剂",
"Laptop Replacement Cables": "笔记本电脑替换电源线",
"Wrinkle Releasers & Anti-Static Sprays": "衣物防皱/防静电喷雾",
"Deck & Fence Cleaners": "平台/栅栏清洁剂",
"Concrete & Masonry Cleaners": "混凝土/砖石清洁剂",
"Cookie Decorating Kits": "饼干装饰套件",
"Toilet Brush Replacement Heads": "马桶刷更换头",
"Dishwasher Cleaners": "洗碗机清洁剂",
"Hat Boxes": "帽子收纳盒",
"Band Saw Accessories": "带锯工具配件",
"Power Tool & Equipment Manuals": "电动工具/设备手册",
"Small Animal Treats": "小型宠物零食",
"Hunting & Shooting Jackets": "打猎与射击夹克",
"Ball & Cup Games": "球类/杯子游戏",
"Luggage Covers": "行李箱/包保护套",
"Patient Lifts": "患者升降机",
"Fireplace Andirons": "壁炉柴架",
"Bulletin Board Accessories": "公告板配件",
"Bulletin Board Trim": "公告板边框装饰品",
"Powered Hand Fans & Misters": "电动手持风扇/喷雾器",
"Vinegar Drinks": "醋饮料",
"Computer Covers & Skins": "计算机保护套/保护罩",
"Dental Tool Sets": "牙科工具套装",
"Vehicle Magnets": "车贴",
"Bulb Planting Tools": "球茎种植工具",
"Bicycle Foot Pegs": "自行车脚踏杆",
"Sleds": "雪橇",
"Charcoal Chimneys": "点炭炉",
"Earplug Dispensers": "耳塞分配器",
"Egg Cups": "蛋杯",
"E-Book Reader Batteries": "电子阅读器电池",
"Rinse Aids": "亮碟剂",
"Tilt Skillets": "可倾式煮锅",
"Hand Bells & Chimes": "手铃与手钟",
"Grease Guns": "黄油枪",
"Flagging & Caution Tape": "警示带",
"Ski & Snowboard Storage Racks": "滑雪板存放架",
"Office Chair Accessories": "办公椅配件",
"Sprinklers & Sprinkler Heads": "洒水装置/洒水装置喷头",
"Nippers": "夹钳工具",
"Grass Edger Accessories": "草坪修边机配件",
"Grass Edger Attachments": "weed trimmer/",
"Bullion": "贵金属锭",
"MP3 Player & Mobile Phone Accessory Sets": "MP3 播放器/手机配件套装",
"Clubs & Batons": "棍棒与警棍",
"Beer Glasses": "啤酒杯",
"Beverage Chilling Cubes & Sticks": "饮料制冷/制冰块和制冷棒",
"Freezer Accessories": "冷冻柜/冰柜",
"Skateboarding Gloves": "滑板手套",
"Airsoft Gun Batteries": "气枪电池",
"Kitchen Molds": "厨房模具",
"Craft Molds": "手工模具",
"Game Controller Accessories": "游戏手柄配件",
"Wildlife Attractants": "狩猎引诱剂",
"Kitchen Utensil Holders & Racks": "厨房用具支架/置物架",
"Laminating Film, Pouches & Sheets": "塑封膜/塑封袋",
"Hand Dryer Accessories": "干手机配件",
"Costume Accessory Sets": "演出服配饰套装",
"Pretend Jewelry": "玩具饰品",
"Outdoor Umbrella Lights": "户外伞灯",
"Paper & Magnetic Dolls": "纸/磁娃娃",
"Document Templates": "文件模板",
"Shelving Accessories": "架子配件",
"Replacement Shelves": "更换架",
"Industrial Storage Accessories": "工业仓储配件",
"Scalpels": "解剖刀",
"Compressed Skin Care Mask Sheets": "压缩面膜纸",
"Eggnog": "蛋酒",
"Shoe Scrapers": "刮鞋工具",
"Shoe Polishers": "擦鞋机",
"Shoe Care Kits": "鞋护理套装",
"Weed Trimmer Spool Covers": "除草机压线盖",
"Fruit Flavored Drinks": "果味饮料",
"Event Programs": "活动节目说明",
"Food Wrap Dispensers": "保鲜膜包装机",
"Window Treatment Replacement Parts": "窗饰替换部件",
"Fabric & Upholstery Cleaners": "纤维织物/垫衬物清洗剂",
"Divot Tools": "草皮工具",
"Tablecloth Clips & Weights": "桌布夹子",
"Speaker Stand Bags": "音箱架包",
"Speaker Stands & Mounts": "音箱支架",
"Pet Eye Drops & Lubricants": "宠物滴眼液",
"Steam Table Accessories": "热汤池配件",
"Steam Table Pan Covers": "热汤池锅盖",
"Steam Table Pans": "热汤池盆",
"Household Drawer Organizer Inserts": "家居抽屉收纳分隔板",
"Disposable Lids": "一次性盖子",
"Bicycle Protective Pads": "自行车护具",
"Speed & Resistance Parachutes": "速度训练阻力伞",
"Bite Alarms": "钓鱼警报器",
"Billiard Table Covers": "台球桌罩",
"Vibration Exercise Machines": "甩脂机",
"Key Caps": "钥匙帽",
"Pet First Aid & Emergency Kits": "宠物急救包",
"Cat Litter Box Liners": "猫砂盆衬垫",
"Pet Waste Bags": "宠物垃圾袋",
"Shop Towels & General-Purpose Cleaning Cloths": "万用纸抹布/多用途清洁布",
"Musical Instrument Amplifier Accessories": "乐器音箱配件",
"Musical Instrument Amplifier Footswitches": "乐器音箱脚踏控制器",
"Ski & Snowboard Wax": "滑雪板打蜡工具",
"Nursing Pillow Covers": "哺乳枕套",
"Meal": "谷物粉",
"Practice Nets & Screens": "练习网",
"Desk Pads & Blotters": "桌垫",
"Windbreaks": "挡风屏",
"Cover Scents & Scent Attractants": "人体气味消除剂/引诱剂",
"Wildlife Bait, Feed & Minerals": "野生动物用诱饵、饲料和矿物质",
"Specimen Cups": "样品杯",
"Free Weight Storage Racks": "哑铃架",
"Basketball Arcade Games": "篮球机",
"Vehicle Ski & Snowboard Rack Accessories": "车顶滑雪板架配件",
"Range Hood Accessories": "抽油烟机配件",
"Wall Mount Fans": "挂墙扇",
"Fishing Reel Accessories": "钓鱼卷线器配件",
"Fishing Rod Accessories": "钓鱼竿配件",
"Fishing Reel Lubricants": "钓鱼卷线器润滑油",
"Stump Shrinkers": "残肢固定用品",
"Wine Fridge Accessories": "电子酒柜配件",
"Saddle Accessories": "马鞍配件",
"Saddle Pads & Blankets": "马鞍垫",
"Stirrups": "马镫",
"Inflatable Party Decorations": "充气聚会装饰",
"Mobile Phone Camera Accessories": "手机摄像头配件",
"Ground Spikes": "地钉",
"Post Base Plates": "立柱底板",
"Safety Grab Bars": "安全扶手",
"Faucet Aerators": "水龙头曝气器",
"Faucet Handles & Controls": "水龙头手柄和控件",
"Cutter Accessories": "切割机配件",
"Nibbler Dies": "冲剪模具",
"Laboratory Specimens": "实验室标本",
"Prophy Heads": "牙科专用抛光头",
"Prophy Cups": "牙科专用抛光杯",
"Menstrual Cups": "月经杯",
"Dog Treadmills": "狗狗跑步机",
"Sports Toy Accessories": "健身运动类玩具配件",
"Hula Hoop Accessories": "呼啦圈配件",
"Fitness Toy Accessories": "健身玩具配件",
"Prophy Paste": "牙科专用清洁膏",
"Skin Cleansing Brush Heads": "皮肤清洁刷头",
"Marine Audio & Video Receivers": "航海音频和视频接收器",
"Massage Stones": "按摩石",
"Hair Removal Wax Warmers": "脱毛蜡加热器",
"Motor Vehicle Engines": "机动车引擎",
"Vehicle Shift Knobs": "机动车换挡旋钮",
"Motor Vehicle Brake Caliper Paint": "机动车刹车钳油漆",
"Vehicle Hitch Covers": "交通工具牵引钩盖",
"Motor Vehicle Loading Ramps": "机动车装载斜坡",
"Baptism & Communion Dresses": "洗礼和圣餐礼服",
"Digital Signs": "数字标牌",
"Audio & Video Splitters & Switches": "音频和视频分配器和切换器",
"Computer Backplates & I/O Shields": "计算机背板和 I/O 护罩",
"Bullhorns": "扩音器",
"Laptop Screen Digitizers": "笔记本电脑屏幕数字转换器",
"Prefabricated Kitchens & Kitchenettes": "预制安装厨房和小厨房",
"E-Book Reader Parts": "电子书阅读器部件",
"E-Book Reader Screens & Screen Digitizers": "电子书阅读器屏幕和屏幕数字转换器",
"HDMI Splitters & Switches": "HDMI 分配器和切换器",
"Pet Hair Dryers": "宠物电吹风",
"Craft Foil": "手工艺品箔片",
"Boat Storage Racks": "船只存放架",
"Water Sport Board Storage Racks": "水上运动板存放架",
"Camera Accessory Sets": "相机配件套装",
"Costume Gloves": "舞台服装手套",
"Vehicle Wraps": "交通工具贴膜",
"Ski & Snowboard Goggle Accessories": "滑雪与单板滑雪护目镜配件",
"Eyewear Straps & Chains": "眼镜带和链子",
"Hanging Chair Replacement Parts": "吊椅更换零件",
"Fishing Reel Replacement Spools": "渔线轮更换线轴",
"Orchestral String Instrument Bow Cases": "管弦乐器弓盒",
"Boxing Autographed Paraphernalia": "签名拳击用品",
"Gift Tags & Labels": "礼品标签",
"Body & Facial Hair Bleach": "身体和面部毛发漂白剂",
"Push Up & Pull Up Bars": "俯卧撑和引体向上杆",
"Decorative Pom-Poms": "装饰花球",
"Lip Primer": "唇部底妆",
"Face Primer": "面部底妆",
"Mascara Primer": "睫毛膏底妆",
"Eye Primer": "眼部底妆",
"Altitude Training Masks": "高原训练面具",
"Motor Vehicle Frame & Body Parts": "机动车车架和车身零部件",
"Motor Vehicle Towing": "机动车牵引装置和组件",
"Motor Vehicle Power & Electrical Systems": "机动车电源和电气系统",
"Motor Vehicle Carpet & Upholstery": "机动车地毯和垫衬物",
"Motor Vehicle Interior Fittings": "机动车内部配件",
"Motor Vehicle Sensors & Gauges": "机动车传感器和表盘",
"Motor Vehicle Controls": "机动车控制装置",
"Vehicle Repair & Specialty Tools": "交通工具维修和专用工具",
"Vehicle Storage & Cargo": "交通工具储存和载货",
"Motor Vehicle Seating": "机动车座椅",
"Bicycle Kickstands": "自行车撑脚架",
"Battery Holders": "电池座",
"Saris & Lehengas": "莎丽服/楞哈",
"Tool Safety Tethers": "工具安全绳",
"Motor Vehicle Clutch Alignment & Removal Tools": "机动车离合器校准和拆卸工具",
"Motor Vehicle Brake Service Kits": "机动车刹车维修套装",
"Vehicle Tire Repair & Tire Changing Tools": "车辆轮胎维修和更换工具",
"Gas Mask & Respirator Accessories": "防毒面具和呼吸器配件",
"Roofing Shingles & Tiles": "屋面木瓦和砖瓦",
"Reel-to-Reel Tape Players & Recorders": "盘式磁盘唱片机和录音机",
"Fishing Rod Bags & Cases": "钓鱼竿袋/盒",
"Fishing Reel Bags & Cases": "渔线轮袋/盒",
"Wire Partitions, Enclosures & Doors": "金属丝隔断、围栏和门",
"Drill Stands & Guides": "钻架和导引架",
"Drill Chucks": "钻夹头",
"Electric & Power Showers": "电热淋浴器",
"Traffic Cones & Barrels": "锥形和桶形交通路标",
"Pretend Shopping & Grocery": "过家家购物和食品杂货玩具",
"Vehicle License Plate Mounts & Holders": "车牌支架和托板",
"Vehicle Safety & Security": "车辆安全防盗用品",
"Vehicle Door Locks & Parts": "车辆门锁和零部件",
"Vehicle Door Locks & Locking Systems": "车辆门锁和闭锁系统",
"Vehicle Door Lock Knobs": "车门锁扭",
"Vehicle Door Lock Actuators": "车辆闭锁器",
"Golf Cart Enclosures": "高尔夫球车外罩",
"Tonneau Covers": "车厢盖布",
"Vehicle Storage Covers": "交通工具防尘/防晒保护罩",
"Automotive Storage Covers": "汽车防尘/防晒保护罩",
"Recreational Vehicle Storage Covers": "休闲车防尘/防晒保护罩",
"Watercraft Storage Covers": "船舶防尘/防晒保护罩",
"Motorcycle Storage Covers": "摩托车防尘/防晒保护罩",
"Golf Cart Storage Covers": "高尔夫球车防尘/防晒保护罩",
"Motor Vehicle Windshield Covers": "机动车风挡罩",
"Sports & Agility Cones": "运动和敏捷训练锥筒",
"Bathtub & Shower Jets": "浴缸/淋浴喷水系统",
"Truck Bed Storage Boxes & Organizers": "卡车车厢储物箱和收纳盒",
"Toddler Nutrition Drinks & Shakes": "幼儿营养饮料/奶昔/沙冰",
"Emergency Road Flares": "紧急道路照明棒",
"Motor Vehicle Roll Cages & Bars": "翻车保护杆/横滚安全笼",
"Car Window Nets": "车窗防护网",
"Motor Vehicle Airbag Parts": "机动车安全气囊零部件",
"Vehicle Seat Belts": "交通工具安全带",
"Motor Vehicle Body Paint": "机动车车身油漆",
"Hair Bun & Volume Shapers": "盘发器",
"Hair Care Kits": "头发护理套装",
"Musical Instrument Amplifier Covers & Cases": "乐器扩音器护罩和箱子",
"Musical Instrument Amplifier Knobs": "乐器扩音器旋钮",
"Vehicle Shift Boots": "汽车换挡套",
"Vehicle Steering Wheel Covers": "汽车方向盘护罩",
"Vehicle Decor Accessory Sets": "机动车装饰配件套装",
"Drawer Slides": "抽屉滑轨",
"Exercise Wedges": "运动楔型垫",
"Slot Machines": "老虎机",
"Marine Speakers": "船用扬声器",
"Vehicle Pet Barriers": "车用宠物围栏",
"Vehicle Headrest Hangers & Hooks": "汽车头枕挂钩",
"Vehicle Seat Belt Straps": "交通工具安全带皮带",
"Vehicle Seat Belt Buckles": "交通工具安全带带扣",
"Vehicle Rear View Mirror Ornaments": "汽车后视镜装饰品",
"Musical Instrument Amplifier Tubes": "乐器扩音器电子管",
"Motor Vehicle Video Monitor Mounts": "汽车视频监视器支架",
"Multifunction Outdoor Power Equipment Attachments": "多功能户外电力设备附件",
"Ground & Leaf Blower Attachments": "地面鼓风机和吹叶机附件",
"Tiller & Cultivator Attachments": "微耕机附件",
"Pole Saw Attachments": "杆锯附件",
"Dappen Dishes": "牙科调药盘",
"Wine Bottle Holders": "酒瓶架",
"Lap Desks": "笔记本电脑托架",
"Scoreboards": "记分板",
"Vehicle Wheel Chocks": "车轮制动垫块",
"Motorcycle Hand Guards": "摩托车护手",
"Pet Bowl Stands": "宠物碗台",
"Paintball Gun Drop Forwards": "彩弹枪气罐平衡装置",
"Yams": "山药/芋",
"Television Circuit Boards": "电视电路板",
"Garage Floor Mats": "车库地垫",
"Motor Vehicle Electronics": "机动车电子产品",
"Bicycle Wheel Axles & Skewers": "自行车轮轴和快拆",
"Fishing Toys": "钓鱼玩具",
"Massage Stone Warmers": "按摩石加热器",
"Shaving Bowls & Mugs": "剃须碗/剃须杯",
"Check Presenters": "发票/支票/收据夹",
"Sneeze Guards": "食物罩",
"Portable Fuel Cans": "便携式油罐",
"Underwater Camera Housing Accessories": "水下相机外壳配件",
"Baby Transport Liners & Sacks": "婴幼儿出行垫和护腿袋",
"Thin & Zero Clients": "轻薄/零硬件客户端",
"Electrical Muscle Stimulators": "肌肉电刺激仪",
"Denture Repair Kits": "假牙维修套装",
"Printer, Copier, & Fax Machine Circuit Boards": "打印机、复印机和传真机电路板",
"Household Appliance Circuit Boards": "家电电路板",
"Hard Drive Circuit Boards": "硬盘电路板",
"Pool & Spa Circuit Boards": "游泳池/水疗池电路板",
"TV Replacement Speakers": "电视扬声器替换",
"Laptop Replacement Speakers": "笔记本电脑扬声器替换",
"Tablet Computer Replacement Speakers": "平板电脑替换用扬声器",
"Door Keyhole Escutcheons": "门锁孔盖",
"Bird & Wildlife House Accessories": "鸟屋/野生动物房屋配件",
"Watering Globes & Spikes": "自动浇花球/滴水器",
"Medical Instruments": "医疗仪器",
"Scalpel Blades": "手术刀片",
"Cabinet & Furniture Keyhole Escutcheons": "橱柜/家具锁眼盖",
"Craft Knife Blades": "手工刀片",
"Nail Polish Drying Drops & Sprays": "指甲油快干滴剂/喷剂",
"Eye Pillows": "眼枕",
"Baseball & Softball Pitching Mounds": "棒球/垒球投手丘",
"Baseball & Softball Pitching Mats": "棒球/垒球投球练习垫",
"Floor & Carpet Dryers": "地板/地毯吹干机",
"Vehicle Hitch Locks": "车钩锁",
"Aerobic Steps": "有氧踏板",
"Camera Body Replacement Panels & Doors": "相机机身更换外壳",
"Camera Replacement Buttons & Knobs": "相机更换按钮和旋钮",
"Camera Image Sensors": "相机图像传感器",
"Camera Replacement Screens & Displays": "相机更换显示屏",
"Camera Circuit Boards": "相机电路板",
"Camera Digital Backs": "数码机背",
"Vehicle Seat Belt Covers": "汽车安全带套",
"Saddle Bags & Panniers": "马鞍包/驮包",
"Prayer Cards": "祷告卡",
"Advice Cards": "建议卡",
"Paint Brush Cleaning Solutions": "油漆刷清洁溶液",
"Eyewear Lens Cleaning Solutions": "眼镜清洁液",
"Inversion Tables & Systems": "倒立机/系统",
"Off-Road & All-Terrain Vehicle Protective Gear": "越野车/全地形车护具",
"ATV & UTV Bar Pads": "ATV / UTV 手把套",
"Camera Gears": "相机转接环/齿轮",
"Camera Lens Zoom Units": "相机镜头变焦单元",
"Camera & Optic Replacement Cables": "相机/光学设备替换用线缆/线材",
"Ironing Centers": "熨烫柜/壁橱",
"Smoke & Carbon Monoxide Detectors": "烟雾和一氧化碳检测器",
"Floor Protection Films & Runners": "地板保护膜",
"Scanner Circuit Boards": "扫描仪电路板",
"Alcoholic Beverages": "酒精饮料",
"Inner Tents": "帐篷内帐",
"Ski & Snowboard Leashes": "滑雪和滑雪板牵引带",
"3D Printer Accessories": "3D 打印机配件",
"Bicycle Cable Housings": "自行车刹车线外壳",
"Bicycle Cables": "自行车刹车线",
"Wire & Cable Identification Markers": "线缆整理标记工具",
"Water Sport Helmets": "水上运动头盔",
"Guitar Straps": "吉他背带",
"Luggage Racks & Stands": "行李架",
"Oxygen Tanks": "氧气罐",
"Growth Charts": "身高墙贴",
"Bicycle Tire Repair Supplies & Kits": "自行车轮胎维修套装",
"Medical Needles & Syringes": "医疗注射器",
"In-Wall Carriers & Mounting Frames": "壁挂承重器/安装支架",
"Nail Drill Accessories": "钻钉机配件",
"Treadmill Accessories": "跑步机配件",
"Stair Climber & Stepper Accessories": "爬楼机/踏步器配件",
"Rowing Machine Accessories": "划船机配件",
"Exercise Bike Accessories": "健身自行车配件",
"Elliptical Trainer Accessories": "椭圆机配件",
"Tapioca Pearls": "珍珠粉圆/西米",
"Work Safety Harnesses": "工作安全带",
"Horse Leads": "牵马绳",
"Horse Halters": "马缰",
"Tarot Cards": "塔罗牌",
"Toy Gift Baskets": "玩具礼品篮",
"Athletics": "田径",
"Baseball & Softball Chest Protectors": "棒球/垒球胸/背护具",
"Catchers Equipment Sets": "接球手护具套装",
"Catchers Helmets & Masks": "接球手头盔",
"Baseball & Softball Leg Guards": "棒球/垒球腿部护具",
"Boxing & Martial Arts": "拳击/武术",
"Boxing & Martial Arts Training Equipment": "拳击/武术训练设备",
"Strike Shields": "搏击盾",
"Boxing & Martial Arts Headgear": "拳击/武术头盔",
"Boxing & Martial Arts Body Protectors": "拳击/武术护胸",
"MMA Shin Guards": "综合格斗护胫",
"Boxing & Martial Arts Arm Guards": "拳击/武术护臂",
"Boxing & MMA Hand Wraps": "拳击/武术手套",
"Referee Wallets": "裁判工具皮夹",
"Captains Armbands": "队长袖标",
"Umpire Indicators": "裁判员指示器",
"Pitch Counters": "投球计数器",
"Flip Coins & Discs": "挑边硬币",
"Referee Stands & Chairs": "裁判台/裁判椅",
"Cricket Stumps": "板球门柱",
"Cricket Equipment Sets": "板球装备套装",
"Cricket Protective Gear": "板球护具",
"Cricket Bat Accessories": "板球拍配件",
"Cricket Bat Grips": "板球拍柄",
"Cricket Leg Guards": "板球护腿",
"Fencing Jackets & Lamés": "击剑服",
"Field Hockey & Lacrosse": "陆上曲棍球/长曲棍球",
"Lacrosse Equipment Sets": "长曲棍球装备套装",
"Pet Heating Pads": "宠物加热垫",
"Field Hockey & Lacrosse Protective Gear": "陆上曲棍球/长曲棍球护具",
"Field Hockey & Lacrosse Gloves": "陆上曲棍球/长曲棍球手套",
"Field Hockey & Lacrosse Helmets": "陆上曲棍球/长曲棍球头盔",
"Field Hockey & Lacrosse Masks & Goggles": "陆上曲棍球/长曲棍球面具与护目镜",
"Basketball Training Aids": "棒球训练辅助设备",
"Hockey Shin Guards & Leg Pads": "冰球护胫/护腿垫",
"Hockey Elbow Pads": "冰球护肘垫",
"Hockey Shoulder Pads & Chest Protectors": "冰球肩膀衬垫/护胸",
"Inline Skate Parts": "直排轮滑部件",
"Roller Skate Parts": "四轮旱冰部件",
"Inline & Roller Skating": "直排轮滑/四轮旱冰",
"Vehicle Fuel Injection Cleaning Kits": "汽车燃油喷射清洁套装",
"Scrub Brush Heads & Refills": "擦洗刷刷头/刷芯",
"Conduit & Housings": "导管/外壳",
"Boxing & MMA Punch Mitts": "拳击/MMA 手靶",
"Electrical Conduit": "电气导管",
"Inline & Roller Skating Protective Gear": "直排轮滑/四轮旱冰护具",
"Window Hardware": "窗户五金",
"Window Cranks": "窗户曲柄",
"Vehicle Body Filler": "车身填充料",
"Roller Skating Pads": "四轮旱冰护垫",
"Skate Helmets": "滑冰头盔",
"American Football Rib Protection Shirts & Vests": "美式橄榄球肋骨防护衬衫/背心",
"American Football Dummies & Sleds": "美式橄榄球假人/滑橇",
"Golf Club Shafts": "高尔夫球杆杆身",
"Gymnastics Grips": "体操护掌",
"Rugby Protective Gear": "英式橄榄球护具",
"Racquetball & Squash Gloves": "短网拍墙球/壁球手套",
"Soccer Protective Gear": "足球护具",
"Handballs": "手球用球",
"Track Starting Blocks": "跑道起跑器",
"Volleyball Training Aids": "排球训练辅助设备",
"Volleyball Protective Gear": "排球护具",
"Volleyball Knee Pads": "排球护膝垫",
"Wrestling Knee Pads": "摔跤护膝垫",
"Wrestling Headgear": "摔跤头盔",
"Cardio": "有氧运动",
"Weight Lifting": "举重",
"Weight Bar Collars": "杠铃杆护圈卡头",
"Exercise Benches": "锻炼椅",
"Balance Trainers": "平衡训练设备",
"Ab Wheels & Rollers": "腹肌轮/健腹器",
"Suspension Trainers": "悬挂训练设备",
"General Purpose Athletic Equipment": "通用体育用品",
"Athletic Cups": "运动奖杯",
"Sports Mouthguards": "运动护齿套",
"Speed & Agility Ladders & Hurdles": "速度/敏捷训练梯/障碍栏",
"Gym Mats": "体操垫",
"Holiday Ornament Hooks": "节日装饰钩",
"Easter Egg Decorating Kits": "复活节彩蛋装饰套装",
"MP3 Player Batteries": "MP3 播放器电池",
"Boating & Water Sports": "划船/水上运动",
"Boating & Water Sport Apparel": "划船/水上运动服饰",
"Wetsuit Pieces": "潜水服",
"Climbing Apparel & Accessories": "攀岩服饰与配件",
"Climbing Gloves": "攀岩手套",
"Horse Fly Masks": "马蝇防护面具",
"Horse Grooming Combs, Brushes & Mitts": "马毛梳洗梳子、刷子与手套",
"Horse Wormers": "马驱虫药",
"Horse Tack Boxes": "马钉盒",
"Camera & Optics Manuals": "相机和光学设备手册",
"Refillable Makeup Palettes & Cases": "可补充化妆盘/盒",
"Fishing Tackle": "钓鱼用具",
"Hunting & Shooting": "打猎与射击",
"Bows & Crossbows": "弓/弩",
"Bow & Crossbow Accessories": "弓/弩配件",
"Broadheads & Field Points": "箭头/野外箭箭头",
"Arrow Fletchings": "箭羽",
"Arrow Nocks": "箭扣",
"Archery Gloves & Releases": "射箭手套/放箭装置",
"Paintball & Airsoft": "彩弹/气枪",
"Paintball & Airsoft Protective Gear": "彩弹/气枪护具",
"Paintball & Airsoft Gloves": "彩弹/气枪手套",
"Paintball & Airsoft Vests": "彩弹/气枪背心",
"Paintball & Airsoft Goggles & Masks": "彩弹/气枪护目镜/面具",
"Paintball & Airsoft Pads": "彩弹/气枪护垫",
"Shooting & Range Accessories": "射击与靶场配件",
"Shooting Sticks & Bipods": "折叠座手杖/两脚架",
"Shooting Rests": "射击休息用品",
"Winter Sports & Activities": "冬季运动与活动",
"Skiing & Snowboarding": "滑雪与单板滑雪",
"Outdoor Games": "户外游戏",
"Pickleballs": "匹克球用球",
"Pickleball Paddles": "匹克球球拍",
"Platform Tennis Balls": "平台网球用球",
"Platform & Paddle Tennis Paddles": "平台网球/板网球球拍",
"Gun Slings": "枪支吊带",
"Gun Cleaning Solvents": "枪支清洁溶剂",
"Gun Cleaning Cloths & Swabs": "枪支清洁布/擦拭用品",
"Gun Cleaning Patches": "擦枪布",
"Ammunition Reloading Presses": "装弹挤压装置",
"Medical Stretchers & Gurneys": "医疗担架/轮床",
"Grinder Accessories": "研磨机配件",
"Grinding Wheels & Points": "磨轮/研磨点",
"Wallyball Equipment": "壁排球设备",
"Calculator Accessories": "计算器配件",
"Security Safe Accessories": "保险柜/保险箱/保管箱配件",
"Office Supply Manuals": "办公用品手册",
"Diving & Snorkeling Equipment Sets": "潜水/浮浅设备套装",
"Bicycle Groupsets": "自行车套件",
"Bicycle Tire Valve Caps": "自行车轮胎阀门盖",
"Bicycle Tire Valves": "自行车轮胎阀门",
"Bicycle Tire Valve Adapters": "自行车气嘴转接头",
"Lawn Mower Tire Tubes": "割草机轮胎内胎",
"Heating, Ventilation & Air Conditioning": "供暖、通风及空调",
"Air Ducts": "通气管道",
"Bicycle Rim Strips": "自行车车圈条",
"Grout": "灌浆",
"Avalanche Safety Airbags": "雪崩安全气囊",
"Mobile Phone & Tablet Tripods & Monopods": "手机/平板电脑三脚架与单脚架",
"Ceramic & Pottery Glazes": "陶瓷釉/陶器釉",
"Tractor Tires": "拖拉机轮胎",
"Tractor Wheels": "拖拉机车轮",
"Tetherball Poles": "绳球立柱",
"Tetherball Sets": "绳球套装",
"Tetherballs": "绳球用球",
"Stair Treads": "楼梯踏板",
"Mixing Tool Paddles": "搅拌工具桨叶",
"Handheld Power Mixers": "手持电动搅拌机",
"Paint Shakers": "油漆搅拌器",
"Exercise Machine Circuit Boards": "健身器电路板",
"Hockey Goalie Equipment Sets": "冰球/曲棍球守门员设备套装",
"Homebrewing & Winemaking Kits": "自酿啤酒/酿酒工具包",
"Broom Heads": "扫帚头",
"Carbon Brushes": "碳刷",
"Plant Cages & Supports": "园艺花架/支架",
"Retail Display Props & Models": "零售陈列道具/模特",
"Computer Circuit Boards": "电脑电路板",
"Computer Inverter Boards": "电脑逆变器板",
"Dog Diapers": "狗狗尿片",
"Exercise & Gym Mat Storage Racks & Carts": "运动/健身垫移动收纳架/推车",
"Platform & Paddle Tennis": "平台网球/板网球",
"Vegetable Mixes": "综合蔬菜",
"Fruit Mixes": "综合水果",
"Awnings": "遮阳篷",
"Awning Accessories": "遮阳篷配件",
"Power Towers": "健身吊塔",
"Adult Hygienic Wipes": "成人卫生湿巾",
"Figure Skating & Hockey": "花样滑冰与冰球",
"SIM Card Ejection Tools": "SIM 卡弹出工具",
"Pet Wipes": "宠物湿巾",
"Stamp Blocks": "邮票印块",
"Jewelry Cleaning Solutions & Polishes": "珠宝清洁剂与上光剂",
"Lawn Striping Kits": "草坪划线套装",
"Lawn Rollers": "草坪滚筒",
"Lawn Mower Mulch Kits": "割草机护盖物套装",
"Food & Beverage Labels": "食品与饮料标签",
"Lotion & Sunscreen Applicators": "乳液/防晒霜敷抹器",
"Welding Helmets": "焊接面罩",
"General Purpose Battery Testers": "通用电池测试仪",
"Vehicle Battery Testers": "汽车电池测试仪",
"Ironing Board Hooks & Racks": "熨衣板挂钩/挂架",
"Ironing Board Replacement Parts": "熨衣板更换部件",
"Specialty Electrical Switches & Relays": "特种电气开关与继电器",
"Springs": "弹簧",
"Allergy Test Kits": "过敏测试套装",
"Surgical Needles & Sutures": "手术针与缝合线",
"Iron Rests": "熨斗座",
"Astronomy Toys & Models": "天文玩具与模型",
"Fishing Rod Holders & Storage Racks": "钓鱼竿支架/存放架",
"DVI Splitters & Switches": "DVI 分配器与开关",
"VGA Splitters & Switches": "VGA 分配器与开关",
"Livestock Halters": "牲畜缰绳",
"Welding Accessories": "焊接配件",
"Outdoor Umbrella Enclosure Kits": "户外伞外罩套装",
"Handrails & Railing Systems": "扶手/栏杆系统",
"Gesture Control Input Devices": "手势控制输入设备",
"Avalanche Safety": "雪崩安全用品",
"Avalanche Probes": "雪崩探测仪",
"Collectible Guns": "收藏用枪",
"Bird Cage Bird Baths": "鸟笼鸟池",
"Porch Swing Accessories": "秋千配件",
"Tablet Computer Docks & Stands": "平板电脑座/支架",
"Safety & Crowd Control Barriers": "安全/人群控制栅栏",
"Saddle Covers & Cases": "马鞍罩/套",
"Lawn Mower Mulch Plugs & Plates": "割草机护盖物插头与板",
"Safety Knee Pads": "护膝垫",
"Pot & Planter Liners": "花坛/花盆衬垫",
"Smoking Pipes": "烟斗",
"Paddle Leashes": "船桨绳",
"Playground Balls": "游乐场用球",
"Power Inlets": "电源输入装置",
"Event Tickets": "活动门票",
"Door Push Plates": "门推板",
"Sewing Baskets & Kits": "缝纫篮/缝纫包",
"Sashes": "绶带",
"Hockey Suspenders & Belts": "冰球/曲棍球背带/腰带",
"Borescopes": "内窥镜",
"Exercise Machine & Equipment Sets": "健身器/设备套装",
"Dance Dresses, Skirts & Costumes": "舞蹈服、舞裙与演出服",
"Casters": "脚轮",
"Small Engines": "小型发动机",
"Panel Saws": "板锯",
"Lemon & Lime Juice": "柠檬/酸橙果汁",
"Prepared Meals & Entrées": "预制正餐/前菜",
"Prepared Appetizers & Side Dishes": "预制开胃菜/配菜",
"Bottle Caps": "瓶盖",
"Ice Cream & Frozen Yogurt": "冰淇淋/冻酸奶",
"Hair Styling Tool Sets": "头发造型工具套装",
"Billiard Cue Cases": "台球杆套",
"Billiard Cue Chalk": "台球杆滑石",
"Carpentry & Woodworking Project Plans": "木工项目计划",
"Waffle Iron Accessories": "华夫饼烤模配件",
"Egg Incubators": "孵蛋器",
"Camera Stabilizers & Supports": "相机稳定装置/支架",
"Bathroom Suites": "浴室套件",
"Bathroom Furniture Sets": "浴室家具套件",
"Music Lyres & Flip Folders": "乐谱夹/乐谱文件夹",
"Smart Glasses": "智能眼镜",
"Floating & Submersible Lights": "浮灯/水下灯",
"Cooktop, Oven & Range Accessories": "炉灶、烤箱与组合灶台配件",
"Toy Weapon & Gadget Accessories": "玩具武器/小工具配件",
"Cigarette Holders": "烟托/烟架",
"Costume Tobacco Products": "烟草类演出道具",
"Activity Monitors": "活动监视器",
"Tablet Computer Screens & Screen Digitizers": "平板电脑屏幕/屏幕数字转换器",
"Educational Flash Cards": "教学闪卡",
"Power Sweepers": "电动清扫机",
"Ear Picks & Spoons": "挖耳勺",
"Safety & Security Mirrors": "安全镜",
"Pet Carrier & Crate Accessories": "宠物笼/箱配件",
"Circuit Board Accessories": "电路板配件",
"Bicycle Helmet Parts & Accessories": "自行车头盔零配件",
"Roller Skis": "轮式滑雪板",
"Moving & Soundproofing Blankets & Covers": "保护罩/隔音毯/覆盖物",
"Garden Pot Saucers & Trays": "花盆托盘",
"Lawn Aerators & Dethatchers": "草坪松土机/除枯草机",
"Storage & Data Transfer Cables": "存储与数据传输电缆",
"Cable Tie Guns": "电缆扎带枪",
"Camera Grips": "相机手柄",
"Aquarium Cleaning Supplies": "水族箱清洁用品",
"Dumpsters": "垃圾箱",
"Computer Accessory Sets": "计算机配件套装",
"Pool & Spa Chlorine Generators": "泳池/温泉氯气发生器",
"Humidistats": "恒湿器",
"Posters, Prints, & Visual Artwork": "海报、印刷品与视觉艺术品",
"Decorative Tapestries": "装饰挂毯",
"Digital Artwork": "数字艺术品",
"Gun Cases & Range Bags": "枪盒/勤务装备包",
"Armatures, Rotors & Stators": "电枢、转子与定子",
"Pool Cover Accessories": "泳池罩配件",
"Floor Chairs": "无腿懒人椅",
"Mice & Trackball Accessories": "鼠标/轨迹球配件",
"Bicycle Hub Parts": "自行车轮毂部件",
"Hardware Fasteners": "五金紧固件",
"Threaded Rods": "螺纹杆",
"Zipper Pulls": "拉链头",
"Freeze-Drying Machines": "冻干机",
"Anemometers": "风速计",
"Cat Furniture Accessories": "猫家具配件",
"Back Scratchers": "痒痒挠",
"Office Furniture Sets": "办公家具套装",
"Aquarium Temperature Controllers": "水族箱温度控制器",
"Water Heater Expansion Tanks": "热水器膨胀水箱",
"Sectional Sofa Units": "组合沙发单元",
"Descalers & Decalcifiers": "除垢机/脱钙器",
"Electric Kettle Accessories": "电水壶配件",
"Bicycle Child Seat Accessories": "自行车儿童座椅配件",
"Marinades & Grilling Sauces": "腌泡汁和烧烤酱",
"Relish & Chutney": "开胃小菜/酸辣酱",
"Pickled Fruits & Vegetables": "腌制水果/蔬菜",
"Vehicle Wheel Clamps": "汽车止退器/三角木",
"Bird & Wildlife Houses": "鸟类/野生动物住所",
"Bat Houses": "蝙蝠屋",
"Butterfly Houses": "蝴蝶屋",
"Ultrasonic Cleaners": "超声波清洁器",
"Jewelry Cleaning Tools": "珠宝首饰清洁工具",
"Jewelry Steam Cleaners": "珠宝首饰蒸汽清洁器",
"Pet Bed Accessories": "宠物床配件",
"Washer & Dryer Accessories": "洗衣机/干衣机配件",
"Janitorial Carts & Caddies": "清洁车/杂物篮",
"Light Therapy Lamps": "光疗灯",
"Lighter Fluid": "打火机油",
"Sweet and Sour Sauces": "甜味与酸味酱",
"Air & Filter Dryers": "空气干燥器/过滤干燥器",
"Speed Radars": "测速雷达",
"Bicycle Handlebar Grips & Decor": "自行车把套/装饰",
"Canned & Dry Milk": "炼奶/淡奶/奶粉",
"Art Fixatives": "美术固定液",
"Water Parks & Slides": "水上乐园/水滑梯",
"Hardware Pumps": "五金泵",
"Sprinkler, Booster & Irrigation System Pumps": "洒水器、助力器与灌溉系统泵",
"Pool, Fountain & Pond Pumps": "泳池、喷泉与池塘泵",
"Home Appliance Pumps": "家用电器泵",
"Well Pumps & Systems": "井泵/系统",
"Utility Pumps": "实用泵",
"Sump, Sewage & Effluent Pumps": "集水坑/下水道/污水泵",
"Tool Organizer Liners & Inserts": "工具收纳装置衬垫/内衬",
"Camera Focus Devices": "相机对焦设备",
"White & Cream Sauces": "白酱/奶油酱",
"Printers, Copiers & Fax Machines": "打印机、复印机和传真机",
"On-Camera Monitors": "相机显示屏",
"Electric Bicycle Conversion Kits": "电动自行车转换工具包",
"Pet Heating Pad Accessories": "宠物加热垫配件",
"Outdoor Sectional Sofa Units": "户外组合沙发单元",
"Speaker Bags, Covers & Cases": "扬声器包/罩/盒",
"Fingerboards & Fingerboard Sets": "手指滑板/手指滑板套件",
"Laboratory Freezers": "实验室冷柜",
"Waste Container Labels & Signs": "废物容器标签/标志",
"Video Game Console & Controller Batteries": "电子游戏机/控制器电池",
"Costume Special Effects": "特效演出道具",
"Tactile Transducers": "触觉转换器",
"Speaker Components & Kits": "扬声器组件/套装",
"Home Fragrance Accessories": "居家香氛用品",
"Candle Snuffers": "香氛蜡烛专用防烟灭烛罩",
"Popcorn & French Fry Scoops": "爆米花/薯条铲",
"Transfer Boards & Sheets": "辅助转移板/移位板",
"Field Hockey & Lacrosse Pads": "陆上曲棍球/长曲棍球保护垫",
"Party Supply Kits": "聚会用品套装",
"Fence Panels": "栅栏板",
"Dry Boxes": "防潮箱/盒",
"Fuel Containers & Tanks": "燃料罐/箱",
"Shochu & Soju": "日本/韩国烧酒",
"Chain, Wire & Rope": "链子、金属丝和绳子",
"Gear Ties": "金属芯扎带/捆绑带",
"Jewelry Making Kits": "珠宝制作套装",
"Bottling Bottles": "包装瓶/灌装瓶",
"Party Streamers & Curtains": "聚会彩带/雨丝门帘",
"Pet Waste Bag Dispensers & Holders": "宠物拾便器/拾便袋收纳箱/盒",
"Fence & Gate Accessories": "栅栏/门配件",
"Lattice": "格架",
"Garden Borders & Edging": "花园边界/分界",
"Maternity Belts & Support Bands": "孕妇托腹带/支撑带",
"Hair Pins, Claws & Clips": "发夹/抓夹",
"Soda Maker Accessories": "汽水机配件",
"Printer, Copier & Fax Machine Accessories": "打印机、复印机和传真机配件",
"Printer, Copier & Fax Machine Replacement Parts": "打印机、复印机和传真机更换部件",
"Utility Buckles": "调节扣",
"Portable Toilets & Showers": "移动厕所/淋浴房",
"Portable Showers & Privacy Enclosures": "移动淋浴房和隐私围板",
"Touch Table Computers": "触摸屏桌式电脑",
"False Eyelash Accessories": "假睫毛配件",
"False Eyelash Remover": "假睫毛卸除液",
"Changing Mat & Tray Covers": "换尿布垫/换尿布台罩子",
"Hourglasses": "沙漏",
"Audio Converters": "音频转换器",
"Tablet Computer Housings & Trim": "平板电脑外壳",
"Keyboard Keys & Caps": "键盘按键/键帽",
"Headphone Cushions & Tips": "耳机罩/耳机套",
"Funnels": "漏斗",
"Gait Belts": "护理移位腰带/辅助转移带",
"Measuring Scale Accessories": "秤配件",
"Audio & Video Receiver Accessories": "音频与视频接收器配件",
"Portable Toilets & Urination Devices": "移动马桶/小便器",
"Flag & Windsock Pole Mounting Hardware & Kits": "旗帜/风向袋安装硬件与套装",
"Pallets & Loading Platforms": "货板与装卸货平台",
"Dry Box Liners & Inserts": "防潮盒内衬/衬垫",
"Tripod Spreaders": "三脚架延伸器",
"Studio Stand & Mount Accessories": "摄影棚灯光支架配件",
"Studio Light & Flash Accessories": "摄影棚灯配件",
"Camera Sun Hoods & Viewfinder Attachments": "相机遮光罩/取景器附件",
"Camera Silencers & Sound Blimps": "相机消音器/隔音罩",
"Gun Cleaning": "枪支清洁",
"Reloading Supplies & Equipment": "弹药更换用品和器具",
"Special Effects Light Stands": "舞台照明灯/舞台效果灯架",
"Off-Road and All-Terrain Vehicles": "越野车与全地形车",
"Guitar Fittings & Parts": "吉他配件和部件",
"Orchestral String Instrument Accessories": "管弦乐器配件",
"Orchestral String Instrument Strings": "管弦乐器琴弦",
"Orchestral String Instrument Stands": "管弦乐器支架",
"Orchestral String Instrument Pickups": "管弦乐器拾音器",
"Orchestral String Instrument Mutes": "管弦乐器弱音器",
"Orchestral String Instrument Fittings & Parts": "管弦乐器配件和部件",
"Orchestral String Instrument Cases": "管弦乐器包",
"Orchestral String Instrument Bows": "管弦乐器琴弓",
"Sewing Machine Replacement Parts": "缝纫机更换部件",
"Guitar String Winders": "吉他上弦器",
"Laboratory Funnels": "实验室漏斗",
"Aisle Runners": "婚礼通道用品",
"Protective Masks": "防护面罩",
"Cooking Gel Fuels": "凝胶燃料/固体酒精",
"Tripod Handles": "三脚架手柄",
"Door Frames": "门框",
"Window Frames": "窗框",
"Wire Terminals & Connectors": "接线端子和电线连接头",
"Locks & Latches": "锁和插销",
"Metal Casting Molds": "金属铸造模具",
"Pet Fragrances & Deodorizing Sprays": "宠物香水和除臭喷雾剂",
"Sugar & Sweeteners": "糖和甜味剂",
"Photo Mounting Supplies": "照片保护用品",
"Coffee Maker & Espresso Machine Replacement Parts": "咖啡机/浓缩咖啡机更换部件",
"Electrical Testing Tools": "电力检测/验电工具",
"Varnishes & Finishes": "清漆和罩面漆",
"Building Consumables": "建筑耗材",
"Painting Consumables": "涂料耗材",
"Solvents, Strippers & Thinners": "溶剂/脱漆剂/稀释剂",
"Hardware Glue & Adhesives": "五金胶/粘合剂",
"Masonry Consumables": "砖石耗材",
"Protective Coatings & Sealants": "防护涂料/密封剂",
"Craft & Office Glue": "工艺/办公胶水",
"Tape Dispensers": "胶带座",
"Recorder Accessories": "录音机配件",
"Recorder Cases": "竖笛盒",
"Recorder Care & Cleaning": "录音机清洁保养",
"Recorder Parts": "录音机部件",
"Pool Liners": "水池内壁/底板保护胶垫",
"Racquetball & Squash": "短网拍墙球/壁球",
"Racquetball & Squash Balls": "短网拍墙球/壁球用球",
"Riser Cards": "转接卡",
"Gardening Scooters, Seats & Kneelers": "移动园丁坐凳和跪垫",
"Muddlers": "搅拌棒",
"Scrapbooking & Stamping Kits": "剪贴簿制作/冲压套装",
"Citrus Fruits": "柑橘类水果",
"Stone Fruits": "核果类水果",
"Sprouts": "豆芽菜",
"Nursing Pads & Shields": "防溢乳垫/罩",
"Gymnastics Bars & Balance Beams": "体操单杠/平衡木",
"Chain Connectors & Links": "接链环/链节",
"Office Furniture Accessories": "办公家具配件",
"Desk Parts & Accessories": "桌子零配件",
"Personnel Lifts": "人员升降机",
"Hoists, Cranes & Trolleys": "提升机、起重机与手推车",
"Pulleys, Blocks & Sheaves": "皮带轮/滑轮",
"Lifting Hooks, Clamps & Shackles": "吊钩、夹具与卸扣",
"Jacks & Lift Trucks": "千斤顶与升降车",
"Winches": "绞车",
"Hooks, Buckles & Fasteners": "钩子、锁扣与紧固件",
"Lighters & Matches": "打火机/火柴",
"Siding": "壁板",
"Drywall": "干壁",
"Rebar & Remesh": "钢筋与钢网",
"Wreath & Floral Frames": "花环与花框",
"Rice Keepers": "米饭保温桶/储米箱",
"Bidet Faucets & Sprayers": "坐浴盆水龙头和喷头",
"Plumbing Fixture Hardware & Parts": "水管装置和部件",
"Drains": "排水装置",
"Drain Components": "排水配件",
"Shower Arms & Connectors": "花洒臂与连接器",
"Art & Crafting Tools": "手工艺工具",
"Craft Cutting & Embossing Tools": "手工艺切割/雕刻工具",
"Craft & Office Scissors": "手工艺/办公剪刀",
"Craft Cutters & Embossers": "手工艺切割器/压花机",
"Art & Crafting Tool Accessories": "手工艺工具配件",
"Racquet Sport Toys": "小球类运动玩具",
"Plant & Herb Growing Kits": "植物/药草种植工具",
"Sewing Machine Extension Tables": "缝纫机伸缩桌",
"Quilts & Comforters": "拼花被/棉被",
"Conductor Batons": "指挥棒",
"Wakeboard Parts": "尾波滑水板部件",
"Gardening Sickles & Machetes": "园艺镰刀/弯刀",
"Medical Tests": "医学化验",
"Urinary Tract Infection Tests": "尿路感染测试",
"Power Adapters & Chargers": "电源适配器/充电器",
"Ski Binding Parts": "滑雪固定装置部件",
"Pet Waste Disposal Systems & Tools": "宠物垃圾处理系统/工具",
"Studio Recording Bundles": "录音室捆绑包",
"Computer Interface Cards & Adapters": "计算机接口卡/适配器",
"Weather Stripping & Weatherization Supplies": "挡风雨条/防寒保暖用品",
"Peaches & Nectarines": "桃子/油桃",
"Sport Safety Lights & Reflectors": "运动安全灯/反光装置",
"Aquarium & Pond Tubing": "水族馆/鱼缸",
"Pet Training Pad Holders": "宠物训练垫架",
"Plumbing Primer": "管道底漆",
"Aquarium Fish Nets": "水族馆渔网",
"Aquarium Air Stones & Diffusers": "水族馆气泡石/空气扩散器",
"Brass Instrument Mouthpieces": "铜管乐器吹口",
"Brass Instrument Straps & Stands": "铜管乐器背带与支架",
"Brass Instrument Cases & Gigbags": "铜管乐器盒/包",
"Pet Training Sprays & Solutions": "宠物训练喷雾/溶液",
"Oil Lamp Fuel": "油灯燃料",
"Pet Training Clickers & Treat Dispensers": "宠物训练响片与喂食器",
"Pet Training Aids": "宠物训练辅助用品",
"Punches & Awls": "冲压机/尖钻",
"Food & Drink Stencils": "食品图案/饮料拉花模板",
"Kiteboard & Wakeboard Bindings": "风筝冲浪板与尾波固定器",
"Voltage Transformers & Regulators": "电压互感器/稳压器",
"Electrical Freeze Sprays": "电气冷冻喷雾",
"Wall Jacks & Braces": "墙壁插孔/支架",
"Gardening Tool Heads": "园艺工具头",
"Gardening Tool Handles": "园艺工具手柄",
"Mattock & Pickaxe Accessories": "鹤嘴锄/镐配件",
"Mattock & Pickaxe Handles": "鹤嘴锄把/镐把",
"Paint Strainers": "滤漆筛",
"Gardening Tool Accessories": "园艺工具配件",
"Cocktail Strainers": "鸡尾酒过滤器",
"Music Benches & Stools": "演奏椅",
"Turnips & Rutabagas": "红萝卜/芜菁甘蓝",
"Air Hockey Equipment": "空气曲棍球设备",
"Therapeutic Swings": "治疗性秋千",
"Squashes & Gourds": "南瓜与葫芦",
"Powered Hammers": "电动锤",
"Metronomes": "节拍器",
"Breast Pump Accessories": "吸奶器配件",
"Orthodontic Appliance Cases": "正畸保持器/矫治器盒",
"Bathtub Bases & Feet": "浴缸底座/支脚",
"Craft Organization": "手工艺收纳用品",
"Art & Craft Kits": "手工艺品套装",
"Crafting Patterns & Molds": "手工艺图案与模具",
"Art & Crafting Materials": "手工艺材料",
"Needlecraft Patterns": "缝纫工艺图案",
"Candle Making Kits": "蜡烛制作套装",
"Raw Candle Wax": "未加工烛用蜡",
"Crafting Adhesives & Magnets": "手工艺粘合剂与磁性材料",
"Crafting Wire": "手工艺线",
"Craft Paint, Ink & Glaze": "手工艺漆、墨水和釉料",
"Embellishments & Trims": "装饰品与辅料",
"Craft Fasteners & Closures": "手工艺紧固件/闭合配件",
"Craft Shapes & Bases": "手工艺形状与基座",
"Crafting Fibers": "手工艺纤维",
"Leather & Vinyl": "真皮与人造革",
"Textiles": "纺织品",
"Craft Decoration Makers": "手工艺装饰制作机",
"Thread & Yarn Tools": "线/纱线工具",
"Textile Craft Machines": "纺织机",
"Color Mixing Tools": "混色工具",
"Craft Measuring & Marking Tools": "手工艺测量/制作工具",
"Needles & Hooks": "针/钩",
"Needle, Pin & Hook Organizers": "针、大头针与钩针收纳",
"Thread & Yarn Organizers": "线/纱线收纳",
"Printable Fabric": "可印刷织物",
"Crafting Canvas": "手工艺画布",
"Needlecraft Canvas": "刺绣/十字绣布",
"Cardstock & Scrapbooking Paper": "硬卡纸",
"Drawing & Painting Paper": "画纸",
"Papier Mache Mixes": "混凝纸浆",
"Pottery Slips": "陶艺泥浆",
"Papier Mache Shapes": "混凝纸模型",
"Craft Wood & Shapes": "手工艺木片/形状",
"Pillow Forms": "枕形",
"Filling Pellets": "填充颗粒",
"Batting & Stuffing": "棉絮与填充物",
"Clasps & Hooks": "钩扣/弹簧扣",
"Eyelets & Grommets": "金属圈/扣环",
"Sequins & Glitter": "亮片/闪光片",
"Feathers": "羽毛",
"Ribbons & Trim": "丝带/饰带",
"Bows & Yo-Yos": "蝴蝶结/花结",
"Ink Pads": "印台",
"Craft Dyes": "手工艺染料",
"Art Ink": "艺术墨水",
"Art & Craft Paint": "手工艺涂料",
"Floral Wire": "扎花金属丝",
"Decorative Tape": "装饰胶带",
"Wood Burning Tools": "木烙画工具",
"Mechanical Looms": "机械织布机",
"Hand Looms": "手工织布机",
"Food Mixers & Blenders": "食品搅拌器",
"Outdoor Grill Replacement Parts": "户外烧烤更换部件",
"Bicycle Tools": "自行车工具",
"Steam Inhalers": "蒸汽吸入器",
"Hairdressing Capes & Neck Covers": "理发围布/围脖/颈纸",
"Absinthe": "苦艾酒",
"Ammunition Cases & Holders": "弹药箱/袋",
"Chair Sashes": "椅子套/饰带",
"Beds & Bed Frames": "床和床架",
"Food Mixer & Blender Accessories": "食品搅拌机/搅拌器配件",
"Motor Vehicle A/V Players & In-Dash Systems": "车载影音播放器/嵌入式辅助系统",
"Hard Drive Enclosures & Mounts": "硬盘壳/架",
"Brass Instrument Mutes": "铜管乐器弱音器",
"Alto & Baritone Horns": "中音/上低音号",
"Trumpets & Cornets": "小号/短号",
"Headphones & Headsets": "耳机/耳麦",
"Ski & Snowboard Tuning Tools": "滑雪板/单板保养工具",
"Headphone & Headset Accessories": "头戴式耳机配件",
"Electronic Card Readers": "电子卡读取器",
"Wall Patching Compounds & Plaster": "墙壁修补混合物与灰泥",
"Bed Canopies": "床幔",
"Plaster Gauze": "石膏纱布",
"Mounting Putty": "无痕胶泥",
"Beverage Tubs & Chillers": "冰酒盆",
"Credit Card Terminals": "信用卡终端",
"Seasonal Village Sets & Accessories": "玩具屋/配件",
"Tool Handle Wedges": "工具堵漏楔",
"Pet Door Accessories": "宠物门配件",
"Wedge Tools": "楔形工具",
"Field & Court Boundary Markers": "场地/球场边界标记",
"Watering Can Accesssories": "洒水壶配件",
"Pool & Spa Maintenance Kits": "泳池/水疗池维护套装",
"Skateboard Small Parts": "滑板小部件",
"Play Dough & Putty": "橡皮泥/彩泥",
"Activity Monitor Accessories": "活动监测器配件",
"Conductivity Gels & Lotions": "导电凝胶/乳液",
"Livestock Feed": "畜牧饲料",
"Fertility Monitors and Ovulation Tests": "生育和排卵期检测工具",
"Cash Registers & POS Terminals": "收银机与POS终端",
"Cash Register & POS Terminal Accessories": "收银机与POS终端配件",
"Night Lights & Ambient Lighting": "小夜灯",
"Clock Parts": "钟部件",
"Ostomy Supplies": "造瘘术用品",
"Letter Openers": "拆信刀",
"Cutter & Scraper Blades": "切刀/刮刀刀片",
"Kitchen Linens Sets": "厨房围裙与隔热装备套装",
"Cardstock": "卡片纸",
"Scrapbooking Paper": "剪贴簿纸",
"Pre-paid Mobile Phones": "预付费手机",
"Contract Mobile Phones": "合约手机",
"Unlocked Mobile Phones": "无锁手机",
"Mobile Phone Pre-Paid Cards": "手机预付卡",
"SIM Cards": "SIM 卡",
"Graphing Calculators": "图形计算器",
"Basic Calculators": "基本计算器",
"Financial Calculators": "金融计算器",
"Scientific Calculators": "科学计算器",
"Construction Calculators": "建筑计算器",
"Music CDs": "音乐 CD",
"Records & LPs": "唱片和 LP",
"Music Cassette Tapes": "音乐卡式录音带",
"Spoken Word & Field Recordings": "口头语言和现场录音",
"Digital Music Downloads": "数字音乐下载",
"Film & Television DVDs": "电影和电视 DVD",
"Film & Television VHS Tapes": "电影和电视 VHS 录像带",
"Film & Television Digital Downloads": "电影和电视数字下载",
"Distilled Water": "蒸馏水",
"Carbonated Water": "碳酸水",
"Spring Water": "泉水",
"Flat Mineral Water": "无气矿泉水",
"Flavored Carbonated Water": "调味碳酸水",
"Unflavored Carbonated Water": "无味碳酸水",
"Shelf-stable Cocktail Mixes": "耐储存调制鸡尾酒",
"Frozen Cocktail Mixes": "冰冻调制鸡尾酒",
"Eyewear Replacement Parts": "眼镜替换部件",
"Magazines": "杂志",
"Newspapers": "报纸",
"Audiobooks": "有声读物",
"E-books": "电子书",
"Print Books": "印刷图书",
"Chicken Feed": "鸡饲料",
"Cattle Feed": "牛饲料",
"Pig Feed": "猪饲料",
"Goat & Sheep Feed": "羊饲料",
"Mixed Herd Feed": "混合饲料",
"Egg Replacers": "代蛋粉",
"Egg Whites": "蛋清",
"Liquid & Frozen Eggs": "液体蛋和冷冻蛋",
"Prepared Eggs": "预制蛋",
"Whole Eggs": "全蛋",
"Potted Houseplants": "盆栽植物",
"Bushes & Shrubs": "灌木",
"Landscaping & Garden Plants": "园林植物",
"Plant & Flower Bulbs": "植物和花卉种球",
"Seeds & Seed Tape": "种子和种子带",
"Lip Balms": "唇膏",
"Medicated Lip Treatments": "含药唇部护理用品",
"Fuel": "燃料",
"Kerosene": "煤油",
"Propane": "丙烷",
"Dyed Kerosene": "染色煤油",
"Clear Kerosene": "纯煤油",
"Bandanas": "头巾",
"Hair Care Wraps": "头部护理包巾",
"Joystick Controllers": "操纵杆式控制器",
"Gaming Pads": "游戏手柄控制器",
"Game Remotes": "无线游戏手柄",
"Game Racing Wheels": "赛车游戏方向盘",
"Musical Instrument Game Controllers": "乐器游戏控制器",
"Massage Cushions": "按摩靠垫",
"Electric Massagers": "电动按摩器",
"Manual Massage Tools": "手动按摩工具",
"Deodorant": "除臭剂",
"Anti-Perspirant": "止汗剂",
"Carpet Steamers": "地毯蒸汽清洗机",
"Carpet Shampooers": "地毯清洁机",
"Floor Scrubbers": "洗地机",
"Steam Mops": "蒸汽拖把",
"Collectible Coins": "硬币收藏品",
"Collectible Banknotes": "纸币收藏品",
"Markers": "记号笔",
"Highlighters": "荧光笔",
"Stair Climbers": "爬楼机",
"Stair Steppers": "楼梯踏步机",
"Play Mats": "游戏垫",
"Play Gyms": "婴儿健身架",
"Shampoo": "洗发水",
"Conditioners": "护发素",
"Shampoo & Conditioner Sets": "洗发护发套装",
"Correction Fluids": "修正液",
"Correction Tapes": "修正带",
"Correction Pens": "修正笔",
"Toy Kitchens": "玩具厨房",
"Toy Tableware": "玩具餐具",
"Play Food": "玩具食物",
"Headphones": "头戴式耳机",
"Headsets": "头戴式耳机（含耳麦）",
"Clay": "黏土",
"Modeling Dough": "塑泥",
"Sauna Kits": "桑拿设备",
"Sauna Heaters": "桑拿加热器",
"Sauna Buckets & Ladles": "桑拿桶和长柄勺",
"Vaporizers": "蒸发器",
"Electronic Cigarettes": "电子香烟",
"Baby Bottle Nipples": "奶嘴",
"Baby Bottle Liners": "奶瓶内胆",
"Thimbles": "手指顶针",
"Sewing Palms": "手掌顶针",
"Portfolios": "文件包",
"Padfolios": "多功能文件夹",
"Shochu": "日本烧酒",
"Soju": "韩国烧酒",
"Hair Pins": "发夹",
"Hair Claws & Clips": "发爪和发夹",
"Barrettes": "条状发夹",
"Cash Registers": "现金出纳机",
"POS Terminals": "POS 机",
"Glass Cleaners": "玻璃清洗剂",
"Muti-surface Cleaners": "多用途清洁剂",
"Cereal Bars": "谷物棒",
"Granola Bars": "燕麦棒",
"Trophies": "奖杯",
"Award Ribbons": "丝带奖章",
"Award Pins & Medals": "别针奖章和奖牌",
"Award Certificates": "获奖证书",
"Award Plaques": "获奖牌匾",
"Toners": "化妆水",
"Astringents": "收敛剂",
"Mechanical Pencils": "自动铅笔",
"Wooden Pencils": "木制铅笔",
"Report Covers": "报告套",
"Pocket Folders": "口袋文件夹",
"Receiving Blankets": "婴儿包毯",
"Swaddling Blankets": "襁褓毯",
"Marker Refills": "记号笔笔芯",
"Highlighter Refills": "荧光笔笔芯",
"Thin Client Computers": "瘦客户机",
"Zero Client Computers": "超瘦客户机",
"Medical Needles": "医用注射针头",
"Medical Syringes": "医用注射针筒",
"Medical Needle & Syringe Sets": "医用注射器套装",
"Scarves": "围巾",
"Shawls": "披肩",
"Paper Clips": "回形针",
"Binder Clips": "长尾夹",
"Sand": "沙",
"Soil": "泥土",
"Fertility Tests & Monitors": "生育能力测试和生育测试仪",
"Ovulation Tests": "排卵测试",
"Prescription Dog Food": "处方狗粮",
"Non-prescription Dog Food": "非处方狗粮",
"Prescription Cat Food": "处方猫粮",
"Non-prescription Cat Food": "非处方猫粮",
"Sauna Accessories": "桑拿配件",
"Bulletin Board Trim Sets": "公告板装饰套装",
"Flashlights": "手电筒",
"Toy Cookware": "玩具烹饪用具",
"Home Heating Oil": "家用燃料油"
}